{"text":"seus olhos puros","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eulalia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"chap\u00e9o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"dahi","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E agora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"capaz'at\u00e9","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"dado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ava-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"empurrando-a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"dava-lhe apenas as ideias","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Via-a c\u00f3rada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"s\u00earem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ado\u00e7ada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"revolta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vencedor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cura","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"naquelle","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"parada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cuidados","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"4 Vinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"aquella resto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"P\u00f3rtugu\u00eas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"longo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"At\u00f3 o Padre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Afilhado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"A Ceia dos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"concentrando-a no seu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Magrinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"dedilhando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"dissolver-se","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"verdado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nitidez","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Antes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma criancinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"emplumara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"antoritaria e feliz","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sofrer\u00f4ra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"junho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"viagem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"violentas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pedras","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"HOMENAGEM A Boca +\n\n\u00c0S","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Recebi-a simulando indiferen\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"dizia-lho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"A Terezinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00e1 loucura","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tendo-so leve","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tr\u00eas horas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"possivel","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"alguma coisa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sua luz branca o\nleitosa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"amava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Dez","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"herdara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sentiu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"abra\u00e7\u00e1-lo com ard\u00f4r","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"emquanto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas a irm\u00e3 n\u00e3o ia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Aquella interrempon-a com","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Dessa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"quem vem exausto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Marquez-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sim","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"queria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Passado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Senhora de Castelo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Alguma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Abaixei","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"compreender","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vida conventual","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nua Raquel","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mostram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Estrella","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma grande\nrepulsa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"raras","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pre igual","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"jornais","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"teria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nome","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pau enegrecido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"De miss","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"complica\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Quando na vila","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gando-o de procurar o amigo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"varonil","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Solu\u00e7ava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Madre-Superior","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"us","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"carregando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"olhando-a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Dissemos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Lembro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"agarrando-se \u00e1 corda do sino","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"estim\u00e1-la-ia na mesma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ponto de todos os modos e feitios","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tomava-o como testemunha da\nsua ignorancia e inocencia em t\u00e3o grande\ncrime","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"M\u00e3os e","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tinhamos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"regados de fresco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nervos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"estudanta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"o sen","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"irm\u00e3sita","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Escrevia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma mocidade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Caso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"levara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Vol","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"amos numa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fazer","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"assentava-se","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mas o\nLivro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Seguira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Resignada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"quem era e o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Recebi","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Foi","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma falta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Deixou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"h\u00f4as\ne s\u00e3s","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"at\u00e9","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pequena","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sardonica","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"comprometido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"carroagem e ainda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nada sen\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00faltimos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"A ambiciosa calculava o val\u00f4r","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Voltavam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"agora voltava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"caminho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"varonil e energico","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Senhora D. Emilia e e um\u00e3","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"F\u00f4ram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sahir","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 n\u00e3o poderia s\u00ear real\ndado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vam de novo e vinham","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"retirou e voltou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"m\u00e3os e chorava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mandei-a criar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe\narranjara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1mais","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"apenas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"labuta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"caseiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"toda branca e taiscante nes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"briamos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"granito polido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"n\u00e3o olhes mem p\u00e1res","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Julgava-o para sempre sepultado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pardais","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Adeus","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Como esse foi o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Academia do Coimbra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pouca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"guarda-marinha o o sen bonito bigode","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"melhor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sua habita\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Serra da Estrella","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"viver","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"como ella","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"embora inferior","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bonito","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"deixara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"afamados","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"aliar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Com uma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fiar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pagava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E melhor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Levantou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"arranjara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pro\u00e7ura","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"unico fito do libertar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"paz o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas quando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"chegou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"entonteco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"entregando-so\nvoluntariamente \u00e1 vida qne engeitara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas Eduardo tinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"n\u00e3o se importava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"compreender na igreja","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nunca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 ia longe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Se tivesse pensado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma pequena morgada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do n\u00f3s","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Entrada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tinha vivido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fingindo uma grande serenidade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Acabada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"portaria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"aquilo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eduardo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mas n\u00e3o o conseguiu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"remorso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Custava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Lan\u00e7ou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"endinheirados","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"perto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"soberbo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas isso n\u00e3o s\u00e3o modos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Disse-lhes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Andava sempre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9\n\nQuando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Maricas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"olhou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"feira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"L\u00e1 anda ella","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mo encontrava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"moda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"far\u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cima","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"prognosticarem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E nunca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sentiram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Chico","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vririorimA","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sofrendo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"com","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Fui","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"murmurou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"perversidade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ama-Rita","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"craticas da provincia e da capital","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"estrebaria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"A Paz dos\nPovos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"desde","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"foreados","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"colina","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bruscas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"levo-lha l\u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"deixa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"m\u00e3e","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"empreitada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"natureza","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"impulsionava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"apenas f\u00f4ra uma victima !","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tirara o retrato","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"antes a n\u00e3o tivesse","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"m\u00e9stra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ladr\u00f4 Parece","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"amigavel","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cigarros","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"adeus","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"afilhado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"todos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"calpon","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Trazia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"traz","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tinha sido o encanto da sua exist-\ntencia antes de a conhecer e depois n\u00e3o f\u00f4ra\nsen\u00e3o motivo para desilus\u00f5es e evoca\u00e7\u00f5es\npungentes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Senhor\u00e3\ndos Verdes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ponte do Inferno","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"saltavamos-lhe para cima","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Christo torturado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00e9poca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pela ap\u00e2uma da azeitona","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gestos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"merece","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Garnerr","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"melhoras","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"todos me vissem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"intacto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pass","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"menina","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"numa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"num","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"futuro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"via-lho o pequenino resto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"parentesco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00e1 moda antiga","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"florida e branca como fora\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"no rosto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bibe branco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"menos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"dizia-se","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"oiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"primeiro amigo.","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cincoenta e sete!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Agora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Espanha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Larousse","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Desde","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"San Sebastian","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Unicamente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gritei","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"a tran\u00e7a loira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"estrangulava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00fa\n\nAcordara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"TE\n\nManoel","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nosso Senhor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bispo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cidade possivel","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"subiu do","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tomou de novo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do almo\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ouvido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"branquecia-lho nas fontes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma sombra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Estados-Unidos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cemiterio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lembra-se?","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Lembrara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Portanto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sorrisos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"N\u00e3o estudava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"assaltara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sacrificara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Atraz","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"enlevo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"aconselhando-o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lho\no tivesse completado os arrebatamentos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Portas escancaradas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"isso nunca o podia t\u00ear sonhado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"acumulava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"trajar cuidado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"embora por l\u00e1 sentisse","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ilus\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"temos nesse momento s\u00e9rem significativos\ndaquelle desenlace","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"n\u00e3o sei quem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"apenas uma necessidade imaterial","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas fique","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mas vendo-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"resolveu-se","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ultimo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"contava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sua guarda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Quem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"barro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nunca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"buli\u00e7oso da raparigada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sonhara e tanto sofria agora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eurr\u00f3pa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cinta o o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ves","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bondade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"parece","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tanto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mand","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"corta as m\u00e3os","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"velavam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"esquerdo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"anunciando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Chorei","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vestido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"olhava o campo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma criancita","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gon\u00e7alves","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Apenas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas isso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fosse uma consola\u00e7\u00e3cosinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"coisas insignificantes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ANcI\u00e7\u00d5ES","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vestido do antiga seda c\u00f4r de\nrosa e grandes ramos prateados","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Porque o chamaram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mordida de mans","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sen\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cris\u00e2ntemos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"olhava-o cheia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"casa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Talvez","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"brinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"co\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"responsos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Assistir","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"invencivel","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Aceito","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sua vontade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"af\u00f3ra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"comer","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"li\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vai \u00e1s\nromarias","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"chegando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mas fosso l\u00e1 falar-lhe nisso!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"recusava-o tambem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"visitar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tica","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Agora o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Historia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"corto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"raparigas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"unica","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sentando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"As","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"unico cora\u00e7\u00e3o capaz de compreender e estimar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pediu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"choro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"H\n\nDesde","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"desconforto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Continuar\u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Queria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"altar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00d3 Manoel","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cabelo esbranqui\u00e7ado e crespo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"terra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vindo o bom tempo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma estranha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cumprimentou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sair","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Entroncamento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"encontrara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Maloitas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vonva","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Falavam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"num ideal sustenta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sufocada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c1l\u00eam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"m\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tomava o v\u00eao preto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"maneira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"visivel curiosidade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"h\u00f4je","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"aborrecimento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"m\u00e1quina","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tivesse uma vez sequer\nacalentado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"meu amigo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"quem\nn\u00e3o desconhece","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"soslaio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"oferece","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Via-se quasi perdido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"A VINHA","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas o Manoel atalhou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Recostando-so \u00e0s almofadas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"irm\u00e3os","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Chegou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u2014 a vara engrossou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"toda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"estava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"condnta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"enchia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe sahia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Certamente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"negra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"H\u00f4je","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pr\u00e1tica","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mas n\u00e3o carcomido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Partiu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bra da lenda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"senda do\nbem...\n\nF\u00f4ram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pensei","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"chupara o morgadinho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"quem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Campos Lima","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"experimentar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tr\u00eas rapazes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gertrudes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sondando-mo...\n\nMeu Deus!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Esgotado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Escreva","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"estraga","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"agitar-so numa febre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pois","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Olhava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"S.\u00ba","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tomara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do t\u00e9to como","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"num momento unico da vida humana","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Com","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Como ia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"desde-\nlado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"usavam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"se n\u00e3o conseguisse\nchegar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vencido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"chamou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"NOSSA","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"a luz","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ter compreendido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"agora abandonado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"leitura","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"calo-o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vive na espa-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tardar\u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"c\u00eana","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"dado o bonito nome","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma jarra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"policromia do\ntrajar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tensamente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"apenas de verdura","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"era a mesma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"dar-me","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Melhor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas a Gertrudes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Fugir","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bamboleaudo-se com","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"inverno","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"parava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"balbuciar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"oiro lavrado e bra\u00e7os","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Aquelles","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vermelho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vestido com um guarda-p\u00f3 do xadrez em largas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Brunswick","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"t\u00e1buas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"diante do pesado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"S\u00e3o assim","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"arrumar o quarto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"invadiu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"At\u00e9","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"acabar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ra\u00eds do c\u00f3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"novidade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"chuva","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"saco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Chamando a Cacilda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"reis\u00e2ntemos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"capricho do sentimento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ella","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma multid\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Inglaterra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tomava toda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"quem fechou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"posso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"que'","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fico de cada momento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"alvoro\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pelos corredores","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"altar da\nhipocrisia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"palavras do justi\u00e7a e\nconsola\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"muito serena","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mercadoria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"dedos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Combor\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"quinas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"como","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Quando ellas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mas da \u00faltima\nhora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"santa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"inocente e bom","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"NOVELAS\n\f\nComposto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Aquelles bra\u00e7os","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Demoraram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"medico da vila","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"meninas lis-\npostas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Conseguira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"todos n\u00f3s","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"amea\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"entorpecida","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"imagem da Terezinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sentia-so","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"imitar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"carta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mergulhando de novo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do Padre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"visit\u00e1-los e apresentar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Acostumado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"momentos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"perfeita crian\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tos da torra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sentou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Virgem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Como Eduardo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sofrer","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"coragem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"jardinsinho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Peniche","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"anos do casamento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"antoritaria e","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pobreza","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tendo-lhe dado o seu am\u00f4r","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Uma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"longe e n\u00e3o poder falar-lhe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sofrido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"letra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"voltar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"leitoso e macio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Paris","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"adiantada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas Deus Nosso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Oh","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"embutidos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"apertaram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Na","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"p\u00f4rmos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"voltara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vai","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Casas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"como ferro em cruz","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"imagem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"um menino","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sentia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"reconhecendo-o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sempre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"crian\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E olhando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"como nunca tinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"perdoar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"possuir","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Alta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rica","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ansiosos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"campo havia pouco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"florido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Madre Superior!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tinha\u00e3","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Parte","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pobre 'Ferczinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"f\u00f4sse com ella","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Contou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas ao chegar junto \u00e1 arvore","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"A Ama","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Perd\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"causava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"princ\u00edpio apenas percebera o estertor\nronco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ainda antes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"venturas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vista","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Deixar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Avalic","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Esse murmurar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sentido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vam de novo e vinham preencher","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"coberto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Feiticeira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mancela","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Dizia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"histeria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"n\u00e3o viu nada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"olhando-o com\nternura","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tinha\ndo fazer","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"amizade por uma\ncrian\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fl\u00f3r","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cega do","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"terra com la\u00e7os t\u00e3o\nfortes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Saorificada\n\nINDICA","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Olhe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"perfumavam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"levavamos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhes talhava e cosia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Madre Angelica lhe poude insuflar um pouco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Trepadeira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas bastante mudara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"esperan\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nada\nconseguiu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Meu pai hesitava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gem britanica","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tambem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"por","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"escola","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"agora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Vieram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ensinava-mo muita coisa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vejo-mo feliz","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"valer","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"at\u00f3 numa cava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"apressada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"algumas j\u00e1 senhoras","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ourava-se-lhe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mas ora\nhumana","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Soror","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"palavra do futuro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Deixava-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Naquelle","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tivesse assistido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"irm\u00e3 rodeia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"A D. Emilia e a m\u00e3e do Chico cumpriram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"A Imagem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cabe\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"governam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"corda do\nsino","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Men","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bragal","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fadiga","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"estrelados","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pensara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pr\u00f3s-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhes p\u00f4nham sentinela ao pensamento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"isso j\u00e1 f\u00f4ra talvez","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"miniatura","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas como do c\u00e9o n\u00e3o baixou nenhum sinal\nindicador da","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"liberdade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fizera da bela Senhora\numa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"provincia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tornava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mesma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eles","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Francamente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"dali","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"quem v\u00ea afundar-se\ntodo um passado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"oiro pronto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"PRITIGEIRA","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Prefiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Duma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tinha-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"carta do irm\u00e3o de Manoel","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Apresentou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma tristeza","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Primeiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tres-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"andando lentamente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"socego","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mas n\u00e3o sabe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lembras-te","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"agua benta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"O Manoel","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Havana","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"num choro conv","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas o mestre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Correndo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gi\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"longos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"palmeiras","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe tinham dito","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"aparecia-lhe agora em toda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"resignada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sujando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ama","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ora o jardim","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cont\u00e9r","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Madre Claudea descrovia e pormenorisava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"primeiro das il\u00f3res","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"corda do sino como","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sua culpa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"combinaram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"visitas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Raquel","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cosinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ella compreendeu desde","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vi\u00e7al","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"deixou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pulsiva","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"escuta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 tenho educa\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uivavam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe n\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sombreava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"causavam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00e1parto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"na terra encontram o seu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"amigas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"h\u00f3speda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma pequena","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"deixando-se arrastar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vassoira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"toda a sua familia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E A","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"afastou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe d\u00e9sse na","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"assim","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"folgada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tanto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ficou naquelle","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"apreciadora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sabe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"servida","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"O rapaz","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"obteve","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Parecia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Manoel calava-so","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"C\u00e9res fecunda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Igual","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Curvando-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mulher","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vista com","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"viram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 risonho e feliz como\nsoberano","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"verga","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"quem deu um abra\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bater","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"temi","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sessenta anos e","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cho-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rio da nossa casa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Natal","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"esmola","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tivesse ficado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"provavel","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"torto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gritei-lhe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00fa\n\nAcordara cedo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sahir do convento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vagarosamente ao longo do\ndormitorio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"despediu num suspiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Porque o tinham","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe fale","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma grande","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Terezinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Basta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"S\u00e9vres","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"alvorotando toda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rigida\n\nFazia projectos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"perdeu a c\u00f4r","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E depois","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 n\u00e3o tinham","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E. Brunswick","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Conde","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"estrangulada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"N\u00f3s","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mu A VINHA","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"quem n\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Todos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"levantou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"minhando despreocupado e sem grande","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"brinquedos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"V\u00eam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"terrivel do","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Primeiro do","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Madre Clandea","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nem cansciras","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sufocada e aflita","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"marmore","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma pequena casa de campo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do outro lado da cama","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tudo f\u00f4ra sacrif-\nlado ao ignobil desejo do lucro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tivesse","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"acordar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"consolassem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"s\u00e1bia economia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"revolta por revolta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Imaginaram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"conversando com o gato preto gordo e pesado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mesma cortava e ageitava nas Jarras","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"devo amizade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"c\u00e9la da Superior","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Quasi","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"obrigada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"n\u00f3s","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sahi","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"acariciava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Contemplando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"empalidecido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"conseguira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"seguindo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"a materia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Parece","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"religiosos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Agora S\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sempre melancolica","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vinda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"m\u00e3os no peito","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ia desenrolando\nlentamente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"custa do muito trabalho e as que\n\nherdara pessoalmente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Madre Superior","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"justi\u00e7a com do piedade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"RA","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ali","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fazia do livraria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00e1 nossa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Antes o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nm pouco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"o am\u00f4r e o\nodio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ama-Rita bem sabia como","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"menino","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"odiento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"carinho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"aldeia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"riora do convento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Saorificada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vila","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nortyres","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Uma tremura","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe tivesse\n\n \n\n \n\f\nA","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"faLou no menino Chico !\n\nDepois","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"escaparam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"campo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma Longa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Morta Madre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"conversa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sua derrota miseravel","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"idealisam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cantarias na igreja","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"f\u00f4sse","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas \u00e1 volta \u00e9","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cart\u00f5es","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"agora nem um\nchavo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"chamando-o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"aqueila","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sucumbi","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mexer-se","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pav\u00f4r do","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"irritou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"metido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sua nitidez","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"aquelle","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"resolver","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"m\u00e3o da Mariquinhas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sustentava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"aprovou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ponto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"podessem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tigre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E Manoel","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas vocemec\u00ea j\u00e1 l\u00e1 estava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pouco tempo depois","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gico aviso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"salvamento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tria-f\u00f3ra com","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"c\u00f4rte celestial t\u00e3o fantastica e deslumbrante","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"e se n\u00e3o tivesse morrido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Geitoso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sinto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"como a nossa casa ficava ao cimo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"novo e\nO","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"miseria do meu ideal\ndespeda\u00e7ado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"guarda na grande","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"versos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00e2manh\u00e3 embora e nunca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cr\u00f3dor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sorrisos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tudo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Lembrava-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"isolamento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vivendo com ellas no eterno\ns\u00f4no","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas o meu pai n\u00e3o supunha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma distra\u00e1\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"seguir-nos \u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rodeando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"especialidade\n\ndo convento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Depois","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cala-to!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Senhora Condessa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"meartirio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Escreveu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"alto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ava-so morrer","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Rita","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Se tivesse","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Como toda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"esfarclando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ne-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"g\u00f4to","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"O Pap\u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ricas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tra\u00e7\u00e1mos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"partimos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"quanta mentira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"advertido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bomba","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"propria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Esse n\u00e3o tinha\nmudado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma novi\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"a nossa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 n\u00e3o exprimia o vago ciume com","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"teve uma filha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"avigereu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"chegou o dia da partida e vi","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pap\u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"HU","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas estava\nacostumada & conversar com o Anjo da guarda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Diabo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"arrepiava numa tremura","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"morria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"abandonou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"receoso do despertar uma alma t\u00e3o\nconfiada e crente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"I","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"son\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Contos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"para","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mas ficava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"adoraveis\nainda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas naquelle sitio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sorrindo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"suadi-la","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Imaginava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sahir","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"criancice","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"isso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"m\u00eados","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 coisa alguma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"trazia abadas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rindo e chala-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"timos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Vivo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"chamando a Ama","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Madre Angelica","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"espanto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Madrid","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"minorar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"BACRIFICADA\n\nAssim foi","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fundar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sahiu do meu corpo como","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"prohibindo-a de","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas j\u00e1 estava perto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"DUMA","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"violenta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"apenas sua e das suas pobres companheiras","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"como f\u00f4ram crueis comigo!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pois n\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"aparecia-lhe agora em toda a sua\nnua e horrivel fatalidade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"conservavam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mocidade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"num solu\u00e7ar fundo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma nuvem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mas sonhava-o e amava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"at\u00f3 embota","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma quintasinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ajuntara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"caminho da virtude","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"goas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Por uma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Baixa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Deixas-me tu sem raz\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vamos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"so\ntornara do mulher perfeita","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"TE","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vivido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"provinciana","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Joelhos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"seguiram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"altas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"estudasse tr\u00eas horas antes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tornando-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"como\u00e7para uma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"at\u00f3 a grando preocupa\u00e7\u00e3o da fa-\nemilia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"N\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"indiferente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"longos anos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do mesmo modo veloz","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"virtudes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"feliz fugindo \u00e1 obediencia filial","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"peito","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"oeiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe f\u00f4ra ordenado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"seria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00e9-o agora ainda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Emquanto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"quem v\u00ea afundar-se","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe traria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"novo do","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"momentos do resto da minha existencia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vestidos \u00e1 ingl\u00easa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Historia da Peninsula Iberica","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma criado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"toda pola devo\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Falou longo tempo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mistico","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Constante-lhe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"burra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"A pequena s\u00f3 o tem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sentado num tr\u00f4no luminoso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"agarrar ao menor luzeiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma \u00e1\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Para","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Am\u00e9rricana","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cabelo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"campo e ao sol das","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bater","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Acercou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fama do sitio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"afastado e novo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Respondi-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"deixando-lhe tal","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vencido por aquella verdade irrefu-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"espavorida","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Faltava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cativeiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"buscar agua","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"anos antes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"surpresa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pr\u00f3sopro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pesco\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"deixando-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Rico","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Veja","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cura","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"num dia veiu\npara o rez-do-ch\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"T\u00f3ca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"f\u00f3ra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cidad\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"desafogo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cora\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ab","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"representava apenas\no seu orgulho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Manel","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ella n\u00e3o sabia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"forno","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sua","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cavalinho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"adoro o meu Chico","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"o trajar cuidado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe subiu do peito oprimido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9\nLino d' Assump\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"legal","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"olhando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cinza","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Coitada-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"corda do sino era","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"V\u00eas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mundo acabaria para mim!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma alma gelada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas Soror","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sugeiton","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"s\u00f4","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas n\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"confiar nella e","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cinta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nossa b\u00f4a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Zar\u00f4lha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"estivesse o Chico","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cidade flutuante","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"existencias","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas Christina","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"chorava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bondade da","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"temporal do protestos o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"seguindo-o na ceremonia toda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"agoniada?!.","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"m\u00e3o e disse","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe\nfizeram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cortando-lho toda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Primeiro apeou-se o meu tio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ainda\nn\u00e3o lho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Chamava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"atenta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"todos contavam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Morria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 o jur\u00e1mos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"voltava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Na cerca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Isso n\u00e3o mandara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"conversando com","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"num \u00faltimo arranco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"esqueleto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"deitavamos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Veja-lhe o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"comunidade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"seja","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"levara numa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Muito","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ficou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Chico\n\nDepois","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"dizia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"saberia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"poder com ella e","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"encheriam do en-\ncanto as naves silenciosas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ellas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nome e a memoria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"c\u00edpio e deixava especialmente entregue aos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas logo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"o a ella","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"igual","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"seguira com certo\nbrilho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Portugal soube da sua","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tica","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"coberta de\nchagas e coroada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bordasse","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bordados","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"N\u00e3o \u00e9","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sim e saltar-lhe ao pesco\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vergonha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e2mos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"t\u00e9to do celeiro por","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ora uma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"dar-me-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do am\u00f4r tivera","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"arriscou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sexo pedia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Maria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"invejar-me","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sempre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Chamo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"aquilo \u00e9 uma atrevida","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"deserto de cara branca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"C\u00f3rei","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tirania do pai","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"deixei-o ir","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe dizer alguma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E ella sentiu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"linho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"criadas narrando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"toda nesse fim","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ralhavamos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Olhavam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cansava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Corre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vestidos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"monomaniaco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"l\u00ear","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"joelhos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"resposta e dentes eram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ora o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ara e dizia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00e9 deixou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"culpas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"convento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"passado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Principalmente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do\u00e7ura do seu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Demais","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"expia\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"enterrava-me at\u00e9","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Meteu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lho conto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Riamos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Orgulhava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Porque","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"enregelava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vibrar-lhe o \u00faltimo golpe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"corda do sino da igreja","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"morto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Passara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"In","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Procurava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"veria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"agravara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"preparara com a sua","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mas isso o que importava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"VINHA 3\n\nVinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"exageros","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do menino","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fazendo-a voltar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"n\u00f3s eramos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ficaria com ella emquanto os","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"terra sabia l\u00ear","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"trabalhamos dia e noite com","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"asse","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"duendes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tratando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ordem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"com\u00f4 sua","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bra\u00e7os","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"A tia socegada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"oram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pertencido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tr\u00eas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Invejara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Meu pobre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cativo da sua memoria despertada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"horta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Entrada apenas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"aos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"numa afetuosidade e numa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"regra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00e1spero","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"compra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mas lembrava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pertencido ao","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"encantar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"terreola","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ingrato","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"outras senhoras","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sobretudo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cuidados da ama","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Aberta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"todos afirmava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sucumbin","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas a resposta n\u00e3o podia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe agradavam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ininteligivel","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cambaleando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"estrado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Apertava-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"e","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pergunta atrevida","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"igreja","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"a nossa casa transformou-se com-\ntestamento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fragas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"meninas ricas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Era j\u00e1 manh\u00e3","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"escrever ao Chico","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"m\u00easa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"repercutiram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Vencendo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Conversamos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"amoravel","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"alegrias do casamento da Terezinha com o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tratou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rei-mo feliz","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nome dar\u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"carne","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"debru\u00e7ava-se na ribeira onde os","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bom","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vairada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cheia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"orgulhosa do sen","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"longe da\ncompanheira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Desprender a Cacilda e traz\u00f4","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Isso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"buscar o correio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Chamou-a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tinha sido uma das \u00faltimas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Chama-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"observava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"f\u00f4sse uma legitima filha dos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Aquella","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"creio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tinta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"horrorisado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Manoel","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tudo e sen bom-senso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Como isso j\u00e1 ia longe e como tudo tinha\nmudado!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 poucas existiam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"chegam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"metropole","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"passara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Devaneando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Africa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"porque o ar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sente-o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Imediatamente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Chorava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas hontem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"n\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhes notava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"solu\u00e7os","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"a seguir","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"veja-a bem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 o devia saber","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pobre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Choravam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vivendo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vertigem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"juntamos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Torezinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vieram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"quando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"encanto e","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"escreveram comigo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E ella","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"num\nterror","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"corda do sino","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"purpuras","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Numero","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ma-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cederia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhes interessa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"chamara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"imperturbavel","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Rosita","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Rezava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"subjuga","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 depois fazia da","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Porque Luiz e Eduardo eram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Perdeu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe asseguraria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"M\u00eaos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"num como branco nevoeiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Angelica","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Na Fonte do Inferno","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma lingua","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe daria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"transigem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"n\u00e3o se podem tomar como exemplo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cuidava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"riamos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"agua com","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"costumava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 o\nnamorava ha muitos anos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Contavam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"satisfeito","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vibratil","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"chamando-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma unica","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Olha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rOmancE\n\nIxreutzss","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gavarny","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma crian\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ver\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ralhavamos com os homens","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"aconselhavam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"o \u00e9","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"J\u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Coisas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"certo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fur\u00f4r","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma t\u00f4la","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vinda do","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mas nada at\u00e9 ahi","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tornavam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Fonte do Inferno","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Una","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma opini\u00e3o sua","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"anunciando-lhe como coisa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Murmuraram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"percorrer novos caminhos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Rocio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ulane","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rez-do-ch\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"como na igreja do convento f\u00f4ra uma vez\nenterrado um grande fidalgo da cidade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"es-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma triunfadora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c1a\u00f4m","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"consolador","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Era ella","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00e0ssa mulher","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fuga","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Portugal","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"assustavam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"oiro e pedrarias","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sujeitar uma aguia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"amizade por uma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Estremoz","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"levada como uma ncia nas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Como detestava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"soube-o depois","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"traria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nogueira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"era apenas cadete","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Corremos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"dissemos essas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"comida n\u00e3o conseguiu eugulir","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"viria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tocada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"duma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Como","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Estados-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nica","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"A pequena agarrou-se","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"melhor faz\u00ea-lo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"casamento sem am\u00f4r o nome","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"respeitando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"limpando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"labuta do dia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"g\u00f4sto \u2014","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"s\u00ear uma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"porque\nnunca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"involuntariamente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Falando com um e com outro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"como um rebanho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vencido agora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Como a Raquel tem sabido!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"velho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"num romantico-impulso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"frio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Peito preveniu-o\nda minha resolu\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vinda do\ncampo havia pouco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"azul do Tejo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma pequenina rainha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"abriu-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"barulhenta e\nniveladora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"criou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sustentando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"caseira e n\u00e3o aturar o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Farta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ava-mo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"negra sahiu da cova","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Leis","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"consolando-me e","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"herois","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"perguntei numa ansiedade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"|","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"A","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"captar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Chegava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E casaram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c1l\u00eam do todos estes merecimentos fisicos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"em Inglaterra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"A pequena","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"oxauridas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"versejar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"humana","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mim m\u00e3os de mor-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"America","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"todos \u2014","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rio da nossa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"conhecido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c1 primeira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"p\u00f3rtugu\u00eas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"toda ella sofreu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vertiginosamente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Madre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mas custa muito chegar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"afastada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"anda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"traduzidos do alem\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Alegre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"f\u00f4ram felizes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"luz","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Outra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tu n\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sim","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"chumbo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Miguelsinho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"como nm namorado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Foi ainda a m\u00e3e","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tornou-se","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"BAORIFICADA","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tinham","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sorria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mas alegro por o v\u00ear\nna terra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Christina","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pess\u00f5a sabia do sem crime","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"suas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sentimento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Recostando-so","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Quando Madre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"apavorada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"transformara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"apostrofou-me aflito","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Madre Angelica tanto condenava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"amento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pela","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"amuuciara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"trazendo-os ao ar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sua f\u00f3rma natural\ne","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tr\u00eas companheiros","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 repousava o ca-\ndever","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Vingava-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sua voz d\u00f4me","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ver","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pav\u00f4r","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma b\u00f4a m\u00e3e","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00e1\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Claudea","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"as meninas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Lima Vida","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cidade picada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"resposta do Chico\ndebaixo do avental","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"comedia do am\u00f4r-paix\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"salva","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"palha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas um dia Soror Gertrudes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"livros","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"oliveiras","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Levaram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Era uma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Verdes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"umas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"visitasse","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"meninas modelos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Constan\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"como se tivesse","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Chegou-me uma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tanto-mo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bater-me \u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"k\n\nAh","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"composeram-lho o vestido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"s\u00e3o \u00e1s vezes o principio de\ngrandes e puros af\u00e9tos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"SACRIFICADA 255\n\nE","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Colombo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Conversar com a bonissima criatura era\nabrir o cora\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"novinho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vermelha do m\u00f4sto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"almo\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"come\u00e7ara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"trabalho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"talvez","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"A Grande","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"recreio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"saltar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Seguindo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eu ri","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"seus dentes descarnados","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sonhara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Senhora do Castelo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"comete uma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tenho uma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"possessos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"teimava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"O","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Viol","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Encostada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Quebrados","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"irm\u00e3","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sentia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Lhe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"verso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"campo deserto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"separava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tirar-lhe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rios e desempenada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"chamar-lhes o sangue","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"apenas uma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 seria abominavel","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"secret\u00e1ria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"duma alma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Felizmente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma santinha do","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Era","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mas n\u00e3o o\nocupava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"amara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"com isso chamar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ornavam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"V\u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"deserto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"apanhando-o nessa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Confiando da","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Excentricos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"beijando-o e abra\u00e7ando-o\ncom frenesi o achando-o mil vozes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"assunto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"portugal","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"dora e vasia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"contar bastas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Lisb\u00f4a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"out\u00f4no","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"avistavamos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"luzidio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ent\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"A Terezinha agradeceu cheia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Typogmpbis","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Salon","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Vamos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"resignados","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Primeiras","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Crian\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"caravana","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sua revolta o destino\nda crian\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ouves","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"teimavam em nervosa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tronco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"eram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fundara aquella casa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pouco e pouco apossando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cama","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Felizes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tivesse sentido ainda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tenho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Uma revolta surda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lilazes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Empalideci","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"num convento e obrigada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ceremonia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas naquelle","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma b\u00f4a pr\u00f4sa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"novo her-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vam at\u00e9 \u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe amarguraram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bastante","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"desenrolando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Toda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 n\u00e3o canta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"A mentira foz-mo c\u00f3rar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"desgosto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"estudiosa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E o menino","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ficava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sab\u00f4-la gravemente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"amargurados","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pequena","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cansados","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Quanto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"deseja","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"como a casa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"identicas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"agua","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"a\u00e7orda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Estava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"febre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"desgra\u00e7a proxima","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"trazendo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"apesar do rica","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mandar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Andava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"As lagrimas tinham-se transformado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
