{"text":"Esc\u00f3cia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Morte-\nna","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"H\u00e3","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"V\u00eade-o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Divagava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00cd","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Parece-me","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Traste","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tenho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Forte","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"anda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mulher","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Dois","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Quere-me","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Leia Gravatas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Estamos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nossa Senhora das Dores","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Hei-de","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Chala\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRIME DO PADRE AMARO\n\nDorme","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9s","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Universo-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Caput","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRIME DO PADRE AMARO\n\nrabeca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"N\u00eao","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRIME DO PADRE AMARO\n\nOutras vezes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"alegre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Covilh\u00e3","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"botica","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tome","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gerina","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santo Ant\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Persevere","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Aldeia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nantes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Martyres","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bel\u00e9m","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Come-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"S. Cris\u00f3logo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sacrist\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sul","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CEIL DO PADRE AMARO","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lampe\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Calv\u00e1rio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00d3 Dias","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Corte-\na\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"de--","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Aos-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ponte","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tesa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Capuz\u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Caminhante","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Diga","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRIME DO PADRE \u201cAMARO","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Outono","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"casa da\nsenhora marquesa de Alegres","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Populares","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Parto da Santa Virgem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Novaisitos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRIME DO PADRE ANARO","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Imaginava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mana","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ande","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Exultante Domino","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Abafava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Esfregava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Una","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"jeropiga","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRIME DO PADRE AMARO\nQue Jo\u00e3o Cabral da Silva Alongando\nMendon\u00e7a de Gouveia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRIME DO PADRE AMARO\n\np\u00e1ssaros","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bonito","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9-verdade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"V\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRIME DO PADRE ALVARO","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Caramba","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Conhecia-a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Voltava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"U CRIME DO PADRE AMARO","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"M\u00e1rtires","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Saiba","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"LA","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sala-\nn\u00e1s","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Comu-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Padre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rua do Norte","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Maio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Moravam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"S. Domingos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Perd\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Malh\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Trago","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"embasbacava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Vaz","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tulle","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gostava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Alameda Velha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Saavedra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pedra do\npa\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Lis","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Calcada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRIME DO PADRE AMARO\n\nDias","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Agasalha-te","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tom\u00f4zinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Anda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"saber\u00e1\u00f3cio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Voc\u00eas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Muita","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Poiais","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rua dos Condes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Macaco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ca\u00eda-me","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Perdoe-me","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nosso Senhor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cova da enxerga","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tam-\nb\u00e9m","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Deixem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Percebera","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Oh Amaro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nat\u00e1rio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ins\u00f3nia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Baboseiras","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Vivia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Freitas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"p\u00e1rocio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"taciturnidade dos santos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Setembro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bem\u00e2nia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Estigmas de S. Francisco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cabe\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRIME DO PADRE AMARO\n\nAm\u00e9lia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bric-\u00e0-brac","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Manon","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRIME DO PADRE AMARO\n\ntas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Hei-de-lhe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Juro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mar-me da janela","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mist-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Amparozinho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Paci\u00eancia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Devem-no","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Distrito","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"L\u00e9rias","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRIME DO\nPADRE AMARO","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRIME DO PADRE AMAEU","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Toma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Roda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nossa Senhora\ndas Dores","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pens\u00e1vamos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRIME DO PADRE AMARO\n\nAssun\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRIME DO PADRE AMARO\n\ngrande","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Morta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Rico-\nnheceu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"dir-lim","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"XI","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Estado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ponte Nova","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"S. Jo\u00e3o da For:","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Via-Claras","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"NPIcaniEntEs","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pas-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Olhar\u00e9","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gertrudes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cais do Sodr\u00e9","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"C\u00e9u","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRIME DO PADRE AMARO\n\nAmaro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Porque-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Entra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Janelas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Am\u00e9azinhal","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"suor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Porta de Ouro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRIME DO PADRE AMARO\n\ntam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Brito Correia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Senhora da Incarna\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Est\u00f3tico","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c1sia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Fazes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cali","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Perguntava-lhe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Trento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Baldeschi","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tom\u00f3","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Laboranti","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Reden-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tossicou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lajeado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRIME DO PADRE AMARO\n\nPrevenir-a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"C\u00e9u;\"e","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Parado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Snr","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nossa\nSenhora das Dores","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lem-\n\nbra-te","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cordeiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRIME DO PADRE AMARO\n\nmesa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"S","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"H\u00e3o-de","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Perfeito","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Morgadinho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Minha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"prantear","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cavalgadura","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ir","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRIME DO PADRE AMARO\n\nDa terrina","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Vi\u00e7ao","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRIME DO PADRE AMARO\n\ncabo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Coitadita","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Queira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"l\u00edvida","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Papel","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRIME DO PADRE AMARO\n\nSenhora da Boa Viagem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Animais","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ch\u00e3o de\nUma\u00e7\u00e3s","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRIME DO PADRE AMAR","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cambraia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Vossemec\u00ea","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ba\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"reino do C\u00e9u","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"PADRE AMARO","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gralheira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Carne","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mexe-te","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRIME DO PADRE AMARO\n\ncal","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sarago\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRIME D9 PADRE AMARO","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRIME DO PADRE AMARO\n\nTa-a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ia-lhe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Arco do Triunfo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"snr*\nD. Maria da Assun\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00d3 Amaro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"aldeia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lat\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"em Portugal","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Felizes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tlin dos copos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rua da Miseric\u00f3rdia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Lisboa de Amaro Vieira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"matrona","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Traz-me","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Passeio P\u00fablico","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Vieira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"padre Amaro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Barrosa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Batalha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Madalena","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"serra de Alcoba\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pol\u00f3nia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Arcada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Alc\u00e2ntara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"C\u00e1spite","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Vejam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ou\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bairro Alto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Amelia-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Dizia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nunes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bispo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nossa Senhora da Visita\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tomavam-na","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Creia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Jnspector","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"P\u00e9ria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Abalou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nossa\nSenhora de Lourdes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Viatico","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRIME DU PADRE AMARO","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"para-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Imaginara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"J\u00f3ia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Libaninho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Acabe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Chut","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u2014 Coitada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mar alto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"C\u00e1rmens","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pinheiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bois\n\nois","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"saia branca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sol de Setembro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gon\u00e7alves","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Casamento de Nossa Senhora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Levantou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Chafariz","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ciganos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Lausperene","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gratid","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ossuna","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sobre-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pol\u00edtica Estrangeira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Rosa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Econ-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Custou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Lubin","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"paris","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Havanesa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Grandioso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pas-\nava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Contemplar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"merc\u00fario","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Civiliza\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Repousar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"aterrado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Quieta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bom\nMarques","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ferr\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Encarna\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Madrid","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"S\u00e9 de\n\u00c9vora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Circo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"planeariam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sim","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Canalha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Proletariado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"deserta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Debalde","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Camarote","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Escuta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Am\u00ea\u00e9azinhal","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Recados","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Repastava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"PADRE","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"S. Sebasti\u00f5es","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mata","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Abades","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ser","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Roma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ponho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRIME DO PADRE AMARO\n\nE","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Figueira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tirado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRIME DO PADRE AMARO\n\nava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Arranjes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Benfica","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mis-\nria\u00f3rdia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Faria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pre-\ng\u00eana","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cara redonda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Padre-Nossos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Licen\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Aquilo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Aonde","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bruxelas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cegonha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Teresas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Laudo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Vim","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Imagine","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Recu-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sousas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Morgadinhos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Outra-Banda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gostas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sarmento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santo In\u00e1cio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Vimeiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Arvore da Ci\u00ean-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cumiada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fauteuil","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"palmas de m\u00e1rtires","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"J\u00edtica","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Inglaterra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cruz","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"prod\u00edgi","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pra\u00e7a \u00e0s Ave-Marias","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRIME DO PADRE AMARO\n\nvos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sabe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bairro de David","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Odiava-o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mulheres","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Am\u00eaazinhaga da S. Maneira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mande","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Job","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRIME DO PADRE AMARO \u201c","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"estrada da Figueira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nossa Senhora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Represen-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Saldanhinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"saleta da S. Jo-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Egipto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tolices","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Coitadinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Famosa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Porto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Imaginas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pra\u00e7a...","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Morena","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Po\u00e7o do Borrat\u00e9m","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Minutos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Chiado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"n\u00edsia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"banco da taberna","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Of\u00edcio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nsia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"silvas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"faro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Abria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Achara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sant\u00edssimo\nSacramento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Arco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"C\u00f3rrego das Tristes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sant\u00edssimo Sacramento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pac","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRIME DO","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ih","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Jesocupada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRIME DO PADRE AMARO\n\nradiante","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Boa besta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Por\u00falar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sen\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ergueu-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Deus","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pompa Espiritual","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bom Deus!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"e\u00e3o de\nNemeia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRIME DO PADR\u00c9 AMARO","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Algarve","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gertrudinhas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Jo\u00e3o Eduardo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRIME DO PADRE AMADO","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Impossibilis","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mir","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ourelo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lajes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00cdndia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"S. Pascoal Bail\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Carvalhosa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u2014 Fecha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Paraiso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mouraria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mandara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"boca dum santo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRIME DO PADRE AMARO\n\nvizinho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cabo da faca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tomar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Im","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rua das\nSousas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"S. Carlos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Fale-lhe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Quereis","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ame\u00eaazinhal","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"S\u00ea","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Campos El\u00edseios","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Senhora da Alegria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Dar\nFilha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Julho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Con-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Salve-Rainha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Viu\u00eancia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Levantaremos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rua da Miseri-\nc\u00f3rdia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"S. Maneiras","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Miseric\u00f3rdia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Es","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"D\u00e1-lhe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Carlos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"O\u00e3o Eduardo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"genebra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gra-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"MINAS DE SALOM\u00c3O","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Corja","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eternidade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"boa senhora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Virgens","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santa Catarina","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tajeado da S\u00e9","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Provarei","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRIME DO PADRE AMARO\n\nQueria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Coma-lhe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sousa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Torre\nde Babel","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRIME DO PADRE AMARO\n\nsa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"chapinhando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fadiga do porto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pobre de Cristo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tamanho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"s\u00f4zinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gastos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Arranja-se-lhe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Estrela","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Indigest\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"*\nGansosos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Agasalho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Haviam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Minta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Babil\u00f3nia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Forte besta!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Outeiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"paraiso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Espavorida","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Conc\u00f3rdia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gente-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRIME DO PADRE AMARO\n\nCoimbra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"PRIOR DO PADRE AMARO","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Decerto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"adormecida","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Arfava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nossa Senhora da Sa\u00fade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"altares","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Vou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Simpatia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ponto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Jo\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ribamar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"botica\u00e1rio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Vista-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Autoridade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Lis-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pa-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00edndia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Apro-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Recolheu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"santa\nde Am\u00e9lia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bendito","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cabo dos guarda-chuvas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRIME DO PADRE AMARO\n\nuniverso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"saleta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pobre de Cristo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cal\u00famias","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tevantaria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Olha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Comendador de Cristo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pinheiro deu-as","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Amara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"marroquim","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Fuma\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cabo do Ultramontanismo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Queres","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"dep\u00f3sito da Miseric\u00f3rdia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Case-me","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Norte","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Teles","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Lisboa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Coimbra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Violento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Assun\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Atraiu-a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pertence-me","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"falua","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Recordava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Europa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Casamento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santa Virg\u00ednia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Saias","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Juras","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRIME\u00c9 DO PADRE AMADO","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pa\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vi\u00fao","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Dar\nFilha da mentira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Corsega\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRIME DO PADRE AMARO\ncortininhas de cassa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Baleia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tre Valadares","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mor-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Judeia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"coimbra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Livre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"panelinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pos-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lorpa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u2014 Quebrou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bu\u00e9nos-Aires","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Quero","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Alameda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Boas-noites","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Benedicat","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Perdoa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Vagos-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Esquife","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Fei\u00e3o!\nCa\u00eda-me","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sou Amaro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sa\u00fade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santis-\nsima Trindade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Senhora da Encarna\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ah-\u2014disse.o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sotainas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mundo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Rica","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Causava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Lethes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rua Rosina","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Rabicho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Est\u00e1s","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"alameda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"T\u00e1voras","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Assombrado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"LA FAUTE","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Madre-Abadessa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Apoiado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Olhe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bom paio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"F","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Amaro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gouvei","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santa Br\u00edgida","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Alerta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Queria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Menino","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Escusa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"S. Jo-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mantinha da Ba\u00eda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Salta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rua\nda Miseric\u00f3rdia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Panorama","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Fatigou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u2014","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Medicina","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cosia de\nluneta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u201d Amaro?","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Alcoba\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eug\u00eanio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Libaninho de luvas pretas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRIME D9 PADRE AMARO\n\nreu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cruzes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Dio\u00edsia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Prove\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Vira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cacete","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Natureza","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Venho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pra\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nunes\nFerral","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRIME DO PADRE","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"serra da Gargalheira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"enxerga","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"J\u00falia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Vossa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rouba","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Joli","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"casa da\nS. Maneira!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pachorra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"s\u00f4frega","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Heliogabalo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Not\u00f3","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Prud\u00eancia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lajeado do largo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"palhinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cemit\u00e9rio\nde Poiais","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"palrava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"unhas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cris\u00f3tomo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"h\u00f3stia redonda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"spleen","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Beira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Jeito","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"B\u00eabeda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Carcavelos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Escol\u00e1stica","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ameliazinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Renans","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E\u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Carreiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Religi\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Credo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santa Cec\u00edlia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Janeiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Raposo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRIME DO PADRE AMARO\n\ndo jantar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santa da Arrega\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cabo dum","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Coisa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ricas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Via-o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sobe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"V\u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tristeza","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Insistia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Morgadinho dos Poiaes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRIME DO PADRE AMARO 5","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Maneira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Valeu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Evangelhos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"S\u00e9","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"serra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pol\u00edtica","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ou\u00e9m","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sobro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Casa Havanesa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Amparo da botica","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santa Am\u00e9lia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pago","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Dava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Amanh\u00e3","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"marmeleiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"B\u00eabedas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Corpus-Christi","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRIME DO PADRE AMARO\n\nsal am","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Escurid\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"acre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"est\u00e3 Sul","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Rela\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Quer","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRIME DO PADRE AMARO\n\ndel\u00edrio de melro feliz","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Repente-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Segue-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRIME DO PADRE AMARO\n\nda Maia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Voz do Distrito","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Lamb\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Baixa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rua\nda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Alto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRIME DO PADRE AMARO\n\nboulevard da Bastilha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nossa\nSenhora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRIME DO PADRE AMAR\u00d3","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Absolver","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"corujas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Impiedade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cardoso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRIME DO PADRE AMARO\n\nlata","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Leia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Dinastia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Vidalti","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Filistinos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bebedeira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Doen\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Costurava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cabo de pol\u00edcia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"galinha gorda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santo Ant\u00f3nio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mendes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"praia da Vieira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Viva","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Salte","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"z\u00e1s","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Estimava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Come\u00e7os da Primavera","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ame\u00e9azinhal","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Minho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Dominara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nandes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Morgado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do Norte","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"RO","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pocilga do\nAgostinho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"travesseirinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"estrada da\nBarrosa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRIME DO PADRE AMARO\n\nDesprendeu-se","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Vejo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Marsclhesa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Arvore da Ci\u00ean-\ncia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Acudam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"elvira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Endoen\u00e7as","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"C\u00e9us","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cert\u00edssimo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cala-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Brincadeiras","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Inten-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u2014 Resumia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Domingos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Aconselhou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRIME DO PADRE AMARO\n\na D. Josefa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"S. Janeiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Manias","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bulialhe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Abrasa-me","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Garriffaldi","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRIME DO PADRE AMARO\n\nlhas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rua da","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Jerusal\u00e9m","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Espa\u00e7ava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Junho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Miserere","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Delecluze","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"consoladinho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"casa do cap\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Extrema-Un\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Amparo\nda botica","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nossa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Jardim de L\u00e1zaro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Temo-la","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"trinque","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRIME DO PADRE AMARO\n\nde f\u00f3sforos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRIME DE PADRE ANARO","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"S\u00edlabo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"snr","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Rico","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"S. Maneira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sacrist\u00e3es","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Palma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Michaela","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Espanha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Distrito!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRIME DO PADRE AMARO\n\na Gastos e","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fatima","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rua dos\nSousas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Senhora do Ros\u00e1rio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Amodorrado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRIME DO PADRE AMARO\n\nuras","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Agonia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRIME DO PADRE AMARO\n\npadre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Exc","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vol-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Demais","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Na\u00e1rio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Civiliza\u00e7\u00e3o...","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pinheiros baixos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Corre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Correia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Dize-lhe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRIME DO PADRE AMARO\n\npaix\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Grande","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ofert\u00f3rio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Videira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Moral","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cansadinho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"serena","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"casac\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Jo\u00e3o-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nossas Senhoras","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santo Amor\u00f3sio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Hotel de Ville","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Vista-\n-Alegre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Triunfo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Moreira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Brutalidades","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Abominava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"C\u00e3","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Saber\u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Outr-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Est","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"L'AB\u00c9\nMORRER","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Valadares","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ba\u00eda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Malt\u00eas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pareceu-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRIME DO PAdRE AMARO","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CrIME DO PADRE AMARO","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Esque-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"c\u00e2nome","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Anda-me","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Lembre-me","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"trapeira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRIME DO PADRE AMARO\n\nGodinho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRIME DO PADRE AMARO\n\nV. S.*","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"n\u00e9voa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Caia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mau","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"torre gemeu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"A\u00e9lia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Via\u00ean-\ncia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRIME DO PADRE AMARO\n\nsenhor padre Nat\u00e1rio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Salve-Rainhas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gansozinhos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Julita","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRIME4 DO PADRE AMARO","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"arara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Brasil","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"C\u00f3nego","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRIME D\u00d3 PADRE","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRIME DO PADRE AMARO\n\nchibatava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Piedade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"IStO","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"hei-\nrosas!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santo Ide-\nafonso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pol-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gl\u00f3ria do Senhor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lh\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Miseric\u00f3r-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Amar\u00f3","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"minha senhora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Arredo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pesadelos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pimentas da Poeira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Calafates","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Quorum","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Estive","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ornear","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Posso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ce","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"luvas de casimira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Quest\u00f5es","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Arco...","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santo In\u00e1cio!\nBendito","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Dias","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nossa Senhora\nda Ermida","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Madeira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Taborda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"barraca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Senhora da Piedade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"santa da Arrega\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Comunicado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00cdndias","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bois","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nobres","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Vinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nossa\nSenhora de Lourdes...","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRIME DO PADRE AMARO\n\ncabeludas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Universo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Dois Mundos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Inimigo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Vadios","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"jardim do","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRIME DO PADRE AMARO\n\ndos vales","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Imaginem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ansioso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gr\u00e1vida","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Arco\nJo\u00e3o Eduardo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Dios\u00edsia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pis","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ai","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Devia-a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tabernas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Jabial","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRIME DO PADRE AMARO\n\ngar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Instava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Grand","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bengal\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRIME DO PADRE AMARO\n\n& cabeceira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Berlim","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"C\u00e2nticos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mo\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rel Azevedo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sorri","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRIME DO PADRE AMARO\n\nverde do candeeiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cala-te","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Damasco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"S. Francisco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Fica","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRIME DO PADRE AMARO\n\nAtirou-lho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mat\u00e1mo-lo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Beijo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u2014 resmunga","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Iv","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"F\u00e9","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Rep\u00fablica","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cirurgi\u00e3o da c\u00e2mara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRIME DE PADRE AMARO","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cova de Am\u00e9lia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Estremoz","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Condes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Terei\u00f4","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pires","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Brito","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Fran\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRIME DO PADRE AMARO\n\nde santas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Casimira Fran\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Hoc","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Porta do inferno","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Chateaubriand","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Esguelha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"S. Gorislano","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Lisboa...","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ombrozinhos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRIME DO PADRE AMARO\n\nInstintivamente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Portugal","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ame\u00eavizinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Varios","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Coroa\u00e7\u00e3o da\nRainha Vit\u00f3ria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fAzia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Convido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Perderam-me","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sol do Poente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cortega\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nat\u00e1ria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Silv\u00e9rio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Imagina","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Coroa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Paris","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Boa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Esp\u00edrito","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Am\u00ealia-\nzinha !","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Acumulava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bom Novas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Torre de Babel","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Arouca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"santo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sertaneja","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pobre\nde Cristo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ti\u00f3pia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santa Joana\nde Aveiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tremer","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Foste","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"U CRIME DO PADELE","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Petroleiros","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Maia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Onde Leiria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"S\u00e9 de Leiria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Morgaditos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Agarrara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"c\u00f3nego","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"V. S.","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRIME DO PADRE AMARO\n\nsnr","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Coreto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Inglesinhos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Podia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRIME DO PADRE AMARG","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c1men","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"OPIME DO PADRE AMARO","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"r\u00e9a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRIME DO PADRE AMARO\n\nChamou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Militar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bra\u00e7o de\nAm\u00e9lia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"PADRE AMAR\u00da","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"OL\u00cdME DO PADRE AMARO","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Infame","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Po\u00e7o das Bentas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pobre Teles","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nutrida","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9vora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"C\u00e9u...","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sabe-hands","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"da-Corsega\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRIME DO PADRE AMARO\n\nalta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santa B\u00e1rbara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"dalizar Leiria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Instintivamente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Marialva","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Terra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rua dos Cala-\nfaces n.\u00ba 53","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRIME DO PAPEL AMARO","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gi\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pano-\nrama","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santo Tirso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Correu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Aperta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Senhora M\u00e3e dos Homens","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRIME DO PADRE AMARO\n\nNovembro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Positivamente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Uni-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Minuete de Mozart","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Versalhes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"MA","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Castelo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"China","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nemeia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Milhares","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Preparou-a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sol","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Caro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eternidade dos\nLouvores","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tom\u00f3zinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Escute","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"necessita","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"P\u00f3\u00f4r-se","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Filosofia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Am\u00e9dia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pecado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pra\u00e7a Nova","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mola","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRIME DO PADRE AMARO\nSaia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Rosina-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Guedes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Amparo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pitonisa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"anasarca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRIME DO PADRE AMARO\n\nAldeia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Carinhos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pombal","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Rico\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRIME DO PAPEL","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Talento!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Defronte","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Abre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Castaldus","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u2014 Pensam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pinheiros","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Excomunh\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Jap\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"santa cruz","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Terreiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pimen-\ntel de","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Vasques","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Togo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bocejo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Passei","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"OERIME DO PADRE AMARO","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Indignas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Esguelhas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santo Of\u00edcio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"t","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tonturas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Burgueses","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Amar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Introibo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"palerma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRIME DO PADRE AMARO\n\no Est\u00f3tico","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bom Ferr\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Adian-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Amor\u00e1vel","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"amaro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pede-os","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u201c","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pra\u00e7a \u00e0s Ave-Marias...","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Am\u00eaemazita","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ansiosas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ansiosa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u2014 Quem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRIME DU PADE\u00c9 AMANH\u00da","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Purgat\u00f3rio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRIME DO PADRE AMARO\n\np\u00e1rico","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mal\u00edcia do Tentador!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9clogas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"chocalhava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pensei","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"S\u00e9 de \u00c9vora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Necessitava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Carlota","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eu\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Achava-o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bonita","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Campos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRIME DO PADRE AXWXRO","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Secund\u00f4","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Peixoto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Safa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRIME DO PADRE AMARGO\nde Agosto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Subvenite","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ocrimedopad","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Arg\u00e9lia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Leia Santo In\u00e1cio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gra\u00e7a!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio...","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Difamou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Brito de\nAlcoba\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Desavergonhada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ripan\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"jardim da Estrela","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Recru-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Imita\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"p\u00e9 da Pra\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rua do Correio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"monte do\nCastelo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Encolhia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ensina","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRIME DO PAPEL AMARO\n\nNat\u00e1rio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nossa Senhora das\nSete Chagas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sintra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"U CRIME DO PADRE AMARO\n\ncom ir\u00f4ni\u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"U CRIME","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Rio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRiME DO PADRE AMARO\n\n\u2014 Prud\u00eancia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Xavier","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sos da Miseric\u00f3rdia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Catecismo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"quintal","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRIME -DO PADRE AMARO\n\nAmaro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santa Virgem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pode-lhe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ficava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cas-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sabes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Br\u00edsol","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tira-mo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tit","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mausol\u00e9u do Morais","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Expirar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Digo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gansosos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Medroso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Vamo-nos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRIME DO PADRE AMARO\n\nfesta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ferr\u00f5es","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Joaninha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santis-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eterna\nDor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santa-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Charuto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Deus-Padre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Paulina","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bom Silv\u00e9rio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRIME DO PADRE AMARO\n\nsenhor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Rossio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRINA DO PADRE AMARO","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"alecrim","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"brandia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sacrificaria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"palmas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Marrazes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Fazem-me","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Se-\nhor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Palet\u00ea","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rugiu Amaro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRIME DO PADRE AMARO\n\nvista...","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Janota","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nadamas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Macaco e da Baleia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"4 Voz do Distrito","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tudo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santa Apol\u00f3nia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Munic-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRiME DO PADRE AMARO","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRIME DO PADRE AMARO","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rua dos Sousas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Libaninho mur-\nmorava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Brevi\u00e1rio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ch\u00e3o de Uma\u00e7\u00e3s","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Libano","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sol\nde Dezembro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Adeus","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gouveia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Flores","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Marques","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Oh","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ep\u00edtola","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Am\u00eaazinhal","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Provid\u00eancia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"chan-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cor=","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santar\u00e9m","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Amor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pereira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRIME DO PADRE AMAEG","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Alegres","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"C\u00f3rdova","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Morais","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Godinho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gan-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nossa\nSenhora!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pudera","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bom\nFerr\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"escreveste","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Longuinhos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Chegara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Leiria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Dio\u00edsia...","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mur-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gansosinho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"4O","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Conheci","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Dulcineia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"com-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"calumnia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CARNE","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Olimpo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Filho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"S. Vicente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Antonio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Os\u00f3rio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Trigueira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Salom\u00e3","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Carocho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rua das Sousas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Suspenda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u201cAmaro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Senhora das Dores","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pas-\nseio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Godinhos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cabrais","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"S\u00e1tiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"M\u00e9linha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRIME DO PADRE AMARO\n\nnegra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Trigoso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pilar branco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Lado do Coreto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Disse-mo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"REDACTOR da Voz do Distrito","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Comuni-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRIME DO PADRE AMARO\n\ngrafo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"i","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Miseric\u00f3rei","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Via-Clara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Barroca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Senhora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cabelludo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"alta clara\u00f3ia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ru\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Morena de Leiria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"missanga","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Solid\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"OJUTADEL,|","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nat\u00e1-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sant\u00edssimo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"R\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Emagrecia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Novas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rua da\nMiseric\u00f3rdia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Lem-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tejo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bufa-lhe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"S\u00e3o da Encar-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mor-\ngadinho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ti \u00e3 Es","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Elle-me","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Via\u00eancia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Fei\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Obrigado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"causeuse","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tulherias","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Descido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gargalheira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"c\u00f3nego\nDias","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"maluco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRIME DO PADRE AMARO\n\nda serra!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Doutor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRIME DO PADRE AMARO\n\ncinta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pobre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"austria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRIME DO PADRE AMARO\n\npenit\u00eancia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"valado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRIME DO PADRE AMARO\n\nmudeando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gra\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Venha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRIME DO PADRE AMARO\n\nde murmura\u00e7\u00e3o!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRIME DO PADRE AXARO","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sol de Maio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"invadia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"At\u00eaazinhal","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Engordara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pieguices","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"estrada de Lisboa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cantinho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sabia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sinto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
