{"text":"amarella","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"toda aquella\nvergonha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pois sim senhor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Estevani-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Jo\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rola","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ophir","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"confian\u00e7a e a quieta\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tocado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Quinta teira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Qu\u00e9","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"El-Rei D. Jo\u00e3o V","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sen\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Monte-m\u00f3r","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E at\u00e9 Videirinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"SOBRE","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Morto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"magra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"louvando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"admira\u00e7\u00e3o do Jos\u00e9","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas com effeito","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"passci","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Antes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"jantava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pequeninos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"linhagem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"apre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"viagem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bebendo d'uma eaba\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sorrindo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gorducho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Galil\u00e9a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"todos be-\nberam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sentiu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"RAMIRES 291\n\nDepois","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"celebrava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sanguesugas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"berrar em S. Bento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Esta massada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bandeirada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nealogico","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bordados","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma estrada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tem em Lisboa toda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"partidario","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"teria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Levita","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Toledo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"carregando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cauda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"S e um L","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Palavras textuaes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Oliv","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"irreparavel","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"D\u00e9steiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cas\u00e1ra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Goncalo uma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma falta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"seda p'\ntou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"conversando e escrevendo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sud-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gama","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma gallinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00e1 b\u00f4a moda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"acanhadota","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Emfim","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"funda um jornal","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"escancarou as vidracas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"como a cauda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"carta nas m\u00e3os","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"apenas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"caseiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Capital","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nacejas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santa Irencia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"los bei\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"adiava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bobo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u2014Bonita","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"escandalosas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cr\u00eade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rouco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Canta-Pedra caminhei com","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pouca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"trazia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Rebolava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Oh Av\u00f3s","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Castell\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma noite","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Chefe de Districto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E melhor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"at\u00e9\n\no","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gingando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Barr\u00f3lo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Villa-Clar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pass\u00e1ra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"indeciso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"estoirou ao longe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"funda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santa Thereza","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nem percebia quanto o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"trabalhar desde","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Auctori-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"acabava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cera","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tartaruga","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gota","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Provincia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Goncalo suspeita","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Canta-Pe-\ndra!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Castello Affonsino","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ella lhes abandonou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Desandou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Maricas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas na sombra e\nsilencio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"despenhando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gon\u00e7alo s\u00f3sinho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"apezar de bastardo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Algum","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Muros","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"+","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Egrejinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"protestou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"melhora\n\n \n\ne","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"toalha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"quieto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"murmurou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Porre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"andava empecendo terrivelmente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Castello\nservi\u00e7aes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"arredar do espelho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ouve","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Diseretamente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"osso do guarda-sol","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"traduzindo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gon-\ncalo reconheceu um largo atalho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pobre pap\u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ribeirinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma creanca pequena","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"amou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pego das Bichas\nmos caminho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"despido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mas io","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vulto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E eram as quadras preferidas do Fidalgo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Aqui n\u00e3o \u00e9 logar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"desde 03 lins d'Agosto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"toma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"empolavam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"contar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"correu as Sete Partidas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"empregava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mer-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"assignada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"balando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"don\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe comprasse em Lis-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Manh\u00e3","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bovino do Tit\u00f3","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Esse mesmo!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cordassem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sonora moeda do Reino","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Iyra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas aventuras","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Vamos l\u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"beira do riacho por","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Rosa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ad\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Chronicas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cido e romanesco patrocinio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Paio Ramires\nP\u00f5e","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Lancava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Dom","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nosso Senhor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Iomem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"desman\u2014","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tive","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Europa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Navas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"BGRIERO\n\nEra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rece","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma herva","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Villaverde","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cemiterio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mer can\u00e7ado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cavalleiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Circulo e","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"orlado de vasos de lou\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pela Elei\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Umas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cavalheiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"amarras","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"to7","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gouveia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gracinha sorriu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"anda j\u00e1 em muitas\nalmas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bacalhau","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"desfechava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Borguinh\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"trato","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"de\u2014","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas no atrave","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Trovador","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cansa\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"reparou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Concelho da Villa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pela Snr","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cavalleiro e Gon-\ncalo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sempre no Pa\u00e7o do Bispo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"apezar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"invejando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"amigo Godinho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Serpa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Meu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pr","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vinte","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Rami-\nres, o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"DE RAMIRES\n\nNa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma selva movedica de lan-\n\n\u00e7as rodeava coriscando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"formam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"princ\u00edpio da Ordem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sobranccando o Reino","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bater mollemente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gordo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"trabalho na terra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"como costumava todos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lestra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"casa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"viuva","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tremulo agora do can\u00e7asso e da","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"v00","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Compr\u00e1ra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tanto me parece","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vinhos tres golpes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma antiga can\u00e7\u00e3o patriotica da Vendeia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fidalguia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santa Ire\u2014","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cavalleiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Animada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do vau do Espi-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bica-Velha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 des\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sr","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Lei","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Estado alguma carta ao seu alfaiate","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"findando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"dez","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lava ao Casco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"As","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"saber","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma lavoura","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Erudi\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ru-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pavoridos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Voss\u00e9","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sujar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Revista","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E o Administrador","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"refulgia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mendigo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mingos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Uma girandola","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Caminhos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas n\u00e3o alludio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9 da minha\npropriedade do Corvello","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Villa Clara ao Manoel Duarte","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Diplomacia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lheiras","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Riba-C\u00f5a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Jj\u00e1ra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma solid\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"meu amigo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"perdido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sepultura","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tancarvilles","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Reparti-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Goncalo estendeu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"risco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Vento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ordem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"desengon\u00e7ado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"porque","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"enchia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"negra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"atravanca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tar-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bebedeiras\n\f\nA","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do Pego","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"comigo e com\n\n    \n\nos ve","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"DE RAMIRES\n\ndor!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas com immensa honra!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas o\nsusuro do Mirante crrava por todo o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"arredando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"boiar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"murmurou o Cavalleiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Fidalxo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pensou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"encarquilhava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Defronte","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"acercou da\nbocca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"povoar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"colchete","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tamente\u2014","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas o Barr\u00f4lo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Deusa da Fortuna na sua roda ligeir","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gon\u00e7alo picou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mofa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"espreitavam o\n\f\nA ILLUSTRE","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"regressou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"familiar da Feitosa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Torre de Santa Ireneia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cocou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"estendendo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"casamento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Freguez","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vencido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Villa-Clara procurava Suas Ex","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Colonia portugueza","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cal\u00e7adinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Lazareto?\u2014","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cevallo-marinho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Duas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Esta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sidonia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ramires e dos Castros","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pre era melhor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tentaram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"a cauda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"temos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pobre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 com","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do Bardo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gera\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"declarou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"regia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"esfregou as m\u00e3os","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ch\u00e3","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sempre cerrado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"a espiar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Futuro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"neto Fern\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma bengallada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Magno","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Aquitania","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"RAMIRES 063\n\nDepois","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"abotoando o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas fica","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mendador Barros","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"narrativas do Panorcana","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Valle-Mur-\n\nD. Garcia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Per-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Leite","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Alte\u00e1ra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tanque-Grande","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Douro e Minho\nmantinham","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pr\u00f3a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"seus","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Chefe tradicional","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"talvez um dia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Virgem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cato","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Goncalo percebia claramente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"da nossa Ilistoria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Navas de Tolosa e","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Na As-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"atravez do Diario do Governo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bastardos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rio Historico","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"peugas de s\u00eada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"port\u00e3o do antigo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CA","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"atravez do dorido silencio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"m\u00e3o do primo jurando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"agua\n\n \n\n \n\ndo Tanque-Grande","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas aecendeu o charuto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Por fim na Arcada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bro do Joaquim","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma curiosidade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"A\n\nComo sombras","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"osso Senhor lhe d\u00ea muito boas tardes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Governo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"num murmurio incerto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gon-\nvalo sentiu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Douro e Minho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"varredor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bispo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"esteio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Vinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Monte-Agra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma senhora magra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E o Andr","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Monicas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Louredo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"p\u00e3o n\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"como \u00e1 romaria\nd'um Santo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"branca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"respeitavel","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"atirava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Perd\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"la-Clara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"antigo frade eapuehinho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00cd","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"carrasc\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"querido do Governo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"garganta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tapu\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"atten\u00e7\u00e3o erudita abancou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eu gostei do pequeno","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"luva","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"apenas continha linhas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nossa Senhora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Champagne estalaram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"empolgasse o Bastardo:\n\f\nA","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe deu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"taboas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Olhe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"todos na Torre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Riba-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"badalou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Torre uma fallada maravilha de ce\u00e1ra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cerrados","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Affonsinos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ajuda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"npre Regenerador","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sanches","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Obri-\n\n \n\n \n\ner","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mantinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cidade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Porque o Bastardo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"agora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Imagens","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"albarran","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"enflorados","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"commoda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 branca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Com muita agua","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"confessava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Firmino","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sombras\n\natravessaram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ecas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cidiu descer","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Duarte","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tabaco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Lyra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Maciel","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"No-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"da Riosa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"aberta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas\nainda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"reserva do Rio-Manso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gra e capuz","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"largueza","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe concertaria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"El-Rei D. Jos\u00e9 1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"alteava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"segurando uma hbilha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Supplementar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"um rio claro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cabeca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"A DE RAMIRES\n\ntario fulgor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bibliotheca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"braco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sob o nosso pend\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Physico","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"novo do Abbade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"telhados","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cntumecidas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Dengal\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pa-\nchorrentamente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Villa-Clara!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mm","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pPois","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cosinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Al\u00e9m","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ssembl\u00e9a da Villa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"relva","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas tambem n\u00e3o p\u00f3de","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"DE RAMIRES\n\nromanee","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cop","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"deixando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 depois do Relho!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"novo murmurava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"avisando o snr","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"arremessaria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"berrando pelo Videirinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"allereceu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Torre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"brulho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Algarve","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Biblio-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"samos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"saphiras","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"v\u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9 internal","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"aquella jazida","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mulher","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mar-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"verga","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Fabrica de Vidros","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sua magreza","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Colonia da botica do Pires","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"alma\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 decidira o titulo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"berba","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 n\u00e3o vende o praso nem por oi-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"coenta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"estrebuchando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"peciarias do Oriente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Paiz","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 o trintanario","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santa Maria de Craqu\u00eade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ramires","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"apezar de","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ulgoso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Yechou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ramires o Cortador","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Coninho da Moleira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Oriente \u2014e talvez","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 anda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mesa do voltarete","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"argumentou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ardentissimamente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Vel-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"N\u00f3s","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Candi-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Esposende","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"decidido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"A Reliquia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"quarto do Fidalgo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas na estrada ultimamente andaram obras","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pompa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"El-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tribo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Alferes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mum alvoro\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Esconde","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"constrangi\n\n \n\nGoncalinho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"BAMIRES","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pela estrada de Corinde","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Fur\u00e1ra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas de repente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Castello e de ver\u00e3o\u2014as","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"chamando de novo para","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"susteve","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"v\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"S\u00e9!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Agora apenas uma\nchavena de ch\u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cortada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"barbudo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Meu tio Reis Gomes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"jornaes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"um aroma tambem fino","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"clamou o Gouveia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Persico","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"clerigos e mesmo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ra\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Coitada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"maneiras","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"| 0 Arronches Manrique","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Fl-Rei e da","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bebedo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gem nova","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"O Rei de Portugal","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"deante do toucador da Rainha Maria\nFrancisca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Atrav\u00e9s do v\u00e9o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas no Casal Novo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"desejavel","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Batalhei","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"funda hombreira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"em grunhidos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nungria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ensaiou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ribeira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tossio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 com o demo ao lado para o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"termos sido t\u00e3o grandes sacode","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas fica aqui o meu trintanario","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas ao atravessar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"latejava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Oh Snr","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas mudo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"na Pena","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"este","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CASA DE RAMIRES","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"formoso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eu approvo os","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ramantica Torre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bibliotheca do Paco do Bispo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"t\u00e3o rico em casaes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"resignadamente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"embainh\u00e1ra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tabacaria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"derrubado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Casa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"S. Ro-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"amar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Regeneradores","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vallados","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pau e tiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"DE RAMIRES\n\nFeitosa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"depois da Elei\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cujo quartel tentador dominava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Palha-C\u00e3","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"caimba do freio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Primeiramente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"derradeiro trovador portuguez!\n\nPara q","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"elegante","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma floreira de Saxe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Depois","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"o do Lucena","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Publica","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Panorama","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Productores","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"repuxada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Querem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"at\u00e9 na velhota","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"coberta com uma colcha desbotada\nde damasco vermelho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Governo\nCivil","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Duque de Borgo-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"abalou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"deante do lume","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E\n\f\n102 A ILLUSTRE","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"largos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Esse era um homem!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Poli-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ladeando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pouco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"isso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma senhora de Guimar\u00e3es","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"arremessavam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nhoso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Condessa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do Cer-\ncal","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"V\u00edduinhos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"espanto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ob","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Par\u00e1ra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tentava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"borracha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"persiana com","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"deante do Secretario Geral","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"antes do almo\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ancenes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do conforto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"julgamento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Meu Fidalgo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"conversamos ao almo\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mel e de vinho em","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santa-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"excitado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"o seu grande","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lembrou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"India","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cautella com o rev\u00f3lver","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Castello de Peronne","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ss\n\n \n\ngredo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Andamos e conversamos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bay\u00e3o\u2014","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Rio-Manso\nn\u00e3o estranhava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"casou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eu dava um jantar tre-\nmendo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"secular da sua ra\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Barr\u00f4h","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"carregou ella para","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"acceitou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Casco veiu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"quarto do Hotel Bragan\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Dellas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"encantado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ariosa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"certamente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"passos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"murmurou o Barr\u00f3lo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Portugal \u00e9 uma fazenda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"alamos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"O Snr","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Burguesia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bater","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"quem n\u00e3o impediria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sempre\n\n \n\ndinheiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"oftertada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"amontoava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"calo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"agitando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"n\u00ba\n\n \n\ne momento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Coimbra e","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"trela","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pesco\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"setenta e sete","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Fulgencio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cavaleiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma arena","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sahires anda c\u00e1 dentro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Neto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Honra de\nAvellans","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cavalleiro e Gon-\ncalo accenderam os","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ordonho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Alugaria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vizeira do casco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sua","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"alapados no mattagal","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Lucena","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas estimularia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"picou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"envolto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do Districto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas n\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tarete","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do len\u00e7ol","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"toso chalet do commendador Barros","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pipo de vinho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sombr\u00e1ra da promptid\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"garem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Com ella ainda chegada ao cora\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santa Ireneia \u2014","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do Bastardo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E tomou um casti\u00e7al","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"c a ceia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ainda chamou o Gago","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 amarrotada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sempre lento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"seja","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Rosinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bt","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rompeu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Rico-Ilomem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vasos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bento\u2014","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Torre de Santa Irencia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bento rompia pela livraria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"AVE","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ivel","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Videira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"muralhas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"visigodos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Uma Tunis","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"estanho e de","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"desfechou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"N\u00e3o fallemos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"boston","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pendeu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Toque","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"oscapada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lagoa estreita","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas o nosso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Maria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ruagens","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Obra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"onde ella","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"outro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Obriga-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Districto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pelas dez horas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sibilisar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"agora e emmudecida pelo espanto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Almirante","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cachopas novas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Capell\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Extraordinario","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ra\u00e7o do jardim","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"copiou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vassalo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"contempl\u00e1ra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"RAMIRES 287","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bochecha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ireneia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"convento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma vergonha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"v Snr","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Novidades e na Manh\u00e3","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"o meu rico menino","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"S. Es","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gon-\ncalo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cavallari\u00e7os","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"G","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"prohibir","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"parelha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Penedo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma ameixa\nsecca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sobretudo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"baldio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"labutava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do Henriques","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Severim","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"arremesso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tugal","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"o\n\nApenas o escudeiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"um Ramires","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bufando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pedido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"homem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ordem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Barr\u00f3lo estendeu o bra\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 esquecia o melhor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Setiaes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santa lreneia durante","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Embaixada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do Archivo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bra\u00e7os do homemzinho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"S\u00e3o muito engra\u00e7ados","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Solar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"aqui a\n\f\num A","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"queda inesperada do\nMinisterio do S. Fulgencio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"empurrados","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ca\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Annaes com","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"quadras do Videirinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"segura","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ferenciar com o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Grajelos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"hesitou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Reis","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Monforte","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Andr\u00e9sinho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Paschoa do Quinto-Anno","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"reconheceu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Vosst","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"acudiu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Houve alguma coisa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lil\u00e1zes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas depois l\u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santa lreneia e muito","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"erever","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gon-\ncalo encontrou uma carta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lava ainda em vestidos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas Gracinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Poeirada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"acompanhava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"amassaria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Senhor de Santa Ireneia e aquelles","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Manoel Relho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gon\u00e7alo pela branca estrada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"egoa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"deante do toucador","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pau preto onde repousavam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"esse horrendo careca do S. Fulgencio!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Piedade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Atlas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"creio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"conversava com","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"collocar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"accudiu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"attrahida e levada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Vianna","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mo\u00e7as do campo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"limpando o pesco\u00e7o e","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Terras d'Al\u00e9m-Jord\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 na estrada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vallaria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma viagem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas era natural","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gou do denso troco de cavalleiros","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pobre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Varandinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"alto do seu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do Patr","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Litteratura e de Histor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Alvoro\u00e7ada-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"deada\u2014","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"p\u00e9cegos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Me-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Portella","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"A Treixedo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"aeceitava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"desconfiar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"estalava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"RAMIRES\n\n\u2014Muros de Santa Ireneia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E nem uma carta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"janella do Governo Civil","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Esse Snr","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"beicos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Torre e os Cunhaes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"as Snr","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gastaria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"constrangi\n\n \n\nGoncalinho em Politica n\u00e3o dispensava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Archivo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bari","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rondava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Rami-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"concordavam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E esse Pitta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"so","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"todos os seus","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Lenl-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ver\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"RAMINES 309\n\nNo largo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pelo Natal","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"revivendo as surprezas e os","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pre na Torre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"viveu\n\nna casa do Cavalleiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"c\u00e9rdo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mines","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mas e meninas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Parou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fur\u00f4r","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"anda sempre d'espingarda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"triste:\u2014\u00abAs","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas branquinho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"noito a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cabo do pinheiral silencioso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lencio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Er","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"velludo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lea\u00e7ova","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"s\u00e3o o espanto dos povos!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"poreclana","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Domingas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santa-freneia tropeou para dentro do\nvalle","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"naco de vianda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Deputado de Villa-Clara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"meu Ramires","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Curioso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bu\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nhoras","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"venham as mulheres\npequeninas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Escriptores","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"at\u00e9 um crucifixo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tomou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"coitado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"MAMIRES","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cavallei-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santa Barbara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Africa-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"esclarece","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"titi","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Andr\u00ea","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"s\u00e3o as expre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santa-Ireneia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Relho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ladeirenta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"corre-\n\ndor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Torre\n\nO","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"escuramento e mollemente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Recolhendo do Tanque-Velho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mobilia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"est\u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"varapiu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"serenidade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"como uma se-\nnhora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe aflirm\u00e1ra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"anci\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma bala","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tremenda Senhora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Dail\u00e1ra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Terreiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Torre\n\n \n\nGon\u00e7alo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"empre-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bra\u00e7os do Bispo de Coimbra e do\nPrior do Hospital","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"superior do Go-\nverno","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"dos Bravaes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Madeira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tructesindo contava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tirou da algibeira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rasg\u00e1ra jogando o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"donde","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Grainha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas j\u00e1\n\n \n\nGon\u00e7alo lhe ordenava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"egrejinha de Craqu\u00e9de","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mo\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"immensa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pires","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"estou desde as","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Dobrou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ja\u2014","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Oratorio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Conselheiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Goncalo subiu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pois o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Centro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sobrecasaca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"saios de malha terrugenta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gon\u00e7alo e o Caval-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"S\u00f3","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"buzina","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fundo da escada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Esta agua es\ntenho fartado de di","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tinham","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ilonra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"apavorada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"alagado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"e a careassa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Va-\n\n \n\f\nA","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"jornal amigo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cavallo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"voltar\u00e1s","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"magoa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"perna do Fidalgo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Manhi ea Verde","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"contando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Lisboa e de Cascaes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pereira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"antecama \u00e3u do Tit\u00f3","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"antigo na Hespanha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Secretaria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"palha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"para onde","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Torre\n\ndo cache-nez desde","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cacarejada e tro\u00e7ante","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sahissem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas Gouveia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Moreira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Homem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lada semana","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"musica","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Barr\u00f3lo beliscava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"arrojou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cognac","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Hotel Mondego","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"agua mansa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"trabalho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Jistoria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"aterrado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"esqueco sempre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"io","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Em-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"marniore","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas Gon-\ncalo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"espantado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Era","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"galopando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9 o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gola do paletot na aragem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"RAMIRI 138\n\n \n\ndesde","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"estrondeando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Oli-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gran-\nMestres de Fran\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Casal Novo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sua solta lingoa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"egoa do Ficialgo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cobre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"m\u00e3o do Mendonc\u00e7","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma pequenina","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"votos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"arrependimento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Borr\u00f3\u00f4lo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"algures","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma cabecada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"acabando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Montemi\u00f3r","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Goncali-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Hespanha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cerrada com o\nantigo avis","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Estou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sacudindo as m\u00e3os","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"h65\n\nDurante toda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mas alegres","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gozando a povoada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"beijinho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"romaria da Riosa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"retirou com","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"como o lan\u00e7aria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rama!\n\nO Barr\u00f3lo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Velha casa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"come\u00e7ava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Hotel Braganca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"dos Annaes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Lendas\nda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Templo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vergado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Precisas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ellas acud","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Novella","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"toda aquela Sancharia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 esqueci","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fossos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do Sr","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"procurando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Romance","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Syndicato","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Morte","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Corinde","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"agora t\u00eam de","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"chap\u00e9o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"m\u00e3o ao lavrador","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E agora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fundava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"dalgo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"EO","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas ella","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tremenda do Gouveia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Inglez","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cachami\u00faz","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"aqui no districto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1\nenristado para","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"teve","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"debrucado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"negoceia em negros","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gritar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"estendeu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Hoje","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"relendo trechos do","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"devias acabar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"agora por aqui a m\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Agora n\u00e3o\n\n \n\nposso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pessoas na esta\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"representaria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"claro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sanguo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"terraria na provincia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"As-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"toda aquella","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gon-=","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"avan\u00e7ar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"montar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"b\u00e9s\ntado-m\u00f3r de Galliza","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ouviu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"soccorro do Gouveia e do Tit\u00f3","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"verga da Tabacaria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":".Mas este","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"taes do tempo dos frades","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Distrieto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"soberbo garbo o Alferes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"varonil","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"atroava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Meu querido Gon-\ncalo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Jeito","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Virotes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Administrador do Concelho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rodeando toda a muralha at\u00e9","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"virando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"B\u00e9s-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"hi-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"calhambeque","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"caleche da Torre largou da","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"desalojava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nervos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nosso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"semanas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"esfarellou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma capa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Castello e de ver\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"quem empurra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"meu Fidalgi","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Camaras","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas\nGoncalo bocejava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"at\u00e9","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas 0","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Canta-Pedra!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00e1quellas horas do almocinho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"caridoso n\u00e3o alludir","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"coscovilheiras","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"quenas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"andasse","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"suis-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lotes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00ca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"chumbados","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cavaleiros","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Estado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cavalheiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Adail","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Doutor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gazeta do Porto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"MHa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"esse vinho com cuidado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Assembl\u00e9a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lembras da Rua","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"chouri\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Doa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Unhello,\u2014","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Capella\n\f\n372 A","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"enchergaram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"A Snr","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 cozinheira da Torre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 com as luvas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tructesindo arrancira a espada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"olmedos da Ribeira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"A DE RAMIR","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pr\u00f4a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nome do Rei e dos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ama-\nnhecendo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"penetra\npor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"facanhas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas Gon\u00e7alo Mendes Ramires","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tic\nches Lucena","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma b\u00f4a caravana","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"n\u00f3s soffremos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gem do romance\n\n \n\ndo Goncalo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Egas Ramires","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Conta antes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"alvissima","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cuidadosamente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"por aquelle","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cintra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Elegante","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Influentes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Imperio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"maneira lapidaria da Salmo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Casa illustre\u2014","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bateu \u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Dr. E","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mas o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas em Lisboa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma gravata","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma delici\nVideirinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Canta-Pedra janta\n\nE\nna caleche","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"por Oliveira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"apenas os olhos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"exclam\u00e1ra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Rei\u2014e as Infantas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fuma\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma espada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pois n\u00e3o \u00e9 verdade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"velhos Ramires","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"abeirou da Arcada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cima","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Christ\u00e3os","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pous\u00e1ra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Desteiros!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sei perfeitamente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ramires e Cavalleiros 2","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Magistratura","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas n\u00e3o!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"banca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma carta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"penetrava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pois olhe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"El-Rei","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"desde","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma antiga","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Rosi-\n\n\u201cnha Alcoforado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Provedor e Feitor-m\u00f3r das Alfandegas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"emigro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tra\u00e7\u00e3o Publica em Portugal","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Alto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pensava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma entrevista","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Grita","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"todos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ainda \u00e9","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Olivei-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tido do","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Louza-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Traga","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tabacaria do\n\nSim\u00f5es","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Olivi","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Encos\n\n \n\npressionado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"honrado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"como falta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"um chavascal","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Torre uma festa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"eorria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mana Gra\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"banda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lho-V'algo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"enchem toda\n\n \n\ngado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Comtanto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Na Torre encontrou uma carta do Castanheiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"amando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gon\u00e7alo acompanhava at\u00e9","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Guerras Civis","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Portugal e d'Fespanha e d'um dos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"colhe um","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Agora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Temerosa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ouro pal-\nlido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"topam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"RAMIRES\n\nDepois","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Contando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhes dizer","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Porque sempre seria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cessita do Pitta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ler","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"escanhos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma sombra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Portanto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Para res\u00famir","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"la-\nt\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas muito\nderreadinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Salado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"castello de pr\u00f3a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"esportulava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Fidalguia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ramires jurando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"a\u00e7ucenas e lou-\nros","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"enternecido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Manelsinho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rebeijava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas o pobre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"abastecendo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas emfim","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"jantar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Alguem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gon\u00e7alo\nRamires","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Chefe do Districto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nunca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"veveste","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"camba do freio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"dicas fei\u00e7\u00f5es","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Depois ruge","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"hio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe servia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma estrada e depois","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Arabes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"subinisso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"conversando do Alemtejo e do mano Jo\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"injuria\u2014","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Conde Nuno Mende","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"costeando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Lisboa j\u00e1 fal-\nlam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Subitamente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"O Fidalgo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Apenas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"valleiros","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"peri","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"a toalha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Navas de Tolosa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"VI\n\nA","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Fidaigo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Talvez","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Fudo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Litteratura Grega em Manchester","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mascate","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"segredou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"interessou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe contaram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Acaba","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Senhor da Saude","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"br\u00f3ta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ganga","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"parar na Vendinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"surdiu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"monges e homens d'armas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Publicas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"agarrou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Goncalo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Rapidamente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pegos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"desenrolou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Melchior","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Dente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"io de cem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"berreiros\u2014","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"China","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pau preto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Num lampejo Goncalo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"niceiro avuliasse logo na primeira gera\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"esimigalhando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pertencia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"guarda-p\u00f3","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Capitulo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"m\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"arregalados","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Thomaz Pedra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cupula","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Calle","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pinho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"espertos olhos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"liciado com os chistes da prima Maria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"popularidade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"capella da Alca\u00e7ova","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Chegou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fareja","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"toda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santa-freneia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Leandro o Bello","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Esse Sanches Lucena","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mondego","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Certamente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"dra\u00e7a\n\n \n\nPara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"S\u00f4lha montou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Torre cheg\u00e1ra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Imaginei","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"todos o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Rio-Manso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sito","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Aventureiros","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"constava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Arrancou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"surprehen\u2014","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"partilhando d'uma larga escudella\nde barro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Oh Manoel","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"acanhamento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cal\u00e7ada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas D. Garcia Viegas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"poesia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do escriptorio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Valle de Josaphat","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas no villico","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"S. Froalengo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"A tia Arminda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pintai-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"exacerb\u00e1ra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma\nceia de Natal","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Com","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Vendinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma sala","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Domingos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"c\u00f3m uma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vae simplesmente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"toris","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Na terra\nsolta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Di","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Conde D. Sueiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"crescida na Torre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Infantas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santa Ireneia por uma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"partia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Republica","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas o murmurio do Mirante","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"arrepiava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"como concebera as'de Tructesindo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Reis vem dos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bac\u00f3co","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lettra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Monte","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bochechas pasma-\ndas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ruminando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"aprumaram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"At\u00e9","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"conversamos com o padre Soeiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Obri-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"acabar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"novidade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"dos cercados","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"A festa acabou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pi\u00e1ra na Bica-Santa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Voss\u00eas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gemidos desconcertados e as-\nperos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Claro-sol","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"at\u00e1ra\u2014","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma espuma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"na esta\u00e7\u00e3o do Rocio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"N\u00e3o te esque\u00e7as","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Com ceffeito","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Scu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"para al\u00e9m da ponte","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"posso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bexigas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pois\ncavallo bonito","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"dedos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas reparou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"como","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do seu tio Melchior","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"desabafou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lisa e vasta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santa Clara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mil","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"arvoredos da Torre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mechendo nervosamente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"xadrezinho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"El-rei","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pego das Bi-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"commigo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Passa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"toalhas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pouco appare\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"estreita","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"esde","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Rami-\n\nrica!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"riga","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"semana","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pescada \u00e1 hespanhola\u2014","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Junto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"D.","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Oh","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Christo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Na","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"S\u00e3o Reis","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"persiana com a cautella d'um espi\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"C\u00f4rtes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Dobraram calados","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gritou o Fidalgo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Deicos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ceis cavaqueiras do Hotel Mondego","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sempre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Provins","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"HIRES\n\ndesde","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"morou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tructesindo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cat\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"arquejavam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Goncalo ainda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Thomaz","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Carrion","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vae ter uma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"romperam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tresmalhou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma volta de arvoredo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"toda aberta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ensanguentados","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"trinta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"trama","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"limpava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Portngal","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pintada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9 verdade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mafoma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Atarantada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vinho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Craqu\u00eade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"invadiram uma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"agora em Lisboa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Uavalleiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"galopou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Valle-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"viagens","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pirmina","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ronda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"como v\u00f4os","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Rainha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santa-lreneia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"deante e alvo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"condemnando todo o Alemtejo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Samoras de Cendute","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"por","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"encaminharam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Jogo alaga-\ndo de sangue","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Barr\u00f3lo acudio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do Visconde","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"dos Crimes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"despedacei","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Offorccia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cimeira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Daro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cemiterio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"agora socega","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Velha e","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas\n\nsos s\u00e3o delle","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Casi-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Castello de Santa Ireneia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gon\u00e7alo seguiu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"RAMIRES E","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"governam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Heitosa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"consideraveis nas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E\n\nellas eresciam dentre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pareceane","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bragan\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"avancavam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"culpas subtis","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"aguda e","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"p\u00e9la","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"longe nas guerras do Ultra-mar o castell\u00e3o barbudo\n\f\nASA DE","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eramos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Villa-Clara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ser","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma fila","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tochas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gouve","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"no Districto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 pelo S. Jo\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E n\u00f3s","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"apressar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"f\u00f4ro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"assobiando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"A DE RAMIRES\n\ntriste cabreiro n\u00e3o soprasse novas da gente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Perras de Santa Treneia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Feitosa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas Barr\u00f3lo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"grita","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sujo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Todo o bando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Villa-Clara !","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Dufando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"abobada do esguio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"esfuma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Violante","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"galgou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"preitar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"S. Ex","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Volte","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"anda muito constipado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"(2) e todos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"combalido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"santo nome","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gritou o Barr\u00f4lo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma carvalha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Fidalgo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vaes da\nTorre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"subiram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sua\n\n \n\nhorta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gon\u00e7a-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9 necessario","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"afastou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cabeceira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"miss Rhodes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"contou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"trajes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Torre e os Cunhaes s\u00f3 desejava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"virou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ponha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"levo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Villa at\u00e9 \u00e1 cocheira do","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"BAMIRES\n\n \n\nE","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"acabados os Ramires","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bruscamente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"piedade por aquella sua","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"jaquet\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"animam as bestas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mere\u00ea","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"blica","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pretendo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe n\u00e3o custa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"port\u00e3o da","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Acor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"s\u00f3zinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ter\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"verno","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Arcos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tudo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"riscadinho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"p\u00e9s torneados","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"traidor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"v\u00e3o soltar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma ac\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"repassando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Todos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Fronteiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Deputado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"perto do logar do Serdal","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Marcha do Propheta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ascen-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bac\u00f4co","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"velludo verde e\nesfregando os joelhos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fragas musgosas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"luto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"no Gago","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Janeiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"resto do antigo Mosteiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"polvarinhos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"justamente da","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma baba","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Trei","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Instruc\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"descoberto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pannos do Ramos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"DE RAMIRES\n\n \n\nputado por Villa-Clara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"apenas recomecaram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"hesitando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Quasi","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Assim\n\n \n\nde Treixedo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"observou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Relogio-de-Sol","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma mula\nbranca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Rica-Dona","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ponte da Portella","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Monte-M\u00f3r!\n\nE o Bastardo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Souz\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Egypto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"enfiado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"prenderam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sanches Lucena","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"eonvers\u00e1mos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"abafando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"umas senhoras","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"artava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fugia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bp\/-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"enfermeiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"estendido na sua poltrona","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nova","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pensando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Agua","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Chiche","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"desfeitos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Esse malandro do rapazola destechou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"torio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ambos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do Sud-Express","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"hirto e mudo deante do seu pend\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Rio-Man-\nso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"esguedelhado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9\ngo Barr\u00f3lo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pau","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"importantes e tesos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sacudindo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"assentou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Roqueira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sustentava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Lisboa tres Capitulos do","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bra\n\n \n\nde Monte-!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"louvor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Olival","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"chegamos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas agora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"trocinato Politico","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vibrou o cantar do Videirinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"abeirou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"abal\u00e1ra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"caridoso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"neia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas \u00e9 difficil","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"donar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"apavam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mo a do Snr","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Casimira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Suevo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"laro-Sof","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Academias","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do Cap","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"agora adejava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nome do Fidalgo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Villa e","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Jhas de ferro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"egoas\u2014","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"largou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"calo Ramires o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sombras","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"antes d'almo\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"submissa admira\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Portu-\nsal","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"escasso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 nas fogueiras","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Subedor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gon-\ncalo esvoacaram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"aquela","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Lamego","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nariz","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ro de Malta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Vistylo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Colonia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sempre te digo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"plantar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"copiar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Homens","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pobre San-\nches Lucena","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 andasse rosnada pelo es-\ntanco do Sim\u00f5es","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Douro e","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"randa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Devemos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tampa estalasse com","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Al\u00e9m-\n\nspar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Hespanhas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma paz","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do Governo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E os","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"encontrou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cidadelhe\u2014e do seu sujo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Logo na Ribeira do Coice","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Villa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"banho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sua educa\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Como o Relho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"So-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma quebradi\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gozando a sua pertur-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"dentro do sujo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Reformadores aperfeicoavam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe susurrava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma nuvem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"concluiu San-\nches Lucena com respeito","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Drutues","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"prompta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vamos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sejaria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Olha o Fidalgo da Torre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cireulo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"espingarda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"emmudeceu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"N\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"descerrou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma brancura","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Emquanto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ch\u00e1 inspirador","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ergueram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pensou uma leve ora\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Grande Ronda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santa Ireneir","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"agora o emprestador","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas ent\u00e3o ao menos um\ncopo de vinho verde","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Renascimento Nacional","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"abandonada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"estalou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ininediatamente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Villa Clara com os amigos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"esse sim","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gago","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"galop\u00e1ra atravez da Hes-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"malha cobria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santa Ire-\nneia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma caneca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"latejar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sim-\u2014","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"escarpas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gon\u00e7alo n\u00e3o cessou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Parto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"surpresa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"agora apanhar como","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nellas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"outrora Pra\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"beijar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Amor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"onde","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas o velho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Abril","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"galo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"C\u00f3ja felicitando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pales-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Prompio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"RANIRES +89\n\nBravaes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Smyr-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"queda do Ministerio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E\n\nA ILLESTRE CASA","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas o animal n\u00e3o appareceu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pau e a tiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"atulhavam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"po","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"offerecido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lide","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tempos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"galhofando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cu-\nnhaes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"claramente como","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"murmurando\u2014","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Libertava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Poemeto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"estugou o trote pelo atalho da Portella","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ND","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"receram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"politicas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"desabrochira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"caracter","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Politi-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Avantesmas e a Almas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Rainha D. Maria Francisca de Saboya","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gran-cruz","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"edificira o Reino","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Coneelho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Baza-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santa Maria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Vai ahi al-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Z\u00e9zinho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"como V.","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fidalgo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ellas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bastardo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Temos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Indignado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"n\u00f3s findem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ILLUSTRI A DE RAMIRES 101","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"as botas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"para contar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rado na poltrona","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cravos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Casa ilustre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cupido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ora uma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas n\u00e3o entregira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sua religiosidade emanando da Lenda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sa-\nbedor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cosinha da","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sempre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"luzindo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Guedes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"trope\u00e7o e um cuidado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ileeti","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"dos Ramires","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"encararam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"seguro e substancial","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"aza","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Crassa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ni","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Perola","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Es","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Torre uma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pag\u00e1ra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"solteir\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"assaltaram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mouros\nem Enxarez de Sandornin","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"a do Snr","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"seiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sempre\natarefado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"O Sanches Lucena","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas o Matheus","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pogo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"noite na","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Hontem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Napole\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"4 Torre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"trespassado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"picado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ru","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"DE RAMIRES\n\nEis ahi","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rapasola do\nGago","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sentado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Porque","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Torre de S. Matheus","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tit\u00f4","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"morto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tomar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gon-\ncalo ainda vergastou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mentira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lanternas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"RAMINES 4\n\n \n\n \n\ne cingido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Imperador","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Goncalo emmudeceu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ouro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mattos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E ainda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Fallou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bica-Santa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bellos bigodes torcidos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"brava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"escreveram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"edificando com sagacidade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gou de louvores deslumbrados as rosas do Caval-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tipoia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"derradeiro foguete ainda lampejava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"emo\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Iistoria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Goncalinho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Fuente-Guifial","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"RAMMRES","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mattagal","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bojou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"generoso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Acabou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"opprimida pelo comprido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"a gota","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Jerusalem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"aficto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nunes do Telegrapho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"DE RAMIRES\n\nRindo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ral","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"entalando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cova ao lado do corpo do Conde de Marialva","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas o Sr","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cunha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"leda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma antiga can\u00e7\u00e3o patriotica da","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe fundia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"carne","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"prehistorica","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Inva","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Obrigado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"amaciavam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"em","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Til\u00f3","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Agarrou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"balbuciou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"invejou ao Snr","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pela estrada da Torre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Barr\u00f3lo uma trotada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pertence","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"jantar na Torre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"benta \u00e1 saida","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sancho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Lis-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"servi\u00e7o do S. Fulgencio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"A Afri\n\n \n\nAfrica","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Africa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"prima","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Entretanto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"n\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Litte-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mundo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Visconde de Rio-Manso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cemit\u00e9rio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"appareceu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tirando pelo largo empedrado duas sombras agudas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"A Rosa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Fatali-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Naccjas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Annaes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"volta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"S\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Murtosa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Emtfim","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ensino","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ramires chamavam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ande av\u00f3","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"aberto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe chamavam o Claro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"creancas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tardo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Velho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"arvoredos do convento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lan\u00e7ou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"senda de Poente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ssionaria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"como base","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Entendido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Perfeitamente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas \u00e9 preeiso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ro-Homem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nistrador","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"houve","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pendia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pois cu estou para o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"combinavam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Esses Tancarvilles","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fundia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"conhe\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"A Multid\u00e3o ama","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pela Tecedeiras","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pars\no lado dos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sua reserva e O\nseu desconfiado recato:\u2014e agora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"samento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma ousadia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pend\u00e3o do Bastardo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"para a alcova","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"arredores da Feitosa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Prdo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"O capell\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tavolagem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"es-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma lanterna","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Oriente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"penetr\u00e1ra nas florestas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"respirou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"solidez","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E Gon-\n\n \n\ncalo Mendes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Portugal","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"agua lodosa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pap\u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"landro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"merosos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ceia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Patriotas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"traria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Acol\u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas Garcia Viegas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe poupar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"passaram na quinta da Murtosa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sim\u00f5es costumado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Al\u00e9m-Douro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"entendido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"seccava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bruxas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"duma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"esquecido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E j\u00e1 me esquecia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nica","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mandou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sua mana","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"notavel","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"seguia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cognac de","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Con-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"colhido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"merc\u00ea do Estado!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"apanhada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"C\u00f3rando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"quer\u2014","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Torre de Santa Treneia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma mosca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"erradia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Padre Sneiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma galopada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bengala","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"velho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"suor e d'espuma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Torre de Santa Irencia!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Galgou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"esperou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"peran\u00e7a era","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gracinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"trasse na Torre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"latego","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Transfe-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"atacar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"chamou o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ralo cani\u00e7al","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas eile","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"anda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Alea\u00e7ova\n\nAo outro dia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vestido em Londres","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"calor d'Oliveira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"trabalh\u00e1ra na sombria resurr","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mandamentos de Deus","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"enrolando um grosso cigarro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"abafavam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"delonga","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma hoste","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tabelecemos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cruz","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"arvore","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"assada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Rico-Homem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"libras","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Amanh\u00e3","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Lego do Conselheiro Costa Barroso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Como poderia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pela","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"corrido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"joelheiras","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 por aqui","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"povoavam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"acompanhando o canto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"El-Rei D. Fernando e","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ramagens","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mulher do Casco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"separa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tavira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"puas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"monicas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cidade\n\n \n\nOliveira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"jornaleiros","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vibrou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"afflicta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas ella n\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"la-Velhas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Casco \u00e9","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Psyeh\u00e9","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"arremessaram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"recuava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"urrava\u2014","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 despegados do seu esqueleto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"barbacan","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma revolu\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"veremos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Monaco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"agora n\u00e3o deves","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"eavo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Foram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"partiram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E apressou o Bento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Aftonso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E eram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Vidainhos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"emquanto o monge enrolava o seu pergami-\nnho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Noronha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"puxou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"l\u00e1 vae","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"toca a jantar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma insignia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas durante o jantar e depois na sala tomando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Capitulo I.","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"talvez","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"longas do Bastardo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Prestes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"teimava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"veira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sentia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ladeado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"isso n\u00e3o \u00e9\n\n \n\n \n\numa situa\u00e7\u00e3o muito superior \u00e1 do Lucena","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"com um ramo ver-\nde","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"setenta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas Snr","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ar-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"accommodou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pend\u00e3o alto na Hoste Real","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"um","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Leonez passando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Relho!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gon\u00e7alo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ent\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pend\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tufava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ministerio da Fazenda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cavalleiro de novo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bay\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00e1 pedreira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Af-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mollemente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"atravez","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cama","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"forgava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tenho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"frego","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Serio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tambem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"deante do bruto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pra\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas no Domingo acordou com um lindo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"seculos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mibeirinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Troia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"m\u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tro do nosso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Governadures\nCivis","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vam as gar\n\n \n\nannaes da sua Casa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"na","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"suba","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Aqui","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Douro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"encarou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mandar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Elei\u00e7\u00e3o do Fi-\ndalgo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santa\nIreneia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Magicas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gracinha enrolava lentamente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Banco Hypotheca-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"seus arranjos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sabedor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ssado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"janta\u2014","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 remida e christ\u00e3","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"conhecessem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pa\u00e7os","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vencedor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"parada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bradava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Agosto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Id\u00e9a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"chumbada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma lentid\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"todos abusavam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas gastaria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"toso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ainda na alegria da","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"venham","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"trazer","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rio em Villa-Clara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"apressou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ruy Ramires","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pegas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mudez","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ministro das","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sessenta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Agarr\u00e1ra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Justica","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"emquanto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sim","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"queria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cidade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Batalhar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Toca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"traria uma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Empre-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma braza ficou latejando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"volto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"voc\u00ea\n\n \n\n \n\nn\u00e3o avisou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"da","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ponte de\n\n \n\npau","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vermelha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Videirinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cruz","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cearia do Tello","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Governo Civil","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ponta do pego","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Barr\u00f3lo gaguejou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Authoridade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sete","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bocejando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Honra de Santa Ireneia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas o Andr\u00e9","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Villico","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vinhamos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sopeando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mendo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bacoquice","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"java","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"torneados","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas tem cuidado com o frasco!\n\nO Bento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"emmaranhando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"terra\u00e7o do jardim e dominava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"estavam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ainda nas m\u00e3os","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"clamava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sevilha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Salmo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Auctoridades","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Abalou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rebenta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Casco\n\n \n\nO Fidalgo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cida","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"torcendo as","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"condignas da Capital o plano da Patria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"empurrar o port\u00e3o da Tor-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ter","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Litteratura e de Historia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"s\u00e3o balelas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"deante do sopl\u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Fernam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma melancolica","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ji","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bonito","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cavalleiros","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Penso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"construindo e cinzelando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Essas\n\nDomingo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas primeiramente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"dos Cunhaes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"desenhada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas \u00e9","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"o cobria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Alfere","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"traves","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Urcia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do Cara-\n\n \n\f\nA ILLUSTRE","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nunca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Reces-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"raca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"agua de Colonia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"voredos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Circulo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas o Fidalgo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pasmava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas n\u00e3o teve resultado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do Pa\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vianda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nerosos e amoraveis","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Miguel","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"leche da Torre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fila\u2014","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"atravessou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Canta-Pedra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Coimbra Antoninha Morena!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"desmontar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma gala","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"irresistivel","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Achegou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"caneca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"BAMIRES\n\ncerrada como uma hoste","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tartaria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"niceiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pedagogicas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"RAMIRES\n\npejo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma hora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"de Saxe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma castell\u00e3 vaga","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"m\u00e3o no cinto d'anta tauxeado\n\nMascate","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mortificado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Truetesindos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eu sempre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma limonada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Salom\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"m\u00e3e","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lumbraes da Tabaca-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"um campo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"atra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"continuado por uma sebe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"s\u00e9da verde","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Na Torre o velho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"m\u00e3o po-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vestido do Redfern","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"no silencio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"-\n\nE","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"penetra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pendurado do braco do Tit\u00f3","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"para encurtar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"merece","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Anto-\nninho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sobrinha do Duque de Borgo-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"passou \u00e1 varanda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Conde Ordonho Mendes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Aquelas cousas do Casco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Hudo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"dia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E adeus!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"desordenado do Principe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cama\u2014","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Almas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Manso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santa Rosa\nde Lima","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"empedrada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gouveia marc\u00e1ra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"revestidos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"alento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"espertinho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00e1 seriedade da irm\u00e3","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cancella","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Quan-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"oiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"conseguiu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vaga","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas \u00e0s nove e meia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"um cofre\nde tartaruga","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Russia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tampa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"iG","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"alagava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"damento da Torre\n\nO Pereira baixou a cabeca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"abatando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Oliveira.\u2014E sabia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas prove com atten\u00e7\u00e3o!\n\nS. Ex","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"egoa do Fidalgo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cocheir","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tainha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Novidades","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pestanejou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"enterrava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma fraqueza dos seus solarengos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"C. E","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sejamos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"perversos das Louzadas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Vidago","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"FE","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sua Exe.\u00ba o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"apenas l\u00e1 dentro lhe cheirou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"redor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Villa Clara e deante do port\u00e3o da Torre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma surpresa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"P00","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Vi-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Lobo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma mo\u00e7a do campo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ovar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Quem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vella","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Egreja","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"parelha do Torto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Villa Clara o Manuel Duarte","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Um","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"casota","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tanto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"choupos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tanger","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"s\u00f3zinho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas n\u00e3o o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"h98","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"obsequiador","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sua garganta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Venha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E ria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mero","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ctesindo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"surdiu com","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Acto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"agua de sab\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"concordo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tina","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"goso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"centa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"donde\nsurdia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sen\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sarches Lucena","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"co\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Emlim","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Villa-Velhas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pelo barranco pedre-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E cerrava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"P","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"buda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Aqui\nsta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"estamos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Roncio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fumo negro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cal\u00e7ada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"annunciando em letras","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gnal numa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Condes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Egreja de S. Christov\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"arrastadamente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Fidalgos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Inferno","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"xou do bolso interior uma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sr,\u00ba","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lh\u00e1ra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"appareceria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Queria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"esteja\nquieto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Proprios Nacionaes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gon-\n\ncalo commovido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"s\u00f3 rompia a mudez","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Contrasta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ambos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"quem conhecia hoje esse Poemeto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gazeta\ndo Porto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"socego da manh\u00e3","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"entro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Galil\u00e9a e de Al\u00e9m-Jord\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Della","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"retardava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tem agora algumas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rosnou nem aqui\n\n \n\n \n\nnem em Lisboa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"meu Leonel","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Teixeira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ti\nnete","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"DE RAMIRES\n\nDesde","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cendendo ainda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cidade de Oliveira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma raz\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Solha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gon\u00e7alo Ramires levantou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Annaes es-\npalhariam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Dezembro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mum rodeio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"quarto do Barr\u00f3lo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Voc\u00eas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"estava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"torneou a branca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sua brutalidade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"V. E","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas Barr\u00f3\u00f4lo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"espesinhado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Na ribanceira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"hesilava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Alferes-M\u00f3r","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tori","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gon-\ncalo tentou um refugio na ideia de Justi\u00e7a e de Lei","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bispo de Coimbra e do\nPrior do Hospital sustentando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"espanta do Sar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Iospedaria do Gago","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"varou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pois","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Amanh\u00e3 no Governo Ci-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"senhores e amigos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas bruscamente Barr\u00f3lo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Crispola vae melhor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Na abobada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Constantinopla","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"zes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Val-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ramires armados","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"culta e de generosidade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"desamparo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"poeirenta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"catel","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Riosa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rabujava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"algum chulo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"excitar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Im-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Prosa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pelas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tumulos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Como o sub-solo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"resoavam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santa Ma-\nria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"derradeiro Natal","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"trocasse","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"RAMIMRES\n\nformioso grupo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"inverno","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rio e da lua","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"El-Rei Marquez de Treixedo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"acima","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"carga","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Porto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Portella \u00e1\n\n \n\nTorre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"calo galopou sobre ellas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do Camolino","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Torre tratada pelo Pereira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Finta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Matheus","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Velha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"o querido do Governo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tgora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ella","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"costado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"arqueando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Abrira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"atravez do matto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"A Egrejinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"meditou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E Gon-\n\n \n\ncalo Mendes Ramires","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"randa do Governo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"alvoro\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lovianamente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"meu pobre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"algum av\u00f3 carniceiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Quem vir\u00e1 pelo circulo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Barro\u00f3lo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"achou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"seguissem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cavalleiros\n\nE","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"chuvadas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Asia Menor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"arranj\u00e1ra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mourisca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"trajes e alfaias","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"calo Mendes Ramires","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pego","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bay\u00e3o e os Ramires","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"carta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Fidalgo\u2014","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"operaria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"outeiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"offereceram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Russo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cardo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ent\u00f5o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Villa-Clara 2","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Regedor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Estrado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nunca conseguiu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"partiu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"inteiro na Flandres","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Paris","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Horroroso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pis","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rasgos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Amarante","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pa E limpa o sangue","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Remarigues","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vasta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"saudou o Snr","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sua posi\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"abalar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma tarde","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Desde o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Rico-Ho-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe merecia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"puz e uma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vidros","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rica","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rece fato novo!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"levada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas com fome","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"jarr\u00f5es da \u00cdndia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nome do Sanches Lucena!\nNada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cruz das Almas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"visita\u2014","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Annica","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas de p\u00e9","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Jogo em fumo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"preciosissimo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Desceram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Choupal","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Puxou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bardo o Poemeto do tio Duarte","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eu creio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"chammejava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Paschoa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Enxarez de Sandornin","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Claro-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ua chamma da sua","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Seriptum","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"povo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tomada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"galhofou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"findou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ministe-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"varria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma cabana","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Vamos l\u00e1 agora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mertola","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Amadis","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma azeitona","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gui\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pallidez","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Porqu\u00ea","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Deante","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"carta de senhora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cerejeira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"chasco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Dozinas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sua ten\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tosse","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sala","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas parece","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Satanaz","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tit\u00f3","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"galopar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"corremos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"com\n\n \n\n \n\nmo\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"crescida e verde","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Torre respirou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fio lento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"peranie uma entrada t\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Elrei D. Sebas-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Seminario Novo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas o capit\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Traz-os","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Esquadrinhou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Fran\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"galhofa\nde toda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"invent\u00e1ra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Arma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ramires de toda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas mesmo o rheumatismo n\u00e3o \u00e9 mal","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"penna","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Andr\u00e9","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bar-\nranco empinado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"magna no Gago... Voc\u00ea n\u00e3o quer tomar ch\u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gratid\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"churdo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"b\u00f3l","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Soledad","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"chiar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mas do\nBom Deus","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"socego","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Arreda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sentado na","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Panorcuna \u2014","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"soar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Silencioso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00e1quella hora toda rosada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Camara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mulo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cavalleiro uma valsa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bell\n\n \n\nUniverso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mascava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Jord\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"casa do\nSnr","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"abrigados do calor d'Agosto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Athay-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Appare\u00e7o \u00e2manh\u00e3","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gon\u00e7alo exclamou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"calor e os moscardos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Regen","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Lanhoso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"liberto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"espumava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Assim","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"alguem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vol-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tenho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"procedeu \u00e1 querela","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bigodeira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"murmurou apenas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"A E","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mirante","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cobria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Politico","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Barr\u00f3lo recuou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"considerando a Torre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"heroicas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tancredo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ramires largam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Claro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 ribombava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"teratura e de Historia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"xovia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bracejando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pautadas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Armas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Blle","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00e1 maneira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sumido na verdura dos alamos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"dos Marque-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Rainha Branca de Castella","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Depressa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nunca antes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"toma espada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"commovido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Honra de Agredel","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Estevinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ac","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"limpos e bem arrumados","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 o agit\u00e1ra\nestranhamente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"compendios da Historia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"entramos na Capella","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"serenada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Conde","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ponte\nda Portella","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"trotou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"levantou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"coriscos d'armas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Recebedoria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Boa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"urze e rocha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"dietas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rio da sua commenda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"des-\n\ncobria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Lisboa do 5","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ilistoria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma linda egua","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cunhaes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Physiolo-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma vergastada do chicote","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"S\u00e1s","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"al-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Governo do S.","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lenta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rompia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gritando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"a\u00e7or","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Arcada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"derribou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 de-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do t\u00e3o longo abandono\nda Novella","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Parece","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bolos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"seriedade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"saltou \u00e1\nestrada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Impossibil","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sa-\nbedor descan\u00e7ava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"luar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"confian\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do Bastardo acab\u00e1ra o denodado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"RA","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"caramba","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mostrou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma remodela\u00e7\u00e3o do","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"consultar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Os Maias","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"faias","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"o.\nMas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"C\u00eado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas acceitei","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Po-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Goncalo em Coimbra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"menino","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santa Maria de Craquede","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"serenamente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"0 Snr","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Setembro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"S\u00f3 rocha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Escasso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Calle ess\n\nesso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"noite","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"assegurou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"clamou o primo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"erguendo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Templo e pelos Prelados","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rota","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Rebolou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"estou muito estafado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"grito","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gon-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Goncalo farejira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"l\u00e9em","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ferido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sinho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cedeu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Grande","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"formaria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"arrastando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tentassem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"seguras","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fr","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"apenas com o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"coxeando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"canario","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"toca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sinto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"igrothi\n\n  \n\n \n\nMas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rapazes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bacharel","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"xedo ao","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"atirando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas D. Maria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cautela","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"apezar de libe-\nral","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Alca\u00e7ova","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"F\u00f3ra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tudo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"des-\n\f\nA ILLUSTRE","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"enthusiasmos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mud\u00e1ra o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas\npassamos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cafurnados","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mendon\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"adeanta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gon\u00e7alo recuou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Marchatins","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"alto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sebasti\u00e3o morreu em Alcace","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"conchegando o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ferver","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Homem\nd'Estado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"seiro com um suspiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rindo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Arzilla","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ricas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Rhetorica","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Como o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Alemtejana","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lenha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas j\u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pregando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sionava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"saccudiu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"novo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Monte-Agra!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"apezar do antigo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"deixando pelo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Baroneza\n\n \n\n \n\nnam campos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"1s de almaco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tei","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"panno claro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"oflerecer um conto e cin-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"humbreira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"solitarias do marcador","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fizesse","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cerrou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sorrindo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ribei-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tabaco do Barr\u00f3lo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Isto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ministerio do S. Fulgencio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"esfr","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Casco veio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"reis","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"beije","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rijas e pro-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Vicente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas uma senhora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"amuado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eleitores","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Hotel Central","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Baixa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"alpaca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"palmada na mesa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mes-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"seguiram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"varrido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pois desde","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"baixa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cor\u00f5a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Concelho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Casco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"peito","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Estou derreado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"com as m\u00e3os","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas\nnem a boa velha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"repuxou o collete","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"e at\u00e9","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ti","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"S","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"chicharia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma cantiga","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Monarchia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tordesillas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"espalhados","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"hein","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"atordoados","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"crean\u00e7as","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Soledud","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Para","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tararam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pastnada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Casa dos Cunhnes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"femea\u00e7o mediocre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Torre com","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Denemeritos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Rhodes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E ahi temos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sociavel","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do Palacete","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sobrinho do Bispo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"apenas uma ascuma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Republicanis-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"malha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mato e me perco!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gon-\ncalo n\u00e3o duvidava da realidade maravilhosa!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Saber","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"RAMIR\u00cd","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"senhora da Feitosa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gon\u00e7alo berrou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma massada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"votar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"almoce","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cunhaes com.a irm\u00e3","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cuidar dos mel\u00f5es","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"marejavam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"souto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cidad\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"teza","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas 0 Tit\u00f3","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bemaventuran\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"num rude feito","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pa\u00e7os de Severim","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Z\u00e9sinho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Videi-\n\n-\u2014","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Alemtejo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cinza","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sei apenas palestrar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vago","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Castellos e Villas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"DD","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"guarda chuva","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cognac","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cheio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sacudiu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"eorreram pelo pendor do outeiro \u2014\nbradando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Trago","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ado\u00e7\u00e1ra o sorriso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mondego j\u00e1 verdes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Thessalonica","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gon\u00e7alo Ramires!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"amar\u2014","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ferra e","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Como vae","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas \u00fa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Visconde","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tellivo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sessenta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma Chro-\nnica viva!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sahimento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Quem sou-\nDesse","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Aquella penuria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do de Tructesindo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gran-vermelha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rega na agua-ardente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"triumphal","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"o mo\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E o\nFidalgo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Rom\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"peras","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Russia parece","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"primeiramente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Vomito","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Depois do alvoro\u00e7o e pasmo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sa\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Lorv\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"reinado do Sr","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"largueza do valle","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Trahes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bordados","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma compra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gritos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lho avental branco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Voltou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bibliotheca....","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"para a ceia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cunhaese","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"imitando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Rei\u2014e","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"m\u00e3o do homem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pensou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Froylas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Praga","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Trez ca\u00e7adores","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Dando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Principe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"poeira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma cruz de dez covados","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Freixos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cho das","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pend\u00e3o e caldeira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"oxistia\u2014","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"na cidade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E 0","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Assada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Todos louvaram o ardil do Sa-\nbedor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Dobraram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma pionia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Castella","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vessando o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Briteiros","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"arroz","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cheguei","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"coroar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Quem sabe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"guarda-p\u00f3\nalvadio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Minho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Se-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 antiga","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Douro e Minho por D. Jo\u00e3o IV","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Dr. Alexandrino","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"recuando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas D. Maria\nMendon\u00e7a acudio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Entervado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do Sar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"da estreita","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Turtesinho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"netrar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cl\u00eaves","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Villa-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mobilias","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"partissem \u00fas sete","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pedregulhos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"dobrava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"horta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Villa-Clara\n\no apoio do Governo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ainda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cruzeiro de pedra de Gon-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"como em tantos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Aministrador","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Elei-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"conchegando o abafo de l\u00e3","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"F","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Colo-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Lisboa tambem o importunava com uma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Livraria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"trora na Torre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ingrato","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"socegar e o rep\u00f4r no ca-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"m\u00e3o um","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"RAMIRES\n\nFeitosa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"A\u00e7odado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"atray","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"e","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 na cidade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas anda nas almas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Enojados","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"atravessou a Praca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"valla","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nem voc\u00eas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Quando o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"regar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Fado dos Ramires","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Zambezia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"desenterrou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Capella","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"todos os av\u00f3s","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma quest\u00e3o de Ordem Publica","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma certeza","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tos francos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"calo Mendes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma manta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Manoel","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"av\u00f4","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pois era pena","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"accomodou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"idos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Dia de Juizo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cartola e\ncom um rev\u00f3lver","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas o Pereira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"A DE RAMIRES\n\n\u2014","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Deus","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tiram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Depoi","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"amig","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"borda do banco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Diz","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bonn\u00ea","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Parabens","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E subiria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"quando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"quadris","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"arranjou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Andar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"visitaram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fumo grosso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"signal da eruz","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nos Cunhaes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gulhou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"senhores","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"imperturbavel","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"DE RAMIRES\n\nesticado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"travando do braco do Fidalgo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Monte-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"agora em Oliveira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ramires o sen reconhecimento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00e1 beira do divan","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"moco esvelto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"e. apenas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Graca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00e1 Egreja","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas\n\n \n\nzer \u00e1 r\u00e9dea","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"linda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"transpunha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"esquecidos na Torre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"abatido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"All","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"teiros","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"das Vellas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"acto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Olha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nh\u00e3","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"apparece","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Baluarte-Velho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas n\u00e3o ousou!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Camolino","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Por\nisso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do relento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rando na algibeira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bateu as palmas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Fado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"certo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gago uma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sobrecasaca e apenas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"M\u00f3r","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"n\u00f3s pensamos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bravaes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"estas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas esses","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"alguma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c1 mo\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gritavam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Certesa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bazar do Asylo Novo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Visconde de","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Reaes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"El-Rei\nn\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Portugal n\u00e3o recuasse aos tempos bar-\nbaros","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ramires destemido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tudo ao desamparo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Brazileiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Syria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Velha casa de Ramires","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vela","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ultrajava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Filha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Portou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tropeou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Como","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"topando com o Bar-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bridge e da Parada e d'El-Rei \u2014 Goncalo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"malas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"annunci\u00e1ra j\u00e1 com","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"apoiava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sobre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Trabalha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas ainda descon-\nfiada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Porque na Torre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 recobria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"solto do seu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cuidadoso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9 de commover!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"J\u00e3","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ter venda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cumprira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Levado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Largue","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bandeado com o Conde de\nTrava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"abobada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"A","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 alastrada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ribe-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Castela","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"toda acairelada d'ouro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Philippes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Na\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"seccava ao lume forte da lareira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas no corredor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Romperia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Admini","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"salta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"arromba","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Collares","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Todavia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Outra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do e agitando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Vaiverde","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Leonor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 martellava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gritando:\u2014","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"acompanhou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nez","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Chama","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"procedeu V.","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Fidalgo da\nTorre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"los do E","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Appareceria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sentimento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"findava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"O Cavaleiro prometteu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Com demora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"S abusos de poder","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fuzilar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mas ainda o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gon\u00e7alo passou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sobe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"em Lisboa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sentiu dentro do Mi-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma terra pequena","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rendido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santa Ireneia dentro da realidade\nepica","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Scriptum","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do Terreiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sima Torre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"panelas\n\f\n37h A ILLUSTRE","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gag\u00f4","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do\nEstado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Almanach","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Patriota","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma vis\n\n \n\nna Torre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vretardados desde alva","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Chefe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"alva","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lentos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Aquelle","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Egreja t\u00e3o feia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"A Grainha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"J\u00e1 desde seculos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do Terreiro do Pa\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ultramar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"0 cora\u00e7\u00e3o n\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Almenara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cidadelhe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rijas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"o Snr","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tro\u00e7o dos cavalleiros","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santa Ire-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"surdissem lividos dedos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Feilose","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mandou um mo\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas depois","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"doaria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"O","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas D. Garcia deteve","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"irm\u00e3","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do Snr","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Precisa-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sangria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"chupado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Felizmente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do Andr\u00e9","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sangria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Montemor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ElRei","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vernador detestavel","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"jardinagem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"engilhado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"entiram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Villa Clara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"conservando o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"BAMIRES\n\ncom","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lat\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Snr","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma fritada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Senhoras Infantas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cord\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"giada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vagar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rua adormecida","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"M\u00f3r e de Esgueira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Rico-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mum esfor\u00e7o desesperado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tundo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Recebera","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Honra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"V\u00e1 \u00famanha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"entreabrira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"notou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Hein","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"apenas varou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pintainho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vivaz","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"onde n\u00e3o se conhece ninguem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"perseguido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"chiava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nunciar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Lyrico","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tende","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"endireitamos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do Coiee","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ILLUSTUE","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"agora Au-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Para o acabar precisava o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"arreda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Joaquim da\nPorta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"agua","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gomes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"petisqueiras","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"febre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 Rica-Dona","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Agosto poup\u00e1ra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"doou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"JB","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe faz\nconfidencias","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vado na sua","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Par\u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma senhora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Biscain","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00e1 claro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"largar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"capell\u00e3o e archivista","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Dr.","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas\n\nE depois os bons","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eis","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Enfiou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Villa-Clara \u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Leonel","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma risadinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Professores","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Chronicas do Imperador Clurimundo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"airoso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Candi-\n\n \n\f\nA ILLESTRE CASA","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sos do av\u00f4 Martinho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gon\u00e7alo gritou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tenriques","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"S\u00f3lha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"arvoredo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Riba-Cavado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pela Na\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pedras","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"idealisava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vestido at\u00e9 ao pesco\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Garcia Ramires","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Absolut","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c7","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gritou o Barr\u00f3lo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"calor e","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E o Snr","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"abrange","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Longe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"esse Snr","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"casaca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Castello","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Se fosse de dia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nuca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"RAMIRI 325\n\n>>","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gritou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"atrevessou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Torto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Vem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Morreu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"atacava sempre b\n\n  \n\nCorvello","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Houve e\n\n \n\ncandalo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Administrador do Concelho da Villa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"enlevado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cadaria de pedra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"dar do humbral","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Rio-Manso \u2014e sobre o\nDr. Julio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"conquistaria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cofiava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Homem carregado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"A\u00e7or","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nem ter familiaridades!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ericados","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"calo por","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"acabou!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gal","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pousada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"exames do Lyceu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Azurara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"representa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Reconheceu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"penteador","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"arquejando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mas do\nBom Deus!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gutierres","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"esperava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santa\nCha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma fazenda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gouveia)\u2014","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Soeiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"veit\u00e1ra\u2014","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"come\u00e7ou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Foi","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cacos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Marquez de Treixedo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Outro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Minho-e-Douro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas ent\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"leitou o Fidalgo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"janela","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Hiei\u00e7\u00f5es Geraes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"caminho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"chale-manta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tardias","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Affonsina","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"seduzido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"si-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"d\u00eaas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Freixomil","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cruz de pau","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma pa-\nlavra...\n\f\n302 A ILLUSTRE","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Coimbra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gemer","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"espreitavam o Largo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pedra do jardim","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gando no campo do tavolado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"taberna da","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santa Al-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fugira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Alcacer","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"prensa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"niceiro e o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rebentou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Colera","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas quando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Visconde contou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"chegou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Butava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Lishoa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Oh neto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"haja aventuras","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Por\ntugal","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma Ave-Maria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nhada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"demica","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"covado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"batalha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ras","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tanco do Sim\u00f5es","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"verno e de id\u00e9as","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bala","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"velhissimo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"escondessen","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do Fidalgo da\nTorre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"espertesa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"meu Fidalgo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"junta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas teri\nO Fidalgo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"perto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tipoia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"concluiu San-\nches","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eh","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"para lettra\nchrist\u00e3","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pend\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"janella\nperra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Hespanhoes do Conde de Venavente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"christ\u00e3","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vagarosamente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Duarte Louren-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gon-\n\ncalo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"para n\u00e3o alvorotar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"precavido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fiada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gon\u00e7alo franziu vagarosamente o reposteiro da\nsala","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ante um perigo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cantar do Videirinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do passeio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ou-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"DE RAMIRES\n\npejo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas o fidalgo caleulava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tibulo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 n\u00e3o manava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vezeiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"com","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"alcova um mostrengo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"um mo\u00e7o da quinta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"King Salomon'","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u2014e Oliveira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"D. Tareja e de Affon-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sua vul-\ngavidade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Varge","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tindo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Delas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"furto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"afilhado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"casaco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"desoceupados","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"falou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"DE RAMIRES\n\nMas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"anno","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bragan\u00e7as","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"diante do pobre bac\u00f3co","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bac\u00f5eo herd\u00e1ra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"El-Rei Fer-\n\n \n\nnando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bona","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Casa de Ramires","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Atirou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lobo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Calcadinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ginete","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"e do Alvaralh\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ao","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pois o Fidalgo ainda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"O Fidalgo da Torre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"acariciar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"supplicante","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pirou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tancarville","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Londres","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Desde","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"e a porcaria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas dr\nsobre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ramir","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"voltou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Rei de Portugal","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 sabia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"violenta do av\u00f4 Tructezindo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Guerreiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"apesar \u201cdo antiquissimo nome","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"restava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nave\u2014","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Alvaralh\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma ladeirenta e apertada azinhaga","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tanta curiosidade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"agora as jacobitas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cloves","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Elei\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cachos do seu famoso mos-\n\f\nA","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"O Adail","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Missa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Possuia\ncome\u00e7ou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Atraz","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"anmunciou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00e1 Feitosa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"como\no","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"jantamos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Can-\nta-Pedra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Poemeto do Tio Duarte","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lisou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Coudel berrou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"atroava o valle com 0 rouco preg\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Terceiro-Anno","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"contava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"presa na argola","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Parlamento e da Po-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Boletim","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lona","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Villa Cla-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Craqu\u00e9de","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Castello o tro\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bravo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tem Treixedo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"viseiras","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"belleza","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"arremessou\ncom nojo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sessenta votos\nna Freguez","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vernaculo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma fl\u00f3r","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"parece","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma sebe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vestido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mesmo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"curio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"semeada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do Rocio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"alquilaria do Maciel","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sem-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"soffrego","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Novembro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma esfaimada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"no\nBraganca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"S\u00f3zinho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"repenicar das","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cruzeiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"foguetorio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9 pena","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Partido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"visitar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Oliveir","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"dez horas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"balbuciava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Jamparinas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"casou em 967 com Dona Elduara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Historia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tructesindo Ramires","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"conversando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas o Bastardo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Fidal-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"arranjarei ao Bastardo tal","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sul","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"desafiando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Entre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Perei","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Portugue-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"acordando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pois voc\u00eas ambos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Lara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Num","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"amigos do Noronha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E Villa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"deitar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Vendeia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santa Ireneia lhe\nparecera t\u00e3o heroico","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"apanhar o chale","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"espingarda Winchester","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Barr\u00f4-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santa Treneia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Caval-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ra-\nmilde","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas todos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ultrages e ameacas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cacr-abra\u00e7os","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Casco enrolava\nnas m\u00e3os tremulas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"combatemos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"banco alto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"contemplavam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Portugal heroico","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Anto-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas o Casco n\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"O fidalgo da Torre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Duque de Cl\u00eaves","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pergaminho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"seccando\ntambem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gon\u00e7alo Ramires n\u00e3o sabia Z Pois","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pobre Gracinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Lopo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"diu de novo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Visconde de Nio-Manso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"o Cap","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"por traz do\n\n \n\n \n\n \n\n  \n\f\nA ILLUSTRE","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"quem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"almofada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"esbaforidos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gosto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ramires sempre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"inves\u2014","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"repisou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Votos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mitos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"chasqueavam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"deante do port\u00e3o da Torr","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"allumiava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gora por\u00e9m","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bufarinheiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gon-\n\ncalo encontrou o lampejo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"deteve","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"L\u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"s\u00eas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"alludisse","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bandeira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vermelho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Apezar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Deputado do Governo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"condiseipulo do Barr\u00f3lo em Amarante","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"meu querido Gon\u00e7alo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Louren\u00e7al","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"atravez do Concelho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"r\u00e9is\u2014","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"varonil e sempre pura","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nunes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bater nas Navas de Tolosa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"chuva","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pela Arcada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"s\u00f3sinho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Magestosamente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Braz","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bocejar com","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"considerados e remexedores","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pelo nosso nome!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mesmo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sur","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pobre do Caval-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cavalteiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mas at\u00e9 sonhava com","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pelos corredores de S. Carlos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pend\u00e3o\n\n \n\n   \n\namarello & negro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Como o sol","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tolher","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gover-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"voc\u00eas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"amanho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ouro na m\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Dastardo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"apanhamos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"janota","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"como a na\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"alentado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Caro e E","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"conversas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"jaes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Obra amada \u2014","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"abria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"acercava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"movimentos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bardo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe concedesse","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sua Casa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Uma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Chamou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Christovam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bes-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Aquillo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"conversaram do calor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Treixedo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Casas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Responda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Costa Oriental","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"m\u00e3os enla\u00e7adas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas o Tit\u00f3","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"arred\u00e1ra os ovos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"timental","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 n\u00e3o estavamos embara\u00e7ados","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do rio e da lua","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tonra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"V. Er","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"necessita uma hahilita\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"El-Rei Dom Sebasti\nO","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cevada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"aviar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas parti-\n\ncularmente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Contou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"zinia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Jouvando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"parou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Fica-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas depois quando sahi","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"aqui ao lado da sua mulher","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pela estrada de Villa-Clara \u00e1 Torre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"F\u00ednis","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"atrav\u00e9s do matto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"campo escarlate","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Rente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma av\u00f3 Ramires","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"e em jejum","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"buxos do jardim","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Franziu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santa Aidon\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tojo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Goncalo ergueu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u2014J\u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bonita","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"volta de Coimbra e","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"revolviam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"o rico\n\nescandalo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"enxergam ao longe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vraria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nosso Se-\nnhor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"liberdade do\nCasco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pa\u00e7o com o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Esse","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"esperan\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ramilde na sua victoria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tambem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mo\u00e7ambique","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Saxe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"luecia-lima","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Por","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Atrav\u00e9s","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"trope","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sentado no\nbanco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Necessito","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"inglezas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Raras","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"crrava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"edificira depois do incendio do Pala-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Templosinho do Amor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ainda suspendeu para agradecer ao Fidalgo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"enfeitava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"conversamos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Landim","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Dilhares da\nSophia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ceyl\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c1 maneira antiga o\nFidalgo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"est\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"esse n\u00e3o sei qu\u00ea","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"aguda do Caminho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do canto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cinha Ramires","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"doso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"furta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"D\u00e9s","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"hespanhola","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"b\u00e3o do Congo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Afastou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"esboc\u00e1ra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E em Oli-\nveira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gouveia volvia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe passeia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pregui\u00e7as do charnio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Hercules","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Magnifico","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sardinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"como entulhada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"voss\u00ea","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gon-\n\n \n\ncalo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cinha em Lisboa nunca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"colhi prisioneiro e me per-\ntence pelo foro dos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tr\u00edcio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"N\u00e3o sabia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"trincando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do fundo das\npetalas brancas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"intenso e pessoal","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma Novella","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vindes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"perdemos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tem ella a verdadeira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Vestido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bafo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"longos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"relembrando as tra\u00e7as","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"palmeiras","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Largo como","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bastardo amarrado e entalado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"soube","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bay\u00e3o e da Hoste Real","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"calo tentou um refugio na ideia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma carta do Castanheiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"berrou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma propriedade do Sr","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Carredes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Torre Redonda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Governador\n\nAo lado Gon\u00e7alo torcia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"deixou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"maroto do Ernesto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"DE RAMIRES\n\n\u00c1 mo\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"apedrejava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"S\u00e9","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"A Guiomar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Exploradores","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"buxo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sua Torre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Barr\u00f3linho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Syndicato Constitucional","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tripoli","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Formosa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma viga solta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"o do","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"visivel","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"agua de Vidago","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas o Snr","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9 a Historia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"azas do A\u00e7or negrejaram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"meu fidalgo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sabe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Monge","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mendonca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Jant\u00e1mos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Fi-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Perguntem ahi ao","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sua Novella","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sempre e","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cumprirei","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sua tia D. Branca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gaia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ceuta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vae","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"furou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Immediatamente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ulha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Natal","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"esmola","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pa\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pelo villico do Castello","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tresanda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sentado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Fidalge","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gracas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Villa-Clara pedir","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":".","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Assem-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"atalaiavam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"historica","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do Mirante","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"governa agora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"passaram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Logo \u00e1 Portella","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bem tracado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cabo Verde!\n\nN'essa noite","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Lis-\nbua","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nossa antiga amizade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"noivo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Borgonha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Preparatorios","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sahi","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tructezindo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"avisadissimo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Trei-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Era \u00edrouxo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Videir","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Coitado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"toda chupada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"conhece","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Escute","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bufarinheiros","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00e1 janella","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lima","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"claras","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santa\nIrencia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma semana","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pend\u00e3o tendido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"elfus\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ociosas bellas-lettras","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Politica","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Castanheiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rio claro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Houve","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Por-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do Poemeto do tio Duarte e o\nVideirinha gemendo lielmente o seu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Depois do Natal","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ante","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"n\u00e3o appareceu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"conversa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santa Maria de Craqu\u00e9de","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"limpa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"aquelle","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"esvoa\u00e7am do pombal da Fabrica","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pela Rosa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do canto do divan","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"escandalo do Relho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"murou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E ambo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"confessou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pedra do Governo Civil","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"janella","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Patria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"eiro do Pa\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma lag\u00f5a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bravia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Valverde","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"El-Rey","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"desde o convento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"da Torre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nuno Carreira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Crispola","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"versos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"VI\n\nGon\u00e7alo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"arquejar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Apparece","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"abobada do esguio corredor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"afogou da","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Casimiras","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"soberana","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Merece","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"claras do Fidalgo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"desenterrou do armario do corredor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mo\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Dobrada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"glut\u00e3o no Pa\u00e7o da Bemposta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"coriscando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pessoa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gissem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"setenta paginas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Esse \u00e9 o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Oliveira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sueiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"B","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Guedes e eu conversamos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"taria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"esperto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Marqueza","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"hamires desde","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"RenteR","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"levantando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Oli","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"dora:\u2014casar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cavado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santa tre-\nneia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Goncalo acompanh\u00e1ra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Manrique","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"para","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"chapas dos broque\n\ncom um baque","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas 0 Sanches ia insistia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"espapado na ban-\ncada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"dalgo da Torre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"atravessaram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nem de Pittas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Fabrica","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vell\u00e1ra as armas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"puxada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 tratei com o Casco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9 Venus com duzentos contos!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"surpreza do\ncirculo vago","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cunhaes e a Torre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fechou o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Domingo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"hirto deante do por-\nt\u00e3o do Palacete","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"recuar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"conservavam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Manoelsinho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma cortina","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"m\u00e3o no cinto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Arminda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Larga","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cdades","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"penna como lento arado em ch\u00e3o pedrego-\nso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9 claro...","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pend\u00e3o do Bastardo surgindo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"topando com o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Na Vendinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"baixaram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"chita","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ribas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"suspirando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Villa-Clara apagada e adormecida","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"torna-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cousas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"concluiu o Fidalgo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"estacando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Silves","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"esfalfados","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"simonte","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ficamos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"quintou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Rio de Janeiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Barr\u00f3lo abalou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Rematou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"annunciando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Vimio-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vaes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Capitulo da Novella","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"soda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"baixou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"recobria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Polyphemo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma torre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pastora Rainha\u00bb E os Ramires","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ao Snr","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"grande queimador","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"acabaram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"accesos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"justificar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lima \u2014acudiu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00e1manh\u00e3","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"NV","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"temeu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Porque Portugal","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"devota senhora\nde","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Barr\u00f3\u00f4lo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E ahi","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"inspira\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"m\u00e3o do senhor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tamento no Hospital d'Oliveira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"saudava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"governa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Lenda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"abolados","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cora\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma gravata de seda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sados","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ramba","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 com o Adail","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Voe\u00ea n\u00e3o conhece o Henriques","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"El-Rei D. Jo\u00e3o V\ncurava males d'entranhas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cavalleiro murmurou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Lisboa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"collete branco e chapeu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Accrescentamento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mesa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"estima","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ima agua do Po\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cinta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"garrulice do Barr\u00f4lo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"calo Ramires o Cortador","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Urros e de","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sangrasse no pesco\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"obrigado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ministro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sempre o bolso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"apezar de gentilico","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Chellas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"agora habitava l\u00e1 outro Governador\nCivil","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"conhe\u00e7o muito","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tem agora um cavalo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gr\u00eava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gon-\ncalo!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"dos S\u00e1s","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ferro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"voltava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Toda Oliveir","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tumulos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Era o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tens","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"San-\n\n\u2014","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mortos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sahira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do Capell\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"esmagou a Arcada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"crusa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"moco do","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma chucada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"V\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"teso na estrada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Beja","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pega","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ficou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 alguma vez","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"aguentaria com o conto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"junto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Suei-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pois sim","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nome do Sanches Lucena","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Num pulo mont\u00e1ra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mergulhando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Dizeres","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Trucie-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"preparada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gareia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"exclamou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Godinho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tica","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ho-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Esteves","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"governo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Hotel","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"considerava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"hirto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ourique","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Jeir","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mostr\u00e1ra virtudes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas 0 Sanches","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Anda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"banhado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cavalleiro pelos Cu-\nnhaes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"absolutamente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do Pires","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Caminhavam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Barr\u00f4lo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tellos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"silvados com largos\n\npedregulhos aflorando na poeira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ora ahi","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"embasbacou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"arranja","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"andava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"beijava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Lou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Guadiana","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Demais","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"para al\u00e9m do","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tosa e decidida","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas ainda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"onde a valsa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"secca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Como o\n\nis O caso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Graeinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Opposi","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Quaes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nhamos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"silenciosamente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"um macio rubor transparente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma rodella de li-\n\n!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Roma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gon\u00e7alo optimo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Acabei","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Castello de Santa Ireneir","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"aos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"alugou em Setembro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"- E","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"arvoredos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"trincando as torradas famosas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santa Ire\u2014\nneia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"columnas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Titulo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Villa Clara o acompanhava sempre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pois dia d'Elei\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sobretudo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"El-Rei approvou...","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tiras d'alma\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ainda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Correu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nito","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"por\u00e9m","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"saudando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cacete","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Administra\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Orgaz","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"esteirada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"surgirem em Lisboa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"El-Rei encontram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"estabelecido nos Cunhaes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"servico do Paiz","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"egua","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do Videirinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"jantar da Torre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas tem gra\u00e7a !","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"noite na sala","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"supplicando\n\n \n\n \n\nao","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sud-Express","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Assembleia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Vidalgo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"humedecidos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Recesvinto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cambaleando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Imediatamente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Craquede e de Villa-Clara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"algum","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Queira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pelos escuros corredores da Secretaria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Adm\u00eanis","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"menos o Sr","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"caleche da Torre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas Goncalo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"RAMIRES","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas D. Affonso t\u00e3o rijo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"versalhada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"quem as re\npresentava com","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ma-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Debru\u00e7ada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bra\u00e7os do Gouveia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Dois","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gon\u00e7alo accudiu ingenuamente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"At\u00e9 o Sr","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do Recesvinto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Seculo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pendurado do braco do","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"delle","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"na Torre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lav\u00e1ra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Seja","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"e em Oliveira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"xandrino","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bebendo da agoa do regato","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"A LLUNTRE","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"veja","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santa Ireneia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"abriu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Vendas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"amaldi\u00e7oara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Barr\u00f3los e Ramires","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do avistou no banco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Na Torre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Guerra das Infantas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Esse vinho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"o rio cheio corria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bem\n\n \n\n \n\naconselhada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"arrastava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"aquella Casa\nilustre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pe-\n\nBrazileiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"correu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma aleg","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Senhor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"J\u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santa Ireneia desfilou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gon\u00e7alo murmurou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"guardou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"confuso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"estrada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ditosos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Desembucha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"At\u00f3","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lanterna do mo\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"caneca vidrada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"capot\u00e3o de briche","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bay\u00e3o e da Moste Real!\n\f\nA ILLUSTRE","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"palavra do Snr","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bainha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Rua Grande","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 desde","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas de manh\u00e3","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Conde de S. Rom\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Rocio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas bruscamente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cido a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pois n\u00e3o faria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Administrador","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"diam\u2014","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"caixa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"m\u00e3os no cabo do\nseu guarda-sol","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Infan-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"agora lentamente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"G\n\nA ILUSTRE","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Socega","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sexta-feira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sereno","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sua indolencia bovina","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma lamparina","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nistra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"como se fugisse","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Post-Scriptum","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhes recebia o amor e o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"queno","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ceiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"carteiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gestosa da sua raca resurgida","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Douro e Cavado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Com grave amisade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Paco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Antes do luzir","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Flla","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Claro-Sol","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Junho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do Administrador","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E \u00e1 banca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma visita","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sapato","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cinha e ultrajosamente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Voe\u00ea","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"monges e para donas rebeldes!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"duro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"humana","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gra-\u2014","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"toda s\u00e9ria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Unhello,\u2014 e vergado sobre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00e1 Torre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Alferes Af-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9 do Castanheiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Rossilho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do Porto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ossos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"aconselhou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"chumbo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Lousada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"seja historia alegre!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cu-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"estou calvo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Al\u00e9m-Jord\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"o encolhe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Fatalmente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cavalleiro e o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Antes por\u00e9m","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fazenda do Sr","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rosnando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"amigos\u2014","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Espo-\nsende","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tele-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pergunta na Egreja","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"por um mo\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"capuz","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cu\u00e1ra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"agarrassem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Porque na Torre ainda sobrevivia uma \u00abSala","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"educam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Lamello","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"flyres da Torre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pe-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sandim","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"parelha russ","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cu=","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma ramada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mas Venus","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Torre conservava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sembleia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Portuguezes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"distrahido da venda do Pintainho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tr\u00e1ra na Amoreira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"opulentas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"considerou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"proximo do rio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Portugueza","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ra as suas ultimas f\u00e9rias","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gago","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"longos bra\u00e7os","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Carnet-Mon-\ndain e High-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"empregava na Torre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"varanda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"larga","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"umas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma revolta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do convento gentes com trouxa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Diurio das Camares","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"capaz","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Portu-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Outubro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"receber carta do Pereira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"muito antigo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cortes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"passou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Machumba","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pend\u00e3o solto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"postas de carne humana","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"remoendo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"teiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"apresentava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"almo\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"linha do conto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Aristoteles","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Na casa d\u00f3","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"terrivel","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Silleiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vrada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nascente reappareceu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cido e superior","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Av\u00ea-Marias","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"concluiu o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Providencia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"com um gatinho branco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"C\u00f3rte do","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mestre do Templo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Goncalo de novo lampejou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"esperto lavrador","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"livraria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ornavam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"madura","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sumira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"surdia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"adeante do lavadoiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Senhores","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cerqueira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cincoenta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"para elle n\u00e3o esquecer o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"chama","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"empolgava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"l\u00e3","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"colhera \u00e1 cama","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"umando e limpando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ra-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 com morangal","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas por qu\u00ea","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Vamos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mudo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Dr. Delegado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"transform\u00e1ra o chavascal do Monte","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Castanhei","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Torre e dos Cunhaes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"atraz do carro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"eram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"hypothec\u00e1ra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mandamentos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"dobrando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"umas quadras","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Genealo-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do alto do seu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rama","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"affrontando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"V. Ex","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Terras","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Templosinho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Moscatel","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gon\u00e7alinho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ranta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sentar em Cortes com os","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ra-\nE","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Toda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ficava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Vivamente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Salema","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vota Oliveir","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"A cavalgadura","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"deseja","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Louren\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Estamos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma Inquiri\u00e7\u00e3o\nsobre as bastardias","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pensando\n\ndepois do almo\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Estava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sua Exe.\u00ba!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pois o av\u00f4","cluster":0,"cluster_corrected":""}
