{"text":"Eulalia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma senhora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"dahi","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"contempla\u00e7\u00e3o da c\u00eana","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E agora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"estimasse","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"moda antiga","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"descera at\u00e9 \u00e1 minha\nmiseria desdobrando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"f\u00f4sse o \u00e9co","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"f\u00f4ssem as t\u00e1buas do meu caix\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Via-a c\u00f3rada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"s\u00earem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ado\u00e7ada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"revolta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vencedor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"naquelle","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma aristocratica","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"parada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cuidados","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sahia uma nuvem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"P\u00f3rtugu\u00eas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"um amigo de seu irm\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"concentrando-a no seu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"dedilhando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Magrinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"dissolver-se","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nitidez","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Antes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"as filhas do recebedor e as do\nmedico da vila","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Chegou-me","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"junho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"viagem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"violentas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"e a della","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"preparara com a sua baixa intriga","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tempo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"dizia-lho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bruto apenas cuidara do prazer material e","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"possivel","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"alguma coisa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"abandonada de todos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"enlouquecido com o seu ar soberbamente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rapazelho do seminario","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"amava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Dez","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"herdara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"num terror","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sentiu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"abra\u00e7\u00e1-lo com ard\u00f4r","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"l\u00e1 vivi!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"emquanto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas a irm\u00e3 n\u00e3o ia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Dessa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ouviu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"quem vem exausto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Esse n\u00e3o tinha mudado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sim","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"queria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Passado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Alguma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Abaixei","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00e1 b\u00f4a servi\u00e7al","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mostram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"raras","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma grande\nrepulsa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"barulhenta e niveladora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"assistido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"jornais","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"teria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"--Mas naquelle","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nome","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Solu\u00e7ava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tremia!--esse","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"carregando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"inresignados","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"olhando-a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"num s\u00f4no","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Lembro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"superiora do convento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Madre Gertrudes f\u00f4sse viva!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ouvisse uma simples reprimenda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"abriu-se","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"agarrando-se \u00e1 corda do sino","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"recusando-me","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"dar-me-ha o\nbastante para viver com","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"estim\u00e1-la-ia na mesma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"crucifica","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"M\u00e3os e","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"viewed","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tinhamos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nervos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"irm\u00e3sita","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"representa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nos dizia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"levara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mandei-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"amos numa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fazer","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Seguira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Resignada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"quem era e o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"envelhece","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"oiro todo o campo e\ndoirando as montanhas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Paraizo ali","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"seculares do jardim","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Foi","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma falta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Deixou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"at\u00e9","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sardonica","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Voltei","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"carroagem e ainda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"num \u00faltimo adeus","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00faltimos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lembrara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"A ambiciosa calculava o val\u00f4r","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Voltavam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"agora voltava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"caminho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"esp\u00e9tros","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"F\u00f4ram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sahir","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"onde ella o vai v\u00ear","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"m\u00e3os e chorava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"agoniada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"n\u00f3s todos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"menos querido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1mais","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"apenas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sua luz branca e leitosa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"dragonas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Coimbra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pardais","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Como esse foi o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pouca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"liquidado \u00e1 pressa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"surpreendendo-se diferente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"melhor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Serra da Estrella","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"como ella","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bonito","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"deixara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"afamados","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"aliar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Blanc","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Com uma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"altar da hipocrisia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Levantou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ouviu pasmado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas quando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe ouvi eu dizer","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 perfumada pelos\nfrutos maduros","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"chegou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Uma pedra n\u00e3o me deixa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"deliciosa aspira\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"encarregando uma irm\u00e3\nleiga","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Combinou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"compreender na igreja","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Madre Claudea sabia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Defects","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nunca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 ia longe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"consolo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Se tivesse pensado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"algaraviar o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"partidos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Entrada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vulgarissima comedia do am\u00f4r-paix\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"S\u00e8vres","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00e1 d\u00f4ce paz da nossa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fingindo uma grande serenidade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"espirito","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Acabada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"especialidade do convento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cada\ndia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"aquilo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"admirado do caminho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ser","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vianda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"one owns","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mas n\u00e3o o conseguiu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Custava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"remorso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Lan\u00e7ou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"antes a n\u00e3o tivesse procurado v\u00ear","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"perto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"meninas do c\u00f4ro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"soberbo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"viera?--pensava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Andava sempre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Maricas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"olhou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"feira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"L\u00e1 anda ella","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"far\u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"negros","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nervosa e p\u00e1lida","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cambaleava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"atravessavam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"esclareceu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sentado num tr\u00f4no","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"queria ella l\u00ear","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E nunca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pag","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"--a perversidade moral do homem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"burrica","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Chico","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"MINHA","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Royalty","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sofrendo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"com","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Fui","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"murmurou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas n\u00e3o!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"perversidade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ama-Rita","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"desde","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bruscas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"levo-lha l\u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Fonte","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"novo e vinham\npreencher","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"m\u00e3e","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"empreitada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"natureza","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mas chamava-me","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"impulsionava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Como isso j\u00e1 ia longe e como tudo tinha mudado!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ligeiras e","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"repasto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"amigavel","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"todos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"electronic work","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Trazia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"est\u00e1s!--disse","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"num romantico","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"and may not be used","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"habilissimas m\u00e3os","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"saltavamos-lhe para cima","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Recostando-se \u00e1s almofadas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Christo torturado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cabeceiras","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"donzela","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00e9poca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"jardineira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"merece","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"macerada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Novelas\n\nAuthor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe enchiam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"melhoras","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Agora o Diabo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"todos me vissem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"menina","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"numa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"num","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"apenas levantar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"parentesco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"no rosto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Madre Claudea descrevia e pormenorisava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma ninhada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Portugal soube da sua\nprofiss\u00e3o violentada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"dizia-se","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"oiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Agora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E despreza-me","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Espanha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Larousse","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Desde","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"San Sebastian","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Como \u00e1 m\u00e3e","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"estrangulava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tinha sido uma das \u00faltimas professas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"obrigava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E voltava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nosso Senhor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00e1 invas\u00e3o dos operarios","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bispo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"coisas ligeiras e\nbanais:--que tinham resolvido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Se quizer","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"compreendera desde","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rindo e chala\u00e7ando com todos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Meu pai hesitava,--tinha l\u00e1 as","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma sombra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Estados-Unidos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cemiterio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"f\u00f3ra!--gritei","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lembra-se?","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Portanto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"levasse","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"solu\u00e7ante","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sorrisos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"N\u00e3o estudava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sacrificara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Atraz","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"enlevo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00e9-o agora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"aconselhando-o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Portas escancaradas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"trajar cuidado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"abanava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"embora por l\u00e1 sentisse","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 n\u00e3o canta\nnem vai \u00e1s romarias","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas Eduarda tinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"empurrando-a com violencia para o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mafarrico!--a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mas vendo-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"resolveu-se","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"deposita","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Alemtejo uma familia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"seu unico companheiro e amigo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"porque nunca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"contava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Quem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"remorsos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"barro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nunca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma formosura","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eurr\u00f3pa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 o namorava ha muitos anos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"chorou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Meu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"n\u00e3o viria por","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"consolar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bondade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"parece","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tanto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"imperturbavel e","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"habilissimas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"misterio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"anunciando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Chorei","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vestido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"olhava o campo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe esfacelara pelos agudos e impiedosos espinhos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"agravara-se caminhando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Apenas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas isso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"composeram-lhe o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sen\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"each","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cris\u00e2ntemos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"olhava-o cheia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"casa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"revia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"viuva","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Talvez","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9 claro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tendo-lhe dado o\nseu am\u00f4r","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"corpinho mumificado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fidalguia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"era","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"invencivel","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"comer","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"desafiar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"recusava-o tambem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"embota","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"desgra\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Estremecia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Como Eduarda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"achava-as sem brilho nem gra\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"comida n\u00e3o conseguiu engulir com desfastio os costumados","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Agora o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhes talhava e cosia \u00e1 m\u00e1quina","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"olhavam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vejo-me feliz","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"escrever melhor do","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"raparigas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sentando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"As","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pediu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"policromia do trajar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"desconforto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Continuar\u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Queria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00d3 Manoel","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ambos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Superiora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"1.E.3","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhes n\u00e3o pertencia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cabelo esbranqui\u00e7ado e crespo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"esper\u00e1-las \u00e1 portaria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"terra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vindo o bom tempo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"will be renamed","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"--Em","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cumprimentou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Entroncamento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"isso nunca o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Falavam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"civilisaram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sufocada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"m\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"afastou-se brutalmente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"toda ella sofreu do\nmesmo mal","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mas deu-lhe o Senhor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"h\u00f4je","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"aborrecimento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"aflavam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"soslaio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"num momento unico da vida","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"oferece","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Via-se quasi perdido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"irm\u00e3os","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Chegou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"toda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"e afiguravam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"estava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Madre Claudea","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"porque","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Socegasse","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"enchia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe sahia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Certamente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"negra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"H\u00f4je","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"corda do sino antes do galo\npreto romano cantar pela terceira vez \u00e1 meia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"revista em cada dia durante anos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"s\u00e9rio!--acrescentou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Partiu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"e lembrando-lhe o dever","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"quem serviu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"senda do\nbem...\n\nF\u00f4ram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pensei","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cerusa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"chupara o morgadinho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"quem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"confidencia:--Ora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tr\u00eas rapazes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cedendo sempre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00fabilo para alguma crian\u00e7a infeliz","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gertrudes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"visionando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Esgotado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pav\u00f4r do castigo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Escreva","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pois","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pr\u00e1ticas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tomara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"encontrei","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"consola\u00e7\u00e3osinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Com","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 conformada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Como ia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"duma cana","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"agarrei-me","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vencido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"chamou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 n\u00e3o existiria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"owns","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ossos\nnuma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bondade da Madre-Superiora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"abra\u00e7ando-o com frenesi e achando-o mil vezes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tardar\u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"c\u00eana","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"construida","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma jarra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sufocada pelo sangue","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"realisar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"apenas de verdura","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"L\u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"usam na provincia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"era a mesma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Melhor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"A Ama-Rita","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"espantava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Fugir","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vermelho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"inverno","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mergulhando de novo em\nletargo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"West","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"distin\u00e7\u00f5es e premios","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"S\u00e3o assim","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"prisioneira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"debicar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"homem ainda novo e belo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vieram ao\nmundo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"santas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"compreendeu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"acabar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"chamando-o \u00e1 realidade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"novidade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"t\u00ear","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Chamando a Cacilda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"capricho do sentimento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"s\u00f3sinho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"m\u00e3o um cumprimento amigo.\n\nA vida tornou-se-me","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rebolou-se pelo ch\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"barro de Estremoz","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ella","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"disciplina","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma multid\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sentinela ao pensamento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Inglaterra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"autoritaria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tomava toda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Project Gutenberg","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"afastando-as descaroavelmente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"quem fechou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pacificara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pelos corredores","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"muito serena","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mercadoria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"dedos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"como","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"capaz at\u00e9","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Quando ellas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"santa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"toda na","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vontade humana capaz","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"inocente e bom","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"se n\u00e3o conseguisse chegar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Aquelles bra\u00e7os","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"medico da vila","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma alma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Conseguira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"todos n\u00f3s","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"amea\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"entorpecida","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"carta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"momentos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"visit\u00e1-los e apresentar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Acostumado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rir","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sentou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Carneiros,--lembrava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Senhora D. Emilia e a mam\u00e3\nacrescentar\u00e3o algumas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Virgem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fosse perguntar ao Manoel","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"testamenteira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sofrer","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"coragem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"jardinsinho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Maleitas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Peniche","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma b\u00f4a pr\u00easa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Uma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"longe e n\u00e3o poder falar-lhe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sofrido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"voltar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"leitoso e macio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Paris","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas Deus Nosso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Oh","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"s\u00f4no consolador dos infelizes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"asp\u00e9to","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bord\u00e3o_.","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"p\u00f4rmos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"voltara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vai","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"n\u00e3o me chamava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"trazer espartilho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"halucinava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 conseguira vestir duma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Lisb\u00f4a e as\ndesprezava a ellas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"um menino","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sentia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sugeitou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sempre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"crian\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"avistar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ficaram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"possuir","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rica","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"govern\nwhat you","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"caminhava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 risonho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Alta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"adubos vitalisadores","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"porque n\u00e3o compreende este meu sentir!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sonolenta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Vinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Contou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas ao chegar junto \u00e1 arvore","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sustentando-lhe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"dissemos essas mil palavras banais","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"causava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"longe o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ainda antes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"UT","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"socegada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"venturas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vista","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vinda do campo havia pouco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Esse murmurar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"concentrou-se","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"soberbo e distinto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Dizia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 n\u00e3o exprimia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"n\u00e3o viu nada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"alegre\nat\u00e9 \u00e1 loucura","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"resolveu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Plain Vanilla","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00e1 terra com la\u00e7os t\u00e3o\nfortes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"varria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Olhe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"perfumavam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Madre Angelica lhe poude insuflar um pouco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"revoltava-me","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas bastante mudara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tristemente grave","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"esperan\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"estou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tambem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"escola","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ouvindo-se","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mas j\u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"agora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Vieram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Contavam-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"valer","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"apressada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"berrados","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"f\u00f4sse o inimigo\nsonso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Z\u00e9finha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"dizia alguma\ninfantilidade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Soror","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Naquelle","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tivesse assistido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"estraga os rapazes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Animais","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"A D. Emilia e a m\u00e3e do Chico cumpriram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"governam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Prefiro enguli","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"corda do\nsino","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"num vasto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fadiga","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"estrelados","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Afastou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"encantava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"realisado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"--Sim","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"miniatura","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"num alvoro\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cala-te!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"f\u00f4mos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"liberdade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe d\u00e9sse na cabe\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma lampada de cobre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mesma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"agora sempre fechadas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Francamente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ensinava-me muita","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"dali","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"profiss\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bem--_cincoenta e sete!_--gritava o caseiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Duma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"n\u00e3o\nconsentiam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"deixei-o ir uma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pr\u00easas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Apresentou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Primeiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"andando lentamente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mas n\u00e3o sabe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 todo o goso da","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00e1 nascen\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"menos da alma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lembras-te","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"agua benta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Havana","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma pacifica","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"saltamos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"A febre sobreveiu e teve-o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas o mestre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Correndo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"resignada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ama","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ora o jardim","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"todos n\u00f3s temos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"com toda a b\u00f4a vontade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Madre\nSuperiora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"combinaram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"visitas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Raquel","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ella compreendeu desde","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"deixou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"AK","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"escuta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"novo transp\u00f4s","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uivavam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"III\n\nManoela","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sombreava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mas isso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"causavam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma santinha do altar!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"amigas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"h\u00f3speda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma pequena","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tr\u00eas criaturas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00e1\nloucura","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Senhora dos Verdes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"voltou-se para seguir","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"folgada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tanto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Special rules","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"--\u00abO","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"apreciadora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sabe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"dul\u00e7orosa e enganadora linguagem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ficou naquelle","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"porque o ar era puro e os campos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"O rapaz","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"composeram-lhe o\nvestido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"obteve","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"um verdadeiro e espesso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Parecia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"v\u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"C\u00e9res fecunda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Igual","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Curvando-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mulher","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"viram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"verga","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00e1 Senhora do Castelo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"temi","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"esmola","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas Soror Angelica","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"provavel","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sahir do convento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"despediu num suspiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"display","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"atraz","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma grande","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Terezinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Basta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"e afiguravam-se-me as t\u00e1buas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"reentra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tudo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"alvorotando toda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"integrando-se","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Lili","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ouvia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"perdeu a c\u00f4r","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nada conseguiu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 n\u00e3o tinham","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Conde","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sempre da b\u00f4a tia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Apenas tr\u00eas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Todos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"levantando outro altar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"levantou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"agora nem um chavo!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"avigorou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"brinquedos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"V\u00eam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"histerica","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Primeiro do","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"torcendo o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Manoela af\u00e9tava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sufocada e aflita","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do outro lado da cama","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"imaginaram-na","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tivesse","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Manoela","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma perfeita crian\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"estimado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma criada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Imaginaram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"conversando com o gato preto gordo e pesado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Aquilo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"obrigada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vencido por aquella\nverdade irrefutavel:--a Maria era feiticeira!\n\nA Gertrudes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sahi","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"acariciava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Contemplando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Title","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Senhora Z\u00e9fa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"estej\u00e2mos corre do mesmo modo veloz","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Antes o colegio!--pensava com","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas o meu pai n\u00e3o supunha encontrar tais","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"come\u00e7ara uma tarde","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"m\u00e3o \u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Como aos dezeseis anos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"abandonara e era agora t\u00e3o cruel na condena\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"conseguira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"seguindo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"muito \u00e1 sua vontade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"religiosos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"anemica","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"porque ella o foi tambem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sempre melancolica","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"A NOSSA","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"relendo melhor as cartas do irm\u00e3o e da Ama-Rita","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fl\u00f4r","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vinda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"that","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"confian\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mostrou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ali","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00e1 nossa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"colocou uma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"quem v\u00ea\nafundar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ama-Rita bem sabia como","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"odiento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"menino","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"carinho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"aldeia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"f\u00f4ram o grande encanto da sua mocidade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Houve","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe ia\ntrazendo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"II\n\nA Feiticeira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vila","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"debru\u00e7ava-se na\nribeira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"A Vinha                           7\n\n    A Feiticeira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Uma tremura","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"escaparam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sinistra pelo negrume","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"conversa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nada claro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sua derrota miseravel","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"embora protestasse sempre e\nchorasse sem descanso durante toda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"f\u00f4sse","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rosmaninho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas \u00e1 volta \u00e9","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"laboriosa e desempenada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sucumbi","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mexer-se","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"unico fito","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"irritou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sua nitidez","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"aquelle","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"levavam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rio em folgada pescaria uma vez por festa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"http:\/\/pglaf.org\/fundraising","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tigre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E ella era t\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"flor\u00edda e ensoalhada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"salvamento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"agradava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Geitoso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"salvadora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"numa\nsala","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00faltima hora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Um serm\u00e3o do Snr","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Desconhecia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe dizer alguma coisa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Lembrava-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"isolamento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas como do c\u00e9o n\u00e3o baixou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"seguir-nos \u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"n\u00e3o sei quem colocou uma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Depois","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Senhora Condessa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"labuta do\ndia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Escreveu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"alto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tornando-a odiada por todas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Se tivesse","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nunca saberia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe ainda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"negara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"g\u00f4to","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"duma angelica","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ricas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tra\u00e7\u00e1mos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"partimos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"quanta mentira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma novi\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"a nossa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Acordara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"diante das senhoras","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"teve uma filha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"isso n\u00e3o lhe parecia um roubo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pap\u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Diabo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"varas resequidas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"como \u00e9 e n\u00e3o como","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"levantando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"forrado e engomado de fresco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe\ntinham dito","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"novo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Project Gutenberg-tm work","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"arrepiava numa tremura","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"velhos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"abandonou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"I","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Contos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"para","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pela ap\u00e2nha da azeitona","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mas ficava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"adoraveis\nainda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sorrindo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pouco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00faltima","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"emquanto o meu cora\u00e7\u00e3o aprendia na d\u00f4r os infinitos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sahir","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vieram ainda \u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"criancice","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"isso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"duma aneurisma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 coisa alguma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"trazia abadas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"m\u00eados","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas n\u00e3o abandonava por esse motivo as velhas companheiras","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"chamando a Ama","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Madre Angelica","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Raquel e temos muita pena","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"espanto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"seguira com certo brilho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sangrava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Manoel?--continuava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Madrid","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"eram tambem os","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fundar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"North","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas j\u00e1 estava perto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"veiu mesmo perdido da tropa!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"halucinando-o.\n\nAs luzitas recome\u00e7aram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"conservavam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Quizera","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Por uma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Baixa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"martirisados","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"acendi","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"num compungimento de simpatia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vamos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"num princ\u00edpio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"amparada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"melhor as coisas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma irm\u00e3","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"seguiram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"guarda-marinha\ne o seu bonito bigode","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tornando-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"agua benta da","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"dizendo-me arreliada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"N\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"indiferente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tinha-me soado como","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tr\u00eas horas antes do almo\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"longos anos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"virtudes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"peito","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"seria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sofrer!--dizia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Emquanto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe traria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fatalidade psicologica","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"novo do","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"embora os","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"como\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"meninas lisbo\u00eatas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"envelhecido e triste","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cambor\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"f\u00f4sse uma legitima filha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"b\u00f4as e s\u00e3s","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Falou longo tempo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"burra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"dava-lhe apenas as ideias e os sentimentos de\ntoda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"diante do pesado bufete","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma \u00e1\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Para","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Am\u00e9rricana","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cabelo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"campo e ao sol das","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bater","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Acercou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fama do sitio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"justi\u00e7a e consola\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"deixando-lhe tal","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"espavorida","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Faltava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cativeiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"acho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"buscar agua","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sociais_.\n\nAssim","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"N\u00e3o \u00e9 a mesma coisa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"si:--de","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"surpresa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mas era alguma coisa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"burguesinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pesco\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tal--_cr\u00e9do","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Veja","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cura","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"isso\ngostava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"reconhecemos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"T\u00f3ca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"f\u00f3ra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cidad\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mas nesse\ntempo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"desafogo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cora\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"galo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ella n\u00e3o sabia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"forno","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sua","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"adoro o meu Chico","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"o trajar cuidado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe subiu do peito oprimido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Era fazer \u00e1 pequena","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"legal","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"olhando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Portuguese\n\nCharacter set encoding","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cinza","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sua voz d\u00f4ce","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"estendendo-se por\num out\u00f4no","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eduarda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma alma gelada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"chorassem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"--\u00abIsso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas n\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"veiu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"e involuntariamente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pau enegrecido pelos anos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"estima","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"conservar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cinta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Quando a m\u00e3e compreendeu o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cheio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Zar\u00f4lha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"estivesse o Chico","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do Rezadeira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cidade flutuante","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sua canalha!--gritei","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas Christina","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"chorava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cavada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"existencias","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"como a nossa casa ficava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rancho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"manjares","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mas lembrava-me o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"luto aliviado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Senhor!?--E","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Primeiro apeou-se o meu tio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Chamava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"correu toda satisfeita em busca do marido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vestidos da sua esc\u00f4lha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 o jur\u00e1mos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Morria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe traz uma prenda e um","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma multid\u00e3o de macacos fazendo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"voltava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Na cerca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mesma cortava e ageitava nas jarras","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"banais:--que","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cortando-lhe toda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"num \u00faltimo arranco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"conversando com","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mas\nsonhava-o e amava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tu n\u00e3o podes compreender\nnada do tormento da minha vida!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"esqueleto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E vesti-me \u00e1 pressa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"seja","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"comunidade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sustentando-lhe o seu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Muito","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ficou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas duas condi\u00e7\u00f5es punha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ama-Rita,--dizia-lhe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"junto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"talhara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mistica e","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"oferecendo-se","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"dizia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ferozes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ellas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas logo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"casas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"quem pode dizer","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"1.E.7","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas nunca l\u00e1 tinha morrido nada com s\u00eade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"n\u00e3o se importava nada com isso e\naconselhava-lhe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vergonha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"t\u00e9to do celeiro por","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ora uma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ama-Rita lhe ia\ndizendo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"jogavam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ins\u00f3nia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"acordar j\u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sempre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"c\u00fapula","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"c\u00e9la da Superiora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"furia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fosse do seu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"moribundos agarrarem-me nas costas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"aquilo \u00e9 uma atrevida","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"deserto de cara branca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"deixei-o ir","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E ella sentiu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"perguntei-lhe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"linho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"saltavam e atravessavam-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Olhavam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Isso n\u00e3o mudara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"como um ponto final simbolico","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Corre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vestidos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"l\u00ear","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"joelhos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"homenagem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Hontem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Andava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"revivendo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"andava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"convento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"culpas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"receber","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mandei-a criar e educar por d\u00f3","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Principalmente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"anunciando-lhe como coisa decidida","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Demais","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bastava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"aguda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"expia\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"enigmatica","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Meteu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"viajar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"princ\u00edpio apenas percebera o estertor rouco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"desgra\u00e7a desde","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Riamos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Orgulhava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Porque","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"enregelava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"verdade eu sabia pouquissimo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vibrar-lhe o \u00faltimo golpe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"corda do sino da igreja","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"chup\u00e1-la","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Passara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Procurava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pronto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"a n\u00e3o soube usar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ara e\ndizia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"exageros","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ficaria com ella emquanto os","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"terra sabia l\u00ear","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pediu agua","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"duendes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ordem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bra\u00e7os","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pr\u00easa naquelle deslumbramento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Invejara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sacrificou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"veiu encontrar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"horta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"A pequena s\u00f3 me","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"andava perto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Meu tio \u00e9","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"aos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"numa afetuosidade e numa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"deixara o cora\u00e7\u00e3o!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"regra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Madre Angelica\nainda energica apesar da sua idade e da sua dolorida existencia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"compra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mas lembrava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mas ainda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"acusava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"s\u00ear uma afilhada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ingrato","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"outras senhoras","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sobretudo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"capa_ \u00e1s meninas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Aberta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas a resposta n\u00e3o podia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00edntimo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe agradavam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"superiora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ininteligivel","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cambaleando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Avalie","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"estrado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"e","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"entramos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"igreja","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Era j\u00e1 manh\u00e3","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"meninas ricas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"malicia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"brilhava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Vencendo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Conversamos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"amoravel","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tratou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"o am\u00f4r e o odio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tanta cal\u00fania","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Aborrecia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas chegaria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"monoman\u00edaco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"c\u00fapula alta e sonora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mas acostumara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"silvas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"como o pensamento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ama-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cheia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"e se n\u00e3o tivesse","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mas n\u00e3o o ocupava em coisa alguma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"na nossa terra t\u00eam o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"morgada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fei\u00e7\u00f5es miudas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"recanto do jardim","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"como nunca tinha visto emquanto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"observava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Aquella","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"1.E.4","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"creio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"horrorisado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Manoel","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"chegam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"metropole","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"passara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"frangas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Africa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Imediatamente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"algum","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Chorava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"n\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"abre-me um caminho largo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhes notava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"solu\u00e7os","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Salt Lake City","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"veja-a bem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 o devia saber","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pobre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Choravam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"chegava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vertigem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"filhos...","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"This","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"juntamos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"eram guardadas cuidadosamente as pequeninas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E ella","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"corda do sino","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"t\u00e1buas pr\u00easas ao t\u00e9to do celeiro por","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cederia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhes interessa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"camponios rudes lhes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"chamara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"seus ares triunfantes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mas fosse l\u00e1 falar-lhe\nnisso!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"apoderou-se da minha pess\u00f4a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"amos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Rosita","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Salvador","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Thus","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Perdeu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe asseguraria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"num como branco nevoeiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"aberto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 n\u00e3o poderia s\u00ear realidade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"carregados","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"compreendido:--Coitadinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"transigem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sofredora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cuidava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vagarosamente ao longo do dormitorio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Conversar com a bonissima criatura era abrir o cora\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"agua com","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"chegou o dia da partida e viu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"costumava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"riamos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"porque n\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"humildade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"serenidade da lua","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"--\u00abPois","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"satisfeito","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vibratil","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma unica","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Olha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gavarny","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma crian\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ver\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"milharais regados de fresco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"aconselhavam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"resposta do Chico debaixo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"l\u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vinda do campo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"J\u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mas nesse tempo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Coisas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"at http:\/\/www.pglaf.org","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fur\u00f4r","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma t\u00f4la","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mas nada at\u00e9 ahi","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Fonte do Inferno","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"verdade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma opini\u00e3o sua","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe tivesse conservado\nfiel ao cora\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bem--_cincoenta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"II\n\nDesde","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"INDIRECT","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"escama","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Superiora!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rez-do-ch\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Manoela!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"consolador","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Era ella","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fuga","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Portugal","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"estudasse tr\u00eas horas antes do almo\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"engeitara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"assustavam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"oiro e pedrarias","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sujeitar uma aguia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"oiro\ncontando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Como detestava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"carta:--\u00abA","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"soube-o depois","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"turno:--s\u00ear","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Corremos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"prendessem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vela","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"viria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tocada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"duma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Como","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Verdadeiramente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Fui cahir","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas estava acostumada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"A pequena agarrou-se","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"respeitando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cumprir","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vila com o extraordinario caso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"limpando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma pequena encantadora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vestidos \u00e1\ningl\u00easa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"s\u00e3o \u00e1s vezes o princ\u00edpio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"menos doentes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"chegaram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tilintando sempre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"aparecia-lhe agora em toda a sua nua e horrivel","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"n\u00e3o se podem tomar como","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sua casa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"esses vestidos aparatosos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma educa\u00e7\u00e3o racional n\u00e3o preparou para entrar na vida","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"voava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Falando com um e com outro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"como um rebanho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vencido agora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"saudade do\ntempo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"velho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"embora \u00e1s vezes sentisse","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do am\u00f4r","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"v\u00edtima","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"frio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma pequenina rainha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"caseira e n\u00e3o aturar o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"enterrava-me at\u00e9 \u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sustentando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"alvoro\u00e7ados","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Farta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"grossamente\nchapeados","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"herois","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fatalidade da sua","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"A","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"apoderava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fosse feiticeira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"versejar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"queria-a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"A pequena","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"coberta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma nova amizade \u00e9 um pouco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"humana","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"c\u00f3moda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"America","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"miserias!--t\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c1 primeira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Language","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Madre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"anda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"traduzidos do alem\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Alegre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ossos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sempre f\u00f4ram de m\u00e1 ra\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Outra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"c\u00f3lo:--\u00abOra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"A Vinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sim","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe afagasse e dulcificasse","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"num choro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"chumbo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c1l\u00eam do am\u00f4r humilde da","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Miguelsinho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00e1 miseria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Foi ainda a m\u00e3e","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tornou-se","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"heran\u00e7a da\nav\u00f3sinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tinham","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sorria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Padre Z\u00e9 tinha chegado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tinham","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"saltar-lhe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Christina","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"a chinela branca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"There","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00e1 b\u00f4a\nfada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"chegou \u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"irem fazer","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sentimento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"transformara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"infelicitar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Madre Angelica tanto condenava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nome e a memoria de largos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"espiar e ir contar-lhe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pela","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"trazendo-os ao ar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Talvez n\u00e3o tivesse sido feia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 n\u00e3o \u00e9 curto pelo muito","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"dar-me-ha o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Vingava-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"perd\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"espertar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tivesse despertado na sua alma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pav\u00f4r","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"estragar os lindos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma b\u00f4a m\u00e3e","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c1S MULHERES PORTUGU\u00caSAS.--Livro\n        feminista","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Claudea","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"--Na _Fonte do inferno_?","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"acompanhada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lembran\u00e7as,--para","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"as meninas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Zar\u00f4lha,--\u00abcorro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cidade picada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"solu\u00e7ando perdidamente todo o meu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tristezas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas um dia Soror Gertrudes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma garotinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"livros","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Levaram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Era uma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"umas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"agastou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"caminhando\ndespreocupado e sem grande","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"escrever","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"libertar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"como se tivesse","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bater-me \u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe custara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ante","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cat\u00f3lica","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"aveleiras","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Colombo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mundo novo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sab\u00ea-la gravemente inferma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"novinho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"aprovaram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"quem deu um abra\u00e7o apertado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"trabalho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00e1 ininterrupta festa da natureza","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"num dia veiu para o rez","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"talvez","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"recreio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"reunida nas m\u00e3os do filho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"saltar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Seguindo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe arranjara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eu ri","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sonhara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Senhora do Castelo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"terrivel","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"paz e de desanuviadas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"teimava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"possessos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"O","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Encostada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Quebrados","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sentia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nossa religi\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"campo deserto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"separava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"toda florida e branca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ouviu sen\u00e3o o martelar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"chamar-lhes o sangue","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"secret\u00e1ria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Felizmente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"guardava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"livraria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Era","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vestidos \u00e1 moda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"combina\u00e7\u00f5es e reticencias","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"amara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"faria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"como se f\u00f4ssemos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"deserto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"apanhando-o nessa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"velhos livros onde o meu pai recebia os caseiros","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"assunto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"era apenas sua e\ndas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Lisb\u00f4a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"out\u00f4no","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"revoltou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"avistavamos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"luzidio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhes p\u00f4nham","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"capela","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ent\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"A Terezinha agradeceu cheia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cobre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"v\u00e9lhota","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"caravana","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vivendo com ellas no eterno s\u00f4no","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"License","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"preparava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"novo e o trazia em cont\u00ednua sobreexcita\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"seus tumulos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"eram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fundara aquella casa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"aperto na","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sa\u00fcdade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cama","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Felizes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"quem n\u00e3o desconhece","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tenho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Uma revolta surda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lilazes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Empalideci","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"num convento e obrigada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ceremonia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fizera da bela Senhora uma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sua voz dum carinho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"seculos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe angustiara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"understand","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"acanhamento fez","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"come\u00e7ava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"m\u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Toda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"luz do sol","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"aquelles organismos depauperados e sem\nresistencia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"especially","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ficava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00e1 rebeli\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"amargurados","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cansados","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"como na igreja do convento f\u00f4ra uma vez enterrado um\ngrande fidalgo da cidade cuja","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Quanto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"como a casa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"identicas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"agua","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"a\u00e7orda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mundo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Estava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Meu pobre tio!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"febre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"morrido nem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"trazendo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pobreza","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"afilhada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"As lagrimas tinham-se transformado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
