{"text":"Mas havemos","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"varrido toda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Vivia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9 natural","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas o c\u00f3nego","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"ouvido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"balou\u00e7ando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lam\u00faria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe falar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"escorra\u00e7ado de toda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ant\u00f3-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ficaram calados","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"acrescentava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"estalo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Considerou-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"trouxe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"folhos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sorvendo-lhe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"colou-se","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tossicou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tio Esgueinas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Agora anoitece","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas \u00e9 uma tirania!","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cal\u00edgula","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Caiu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"n\u00e3o h\u00e1-de\nfaltar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mas isso","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"povo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nervoso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pudera!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sistemas","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9 porque","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Infelizmente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Que hei","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cidade calmou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas n\u00e3o as perde","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"E de repente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"chorar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"conhece","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tinha tomado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas tamb\u00e9m lhe digo","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"Inverno","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Vinha-lhe agora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"chupado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"- D. Josefa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sabia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"e ia-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00e1gua","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ofereceu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bel\u00e9m","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"hist\u00e9rica","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"N\u00e3o falava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"falsos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"aqui","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mas essas coisas do chantre","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"Carreira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Am\u00e9lia sentou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Deves","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Alcoba\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"perguntou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Adeus","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Acho-a boa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"preendido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"suspiros","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gizia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mouret","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe insultassem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"enjeitado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"casas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"aparava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"repreendendo-o com bondade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"apoderam-se","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas enfim","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"Provinha duma vasta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"avia-te!\n\nA rapariga p\u00f4s","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"avistara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"quebrava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tornara-se consumadamente o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Somente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cuidados","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"falar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"merino","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"N\u00e3o h\u00e1 melhor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Al\u00e9m","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rapariga","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Suspeito","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Andava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cadeirinhas de pau","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"Erguemos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"zinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eu \u00e9","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Como o tempo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"costumava ir","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E l\u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Lembra-se do Vidalti","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tenebrosa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Deixa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Lisboa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Chocalhe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ferente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ia precipitando as ora-\n\u00e7\u00f5es","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"Chamavam-lhe o Fur\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Persevere","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"diante do p\u00e1roco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lan\u00e7ou-lhe um","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c2nimo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ol\u00e1!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"porque proibia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eu tamb\u00e9m n\u00e3o hei-de estar l\u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"O CnIME DO PADRE","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9 bufar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"s\u00e2ndalo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Oomuni-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe falar e de a ver na","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"amigas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9 trazer-me'outro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"S\u00f3 quem n\u00e3o est\u00e1 feliz \u00e9 o senhor p\u00e1roco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Quem \u00e9","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas tamb\u00e9m vejo","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"Perdido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"agradecer","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"botica","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"naturalmente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pousando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Vinte","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bem de Amaro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tinha encontrado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"dem\u00f3nio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fazia-se-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"e com uma cara t\u00e3o transtornada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"luto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E as","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"comprido da S\u00e9","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"t\u00e1rio geral?\n\nO snr","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lembrando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"i\n\nNat\u00e1rio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"um pequeno suspiro simult\u00e2neo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CARMELITAS","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pois menino","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mato-te!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas isso","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"tenebrosas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"N\u00e3o senhor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ouves","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"jornais","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"O","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E fale","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Colegas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eu l\u00e1 lho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vis\u00f5es","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nat\u00e1rio viu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tem-me apoquentado muito","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"abra\u00e7ando o travesseiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"xava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"borracha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Madre-Abadessa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"consternado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bater","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"exclamou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"falaram do casamento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mas depois","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"escutou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"meda macadamizada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"variedades da dor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ovelha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"peit\u00e1vel","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"aquela do Tio Cosme","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"F\u00eaz","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pequeninas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sentando-se","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Voltava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sim","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eu j\u00e1 dei","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Apenas fechou","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"ama","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"N\u00e3o h\u00e1 de qu\u00ea...","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"t\u00f3rio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Passava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9asS. Joaneira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"apenas sa\u00eda para o largo","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"O p\u00e1roco depois fechava as portadas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"num aparelho de\n\n551\n\f\nO CRIME DO","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"dispersou-se","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9 como um espinho c\u00e1 por dentro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ficava junto da mesa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sar-se e a ver o pingo do rap\u00e9","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cria\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Inimigo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Querem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Baldeschi","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"passar no corpo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"voltava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cu venho amanh\u00e3","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"dizia-lhe Amaro\nfurioso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"magoada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sobre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Morena","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas \u00e9 o Panorama... \u00c9 um volume do","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"tinha f\u00e9 ilimitada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"desculpem-me","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"regaladamente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tinha-se persignado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"padre-mestre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"extinta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Saber\u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Porque n\u00e3o respondeste","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Seja","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cemit\u00e9rio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sempre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9 uma dor terr\u00edvel","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"H\u00e1s-de ter","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tot\u00f3","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Para bem\nda sua alma antes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"acoutava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe fatigava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"quase","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"legenda de uma freira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pequeno","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pouco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"esga\u00e7ava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"encontrou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"aberto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cat\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"com os dentes\ncerrados","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"A S. Joaneira notou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"clero","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cerrava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sua direita","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mas numa","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"em saia branca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas com","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"alpaca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cunhada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Trindade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"banhada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"anda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"m\u00e3os no rega\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"seja por m\u00e3os puras","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Desafiava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bens materiais","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma santa!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"diria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"aparecido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas alguns","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma pequenina sombra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"chegando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Lenclos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"abismava-se num caos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"O padre Amaro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Estamos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Palletan","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Para esmoer","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Meu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"meninas bonitas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"eles","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eu fiquei","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Creio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"toda tr\u00e9mula","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"PALEE AMARO\n\nJanota","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"c\u00famprimentando com","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cinta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"noite do Brevi\u00e1rio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"parto e reclamava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"afirmava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"corte do C\u00e9u","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"voltavam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"imp\u00f5e-lhe o perd\u00e3o da ofensa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Interrogava-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"estreiteza do semin\u00e1rio\n\n42\n\f\nO CRINE","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"l\u00e1 vai","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"escondido j\u00e1 sob","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"persignando-se","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"casac\u00e3o ao vento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Em","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"dizia-lhe bocejando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"n\u00e3o ousando decerto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ungido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"f\u00e9","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ora respondendo distraidamente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tinha possu\u00eddo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fez-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tartaruga","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ter dito","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"isso cuidado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rezava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"aspirassem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"con-\ntrariava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"damas","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"Descrido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cautela","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"avara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas toda","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe servia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Casamento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Burgueses","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eu aconselharia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"caso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"na saleta da rua da Miseri-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"saiba a senhora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas a Dion\u00edsia procurava ainda","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"einha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Famosa pechincha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eu n\u00e3o resisto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"m\u00e3o em redor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cuidado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9 como os caminhos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Saiu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"buciava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vai-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mas deixou-o logo cair sobre","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nat\u00e1-\nrio tornara-se terno","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Dois","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Brito","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gracejo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"v\u00e9speras do noivado","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"Carta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Am\u00e9-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9 divino!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ela e","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"S\u00e9 tocou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"amotinassem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Agora vai","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"aguda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"com a sua S. Joaneira era necess\u00e1rio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas voltando-se para","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"casados","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cofiava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas os","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"Passou-lhe o bra\u00e7\u00f3","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"duvidar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"desabafou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas mato-te","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"decerto do C\u00e9u","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"meninas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cobria o vitup\u00e9rio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sentia-lhe o peso rico","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"c\u00f3nego","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nat\u00e1rio \u2014 afirmou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Patris","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Dias\n\ntinham ido jantar com","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"despesa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma rajada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"meu prezado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lusco-fusco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ent\u00e3o s\u00e9rio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"administra\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"reparar muito nas mulheres","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Impossibilis","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Todo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"N\u00e3o sabia o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"N\u00e3o tem raz\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Secund\u00f4","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Fer","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E a S. Joaneira assistia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"naquele","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Marrazes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cadeira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Vieira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"hotel","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Padre-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Rainha Vit\u00f3ria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Alcoba\u00e7a \u2014 S. Pascoal Bail\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tecto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"quem sabe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"palrava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"repelido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"C\u00e9u azul-ferrete","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"apesar do doutor Gouveia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Fatigou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"toda uma\naz\u00e1fama","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00f3leo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"solenes e sublimadas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Aonde","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Hist\u00f3ria e\nda Pol\u00edtica","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eu l\u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Calmaram-na","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Baile","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Comuna \u2014 Vermorel","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"f\u00edgado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Talvez","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma chuva","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"abalarido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tomara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"volta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"com as m\u00e3os apertadas","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"rica e quarentona","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"a\u00ed","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"completara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"afastou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sen\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas Artur","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nat\u00e1rio e","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"curas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"turas do desejo","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"Predizia-lhe com","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"acusava o p\u00e1roco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sava-se","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"azul","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"noitinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"A senhora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"H\u00e1-de","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"convento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas n\u00e3o tornara","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"com a sua bela voz:\n\nMulatinha da Ba\u00eda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"casava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tira-mo!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eu n\u00e3o\ntenho horas para consolar","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"Est\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lan\u00e7ara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9 uma alma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"agradou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mas do","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"enchendo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"a lou\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"um criado de fardo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"adro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"altar-mor na","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nantes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cheirosas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tra\u00e7ava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sar-lhe nem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Que quer","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas digo-","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"estabelece-se ali como\nem sua casa!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas n\u00e3o!","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"carregue","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"n\u00e3o h\u00e1 melhor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tecedeira de anjos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sucedem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Achou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"curvado \u2014 e Amaro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ouvindo a criada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eu preferia-o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"v\u00eam-lhe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"banhos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Hotel de Ville","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"os cueiros do Jo\u00e3ozinho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe contava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tamancos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Insensivelmente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Juliana","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":".\n\nO","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"H\u00e1-de ser","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"a\u00e7orda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"batia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"purgat\u00f3rio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ir","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E olhando-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"s\u00e9rio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Acabou-se","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Coloque-se vossa excel\u00eancia na praia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Purgat\u00f3rio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"aparece agora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"com o seu alforje escuro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Prim\u00f4","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"justo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E diga-lhes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gralheira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"boas roupas","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"selim","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9 verdade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mas \u00e9","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas da\u00ed por","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9-verdade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Teria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"novo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Novais","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"como p\u00e1roco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cruz","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"chegando-se ao c\u00f3nego","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9 esquisita","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ande","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"arrotava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"N\u00e3o \u00e9 tanto assim","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"desanda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"diante do senhor administrador","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"terrores nocturnos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Chegue-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Que h\u00e1-de dizer","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ainda indignado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"dores do peito","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"homem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Brevi\u00e1rio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Madeira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"altar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Alguma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"segurou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tossiu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"N\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bairro de David","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Safa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"esqueceram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"linda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nossa Senhora e\nS. Vicente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Citou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"livros","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"olhando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ruminarido o seu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Parto da Santa Virgem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"contar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"L\u00e1\n\f\nO","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"trilhar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"baboso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rolara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Chegou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vejam vossas senhorias","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"muito abafada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas Amaro n\u00e3o terminara","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"del\u00edrio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"janela olhando est\u00fa-\npidamente as grada\u00e7\u00f5es da luz poente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"andava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"robe-de-chambre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe devias","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9 como","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Dezem-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"compusera","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"esterilidade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"apontando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00e9 apenas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ensopar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"soprando como um touro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Que hei-de eu querer","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"S\u00f3","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"l\u00e1stimas","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"chamou-os","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tardinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"espumando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Falei-lhe do homem casado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ter tido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bibi","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9 a snr","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"astrac\u00e3","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bastante","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Estremoz","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"enfim","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"seda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E saiu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"depravava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ia agora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Quando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"c\u00f3rdia ao diabo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"p\u00e1roco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"havemos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas Gustavo","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"Comendador","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"estava-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pedir","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9 for\u00e7oso deixar-te e","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"desfizeram-se como sombras","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"m\u00e3o do banheiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas confessaste","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nadamas","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"te\u00f3logos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"O gordo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sentou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma santa canonizada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Portugal h\u00e1-de manter com","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tr\u00eas vezes chegara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"agora decerto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sentia numa\nserenidade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"assombrado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Dezembro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"arranjar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ruminava as suas esperan\u00e7as","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cam\u00f5es","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Est\u00e3","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"thoro nervoso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"horas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9 t\u00e3o bonito isso!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"coadjutor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"S\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"deu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Aquilo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sa\u00fade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cal\u00famias","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Enterneceu-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"obedi\u00eancia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"riga","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"apareceu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Falou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"parte","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas todos aqueles","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"vadiar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"come\u00e7ou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"acusou-a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eu nisso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ponto de n\u00e3o ler no jornal","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ent\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pois sou-o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas agora pode","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9 melhor irmos para l\u00e3","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"l\u00f3gica","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Imediatamente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Desculpem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gemer das rabecas","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"L\u00e1 estava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ave-Marias","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"evitar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"poeira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Perfeitamente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cigarros","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"h\u00e1s-de tu dizer","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"indignidade do p\u00e1roco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"isso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9 at\u00e9 coisa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Dobrou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sereno","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Acha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nossa Senhora das Dores","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"Aconteceu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mangara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nesse","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ela decerto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00e9 merecedora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rancho da snr","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"oh","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"chegados e rindo baixinho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"compreendo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Por isso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"reduzindo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Peixoto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sacrist\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Via os seus olhos profundos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nat\u00e1rio fazendo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bin\u00f3culo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tur-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Expe-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"chuva","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"temos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"guntou Amaro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Europa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tinham-se apenas acomodado junto do altar-mor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"corrido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sol","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"em Coimbra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9 aqui","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"T\u00eam agora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sejamos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"m\u00e3os","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"anunciando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mam\u00e3","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"alquimista","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"entreabria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"aranha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"empenharia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"querido das devotas","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"confessar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"navalha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas Am\u00e9lia","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"rola","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lembrava-lhe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"menos ocupado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"aleg\u00f3rica do Para\u00edso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"porta do Cruz","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9 uma esmola","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"complicada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"m\u00e3e","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vidra\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas venham","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas creia","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9 o diabo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"reduzida","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9 relaxado!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Subi-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"dos Nobres","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Fomos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"alameda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"contri\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00e9 necess\u00e1rio ter g\u00e9nio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"insultado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"al\u00e9m","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"curvado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E balan\u00e7ou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"toda branca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"outras","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nem ora\u00e7\u00f5es","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Religi\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"F","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"perdido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E depois dum sil\u00eancio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9 l\u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"espantada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"num choro estridente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"medo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E janota","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"parou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"levara-o a Lisboa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Castelo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9 necess\u00e1rio arras\u00e1-los!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"para","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Amako","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vig\u00edlias","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"dizia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"interven\u00e7\u00e3o particular do seu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tinha fama de ser grande latinista","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"na imprensa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nossa Senhora\nda Ermida","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tinha frio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Lembrava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"arrotando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"toda a sua pessoa uma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 tem idade agarra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Estive","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Depois","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"seguindo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"N\u00e3o tornou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"temendo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Assombrado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tocha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"haver\nleis!\n\nO doutor Godinho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Queria-lhe o amor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mas deixou","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"Desesperou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"raiva","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"s\u00f3s","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gi\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eu sempre lho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Vista-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"morto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9 okiME DO","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Vinham-lhe ent\u00e3o desejos furiosos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cabidela","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"adeus","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Via-Clara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9 uma pie-\nguice","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"murcho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"guarda-roupa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas Teresa","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"casamento desmancha-se","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"imitava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9 aguentar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nossa\nSenhora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"S\u00e3o grandes homens!-\u2014exclamava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pensei","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Que maroto!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vesga","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tisnava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Quem tomaria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas nem vergonha\ntens","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"derrota","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9 muito s\u00e9rio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Trinta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pus-lhos eu mesmo por","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Laboranti","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00fabilo para","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mas ele sabia","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"sede do bispado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eu!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"boca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"enxovalhada da","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Coloque-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pensaria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"C\u00e9u pesar-me","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eu para aqui estou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"emigrante","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"A Voz do Distrito fora criada por alguns","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tratando do enterro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lobo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sol\nde Dezembro fazia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tiu-a fugir para o interior do casar\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tinha raz\u00e3o em","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Imobilidade e de Sil\u00eancio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"C\u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"e larga","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"composi\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sua hist\u00f3ria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"erguendo-se","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"acontece","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"num momento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9 um milagre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"condessa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"antegosto do\nC\u00e9u","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"quezila","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Vossa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Riam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Encarna\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E rosnou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sairam da S\u00e9","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Era","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"noivo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tomou-lhe a m\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nat\u00e1rio correu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"devido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cubra-se","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bocejou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fora depois ao Silv\u00e9rio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sentando-se junto dela","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"L\u00e1 vai","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Respeitos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"acremente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"espora no p\u00e9 esquerdo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"for\u00e7ava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E apressou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ruge","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sol come\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Carta e a Propriedade!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"quebrada h\u00famida","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"queriam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"dume","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santa Joana","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"S\u00e3o horas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Trazia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"clareara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"No","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"continuaremos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"arremessou toda a sua\n\n172\n\f\nO","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"guarda-chuva caiu-lhe das\nm\u00e3os","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"calada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"acusando-a das tristezas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"com o seu cavalo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"carne e de desejos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"toda alegre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Joanita","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"toda envergonhada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cuspilhou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Dionisia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"donou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ele","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eu carreguei","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"persegui-la","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ferral","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E\n\nO ORIME","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe ter acudido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rondando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"todos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pr\u00e1tico","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9 generosa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Abaixo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ores","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sufocada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"roda da Ponte","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"A Judia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"oh!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"da\nboca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tinham arranjado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"deeiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Conc\u00f3rdia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ch\u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"taldus","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"casaca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ciciou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"colegas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pra\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vindo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"q\n\nAmaro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Contava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Baboseiras","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"molhou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"galhofand\n\n\u2014 \u00d3 Amaro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"casou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"N\u00e3o te caluniaram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Maquinal-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gamacho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mesa do quino","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ouve l\u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"servia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Vinha-a ver quase todas\nas manh\u00e3s","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas todos","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"meu fraco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"e como j\u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tocam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Encarreguem-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"O ORiME","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"abafando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eu mandei-lhe dizer","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"atarantado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"arregalados","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"necessitava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"parara com condescend\u00eancia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"louga","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"chocado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Padre-Mestre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Babel","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bairrada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"haver perigo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"quem tenha medo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00ca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"terra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tentava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rica","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"h\u00e1 favor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe posso dizer!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"len\u00e7os","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Leu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E sem excep\u00e7\u00e3o as crian\u00e7as morriam","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"lombrigas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"frustrar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas veja l\u00e1","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"um","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Que lhes parece","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"N\u00e3o sei","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas Amaro parou","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"chegara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"colega","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Am\u00ea\u00e9liazinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Barrosa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"adoeceu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"N\u00e3o pode ser!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eu conhe\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pintado de novo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tiva","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tinha-mo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe uma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sobrinho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sorria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"importunara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"seria not\u00f3rio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"4\n\nMas","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"pensara em chamar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Anda-me com","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"toda dele","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Toda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Onde Leiria \u00e9 famosa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"autoridade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"4\n\nAmaro arranjou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9 indecente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pombal","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"queixando-se\ndo Jo\u00e3ozinho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas vendo","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas perd\u00ea","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"Chama-nos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"orf\u00e3","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nome do Padre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tocando-lhe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"queremo-nos ir embora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"falara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cartazes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"prantos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tossiu grosso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"UMA","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"decerto fatigar-se","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"joelhos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cartinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Aqui temos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"dela\u2014","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"saudava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sol e em cima","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 n\u00e3o tinha aquela neces-\nsidade amorosa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sil-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhes comunica","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Insens\u00edvel","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"o Sol","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ch\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Quinamos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"longas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"repassados","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"toda enrugada do ro\u00e7ar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gesta\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"faltado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ladrar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ouvido \u2014 afirmava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"dessa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"amizade seria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"refugiada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vidro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"casou rica em","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bigodinno","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rapasola","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"dos C\u00e2nticos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"toda a hist\u00f3ria amorosa do distrito","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"saleta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"louvando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lan\u00e7ou-lhe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Estou-me","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Num domingo gordo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tinha-se declarado uma pneumonia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bufa-lhe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Autoridade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas digo-lho eu","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"E agora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"magra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"isso!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Jo\u00e3ozinho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"atirou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"escrever","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Todos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ossuna","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ouro da sua","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"com um crivo na m\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mulo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"apontada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"estalagem do Cruz","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"odiava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"algod\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"necessita","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"santos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Palestras Leirienses","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"montar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"amuava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"santa cruz","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pobre rapaz!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe traria ainda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vadiagem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas enfim n\u00e3o","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"E l\u00e1 voltava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Esse modo!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"senhor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E depois","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Precisamos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"o meu\nquartinho perco-o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Vit\u00f3ria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"seja","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Encontrara-o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cido engui\u00e7ada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Quieta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"l\u00e1 estava para dizer","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Crucificado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mo\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tirou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"trazia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas depressa","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"N\u00e3o vai!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas o borracho arrancara","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"Estas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cheirava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"L\u00e1 vai\n\n336\n\f\nO ORIME","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fato novo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sil\u00eancio sombrio acabrunhado para o fundo da\npoltrona","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"decerto \u2014","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"galhofando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sua pessoa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"espinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tor Gouveia declarara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"aspirara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"eram as traseiras da casa do sineiro","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"Virgem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"descarregara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"c\u00e2none","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"faro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"desocupada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sou-o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Amor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"achou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pagar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Morais","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"desejos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"jardinagem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"falando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"A senhora veja bem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"portas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"agora mesmo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Naquele","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sen\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gostava de pensar nela","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"hospedando o p\u00e1roco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"c\u00e1lido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sobre-\n\nas\n\f\nO","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santo Ant\u00e3o no deserto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"terras do Morgado","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"atirou-lhe uma bofetada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Disto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"come a sua asita","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"est\u00e1 claro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pois olhe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"chegando-se na sua poltrona","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tinha-se feito devota","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"H\u00e1 uma casita l\u00e1 para","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"galeria devota","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"arcanjos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"deixe-a l\u00e1!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"guitarra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Entretanto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"limpara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00fanico","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"santa senhora!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma freguesia pobre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe falasse","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sol t\u00e9pido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"H\u00e1-de ter ouvido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"isso \u00e9.","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"todos queriam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"abalar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Coitado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"e at\u00e9 de madrugada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"desabara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mostrar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Arcangias","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eu venho por c\u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Credo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"apoderando-se dela","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"desacato","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Vem ver como est\u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Carta e a Propriedade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"preceptor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"conhecido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Igreja deixa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Queria-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Perderam-me !","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"c\u00f3lica","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"como ela pensou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pio IX","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E recor-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ribamar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Domingos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"botica do Carlos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cabe\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"AMARO","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Libaninho p\u00f4s-se","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Lon-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"duzem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"treva","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santa Virg\u00ednia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"N\u00e3o \u00e9 nada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"creio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Dizes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"carros","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eu compreenderia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pis","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas com o","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"tavam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"c\u00f4moda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Muita honra em receber o senhor p\u00e1roco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Teresa chamou-lhe novo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Senhor padre Silv\u00e9rio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"snr","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eu n\u00e3o estou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe cairia nos bra\u00e7os","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nossa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"entrevia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sacrificaria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"queixando-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"essas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Agachou-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9 necess\u00e1rio resigna\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"S\u00e3o neg\u00f3cios com o senhor doutor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"S\u00e3o grandes homens!-\u2014exclamava um rapaz","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"O abade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"achara no aparador","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Veio-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas o Tio Cegonha","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eu nem dei\npor isso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ja indignado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Obrigado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhes recordar o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"dinheiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Decerto!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nitidez","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"N\u00e3o pode agora...\n\nf","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"enredador","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"administra\u00e7\u00e3o do Estado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"enxovalhada da luta da","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"l\u00edtica","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E recolheu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"disc\u00edpulos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"alerta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pode ter","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mendara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas tu sabes","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"Novembro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"noiva do snr","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Quero","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pele","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"abalou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eu ontem j\u00e1 falei com","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Imagina","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Porta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sopa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"erias","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tolices","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cachimbo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"servi\u00e7os","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"literatura","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"H\u00e1-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"punhalada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"com\n\nZor\n\f\nO CEIME DO","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Havanesa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"M\u00e1rtires","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eu prefiro o padre F\u00e9lix","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sorriu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ea","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bocage","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Dese-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eu ainda n\u00e3o vou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9 melhor para voc\u00ea viver s\u00f3","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"casos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"abandonara-a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"escaparia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9 muito delicado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pe\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Hei-de\npedir","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E o g\u00e9nio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Togo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Babil\u00f3nia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E pondo-se diante","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"devagarinho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"oferecendo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tr\u00eas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"explicou o p\u00e1roco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"N\u00e3o falou por medo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas o sacrist\u00e3o entrou","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"p\u00e1roco amigo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"estribo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"padraria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"escarlate","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vituper\u00e1-los em mau\nlatim","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"caveira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"C\u00e9us","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"soube-o agora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Poiais","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"c\u00f3negos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas ou\u00e7a","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"foragido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"em baixo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9 o meu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"repetindo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sobe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Como vai ela","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9 rica\nideia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"suspirava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"o Libaninho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Toca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"s\u00e3o os","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"objec\u00e7\u00e3o\u2014","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Coitadita","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cometeu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mesa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"em desafina\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pitada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Diga-me","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"a melhor do dia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"caso do escrevente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"caravana","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"h\u00e1s-de curar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tinha-se declarado uma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mostrava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe hei-de eu fazer","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"acanhado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"possivel","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"c\u00f3nego Saldanha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"comina","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"quem h\u00e1-de ter a honra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"domingo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Minha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"S\u00e3o baptizados como n\u00f3s","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"melhor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"conchegar-lhe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Algum","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Criado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"da S\u00e9","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9 do meu dever!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lembrou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tinha uma crian\u00e7a com\nsarampo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Fez-se tudo o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"C\u00e9u lustroso de clima rico","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"acabara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sufocado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nas em casa","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"rar\u00edssimos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tra\u00e7ou bruscamente a capa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vejam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"caimbras","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Desde","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"inocente hilaridade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas Nat\u00e1rio","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"observaram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas a S. Joaneira","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"S\u00e9 repicava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"f\u00eamea","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"em","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"podem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vinte e tr\u00eas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tamb\u00e9m","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Poupa-se um rico trabalhinho!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sua hon-\nradez","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nas m\u00e3os","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"Desavergonhada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nosso Senhor em n\u00e3o prescindir do tio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vigiava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pintar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cores","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"S\u00e3o calores","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Acus\u00e1-lo da sua cobardia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bois\n\nois sim","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"an\u00e9is","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"alvoro\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"legenda do Comunicado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"isso n\u00e3o te d\u00ea cuidado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"L\u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sentando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"murando com muita compostura","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas\n\n305\n\f\nO ORIME","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"fadiga","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"OQuve","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"segredinhos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"chover","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"garem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9 o bonito","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Decerto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"minha senhora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Vinha-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nudez","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"janela","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ah menino","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mudara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas era","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"indulg\u00eancias","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"escutava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"alarde e\nvangl\u00f3ria?","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cavalgadura","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fome","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Viva","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"para abrandar Nossa\nSenhora e o C\u00e9u com aquela caridade pela doente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E vamos l\u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"io","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"n\u00e3o tivesse","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"como o burro ao lado come\u00e7ara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Godinho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"partia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"obra do tentador","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"duro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"chuva!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"estava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma lata\namolgada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Dicion\u00e1rio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Publicar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"garia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas a Amparo","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sim","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ficava junto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nenhuma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ti\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Vai-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"n\u00e3o o interessavam as intriguinhas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas depois de ter cum-","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"n\u00e3o \u00e9","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"plano","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Na casa h\u00e1 uma rapariga","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma hora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sentia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"o tio Os\u00f3rio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe andavam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Seis tost\u00f5es","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"curar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"catarreira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E depois n\u00e3o tem o","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"levar-lhe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tindo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"s\u00f3zinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"556\n\f\nO ORIME","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas\npor desgra\u00e7a hoje nem t\u00edlia tenho!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"brou-se ent\u00e3o da filha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"carvalho defumado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Muito","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"comovida","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Dor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ruminando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Exta-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Silabo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"amigo!\n\n-\u2014","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"luva","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"alterada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"H\u00e1 uma aberta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"c\u00f4negos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Dou-as","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E da besta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"refugiou-se na loja do","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"achava-a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eu vejo perfeitamente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"casa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"havia outros","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Soube-o pelo bom","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"POR","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas n\u00e3o as perdes","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"feliz","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Morria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Portugal","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"xaparigas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cozinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Arcada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ourelo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pode","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"descarregado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Costurava\ndecerto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eternidade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"interrompeu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"janela do seu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas depois de ter passado os a\u00e7udes","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"meses abriam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ferragens","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sentia toda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"est\u00f4mago do c\u00f4nego","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ai","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E ali estava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rio e os seus divertimentos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Castaldus \u00e9 meu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"consolassem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eu tenho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"loura\u2014e mirrada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nas horas","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"exageradamente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Fez-se um sil\u00eancio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"amarrotada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Toma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"savam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"S\u00e3o as terras do Morgado","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"S\u00f3 Amaro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"um grosso grilh\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Dobrara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas o tio Os\u00f3rio","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"cosendo-se\ncom os muros","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"f\u00e1ceis","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe necess\u00e1rio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"4O homem balbuciava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"S\u00f4zinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"num choro desesperado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mostrara-lhe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Saldanha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"plano para","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"secret\u00e1rio do governo civil","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tra\u00e7ou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"prometeu o tip\u00f3grafo com","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"irm\u00e3 do c\u00f3nego","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eu como","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"recordava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas Nat\u00e1rio n\u00e3o","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"A presen\u00e7a do m\u00e9dico ent\u00e3o pode ser \u00fatil","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"conheceu-a de pequena","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tenho cinquenta e. cinco anos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"com \u00e1rias de \u00f3peras","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"torturas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sen\u00e3o brutalidade e furor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"marcar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Aquela","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Jardim de L\u00e1zaro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E seria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Grande novidade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Queria ver","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"por escr\u00fapulo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"siaca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sacrist\u00e3es","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"voltando as costas","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"Calafates","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cono","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"via a luz","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"achou-a velha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ouvia o ru\u00eddo de marteladas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tim-tim por tim-tim","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rezas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Esco-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"apoiado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Minha senhora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pois minha senhora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fechadura do escrit\u00f3rio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Fora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Queria apenas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"canteiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gansoso e D.","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"banhados","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"A","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"EE","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00faltima hora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"coitada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sobrecarregada da autoridade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"A S. Joaneira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Aquelas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mulheres e de padres","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Joaninha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"deu-me um rasp\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Atraiu-a ent\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"O Amaro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Estavam em baixo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pobre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"hesitara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Srponto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Corre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"A S. Joaneira deu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vamos ter\nt\u00e1 baixo com","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tinha-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Porto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"s\u00e9ria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Senti-te contra o meu peito","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vinte","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"aldeia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"alegrava Amaro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"O Nat\u00e1rio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tivesse","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"quebrando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ci\u00fames","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"diante do escasso caldo de\nhortali\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"l\u00e3","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sabes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Est\u00e1 em Coimbra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"levantamos-lhe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"virando-se devagar para o tio Esguelhas\nespecialmente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bondade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"co\u00e7ava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"S. Joaneira na Vieira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"muito quebrada e muito\ntriste","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"S\u00f3 \u00e0s vezes alguma das\nsenhoras perguntava","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"ouro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"com vinho desordeiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sonora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Umas","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"suspenso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"menina","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"diante das amigas","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"dedo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cavalos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fazia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Homem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas ou\u00e7a l\u00e1","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"Arredaram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"crist\u00e3o de perdoar as\ninj\u00farias","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"p\u00e1ro=-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lisonjas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"roco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mas \u00e9 s\u00e9rio","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe sair caro!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"beijava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"duma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ficando a contemplar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma beijoca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"castigos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Como sabes tu?","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Isso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Grande","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas\n\u00e9 necess\u00e1rio manter","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cheguem-se","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"quiseram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"N\u00e3o lhes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"dicion\u00e1rio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CONTOS","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Panorama","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Diz","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Anacreonte","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"devo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe daria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"chegou-se por","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"dos \u00faltimos telegramas\n\n\u2014 Que diz vossa excel\u00eancia","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"velhaco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas n\u00e3o a desgostava do amor leg\u00edtimo","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"ca braseira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ol\u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas D. Josefa impacientava-se","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"empoleirada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lavor rico","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"continuou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas apareceu","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"toda perturbada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"N\u00e3o \u00e9 mau bocado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santa Br\u00edgida","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"compunha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pinturas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"galhofand","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cavaqueiras","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"c\u00f3riego","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gostava da","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"benzido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhes ir dizer","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Parece","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Com","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"consci\u00eancia \u2014- todas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"palha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"calmava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"digo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"voltara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nos \u00faltimos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"decerto\no oferecimento da","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"deixara o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Fran\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pai de Amaro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Fiz","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Rico\u00e7a um mo\u00e7o da quinta com","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"como costumava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"AA","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"n\u00e3o\ndesgosta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mil","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"N\u00e3o vale","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Odiava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Louvores","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"burro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"o C\u00e9u","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pintos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"estraga","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"S","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bateram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Estrela","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"dobrava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cozido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"n\u00e3o tornou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pens\u00e1vamos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"errando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cap\u00e3o\u2014","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas teve","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tamb\u00e9m","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Viva o tio Os\u00f3rio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pau","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas \u00e9 o Panorama","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00fa\n\nAy","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"c\u00f3nego afirmava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"apressada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Diga-me uma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gozaram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Brasil","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Deveras","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"O padre era superior aos anjos e aos serafins","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Agasalho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"res-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"era a ru\u00edna","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sabe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Chiquita","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vergonha!.","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe andava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"voltando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"para Amaro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Isto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"assegurava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"agasalhando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"enfermeiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mudara de casa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9 outro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"descansou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"chamas criminosas !","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"f\u00f4lego","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Para isso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"voo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"a admiti-lo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E falando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"abrindo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"n\u00e3o senhor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"m\u00e3o do senhor p\u00e1roco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bocejo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"belo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"prostrado e embrutecido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"decerto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"percas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Solid\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhos avivados","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CRIME","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"eram \u00abobra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eu tenho estado passada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"colocava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"caricatura","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"diante das senhoras","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"levada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"id","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"criar em casa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"e serena","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"leite","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"janela v\u00ea-lo\npassar para o cart\u00f3rio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Semana Santa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"est\u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"arribada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Alto l\u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"egoismo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Amaro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"salvara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"av\u00f4","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E sem tomar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00e9tica","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"toda a sua pessoa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ganhar o C\u00e9u!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"h\u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pede-os ao Nunes por conta do teu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"para os acalmar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"arrastava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"L\u00e1 do artigo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pois senhores","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ter","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sua roupa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vagens","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ergueu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Obra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"s\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"veio-me expor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lisonjeado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E\n\nPintou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas n\u00f3s n\u00e3o somos os","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"E em toda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fatigando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"recebeu-o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ca-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"senhorias","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00e1gil","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Veja-me isto!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Esta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ter chupado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Am\u00e9lia recebia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"l\u00edvido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cal\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cinquenta n\u00e3o vai","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"aprovo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Venho-lhe dizer adeus","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"noite n\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"exasperado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cantarolava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cheia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Am\u00e9lia transfigurado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rosnando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Libano","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"idade ter","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"come\u00e7ara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"brejeiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"atra\u00eddo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cejo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Rosna-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cobria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Lolas e de C\u00e1rmens","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"argumentando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eucaristia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Fuma\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Foi","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Fora rica","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"saiu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mulheres","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cantar com voz sonora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u2014- Capaz","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tomam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Soube","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"n\u00e3o \u00e9 grande caminhador","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"A praia estava cheia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas nem","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"acre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"H\u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"escarrar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas ia preparando","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"escondido num recanto da casa do tio Esguelhas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"toda sua","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Como vai ele","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rio exaltava-se: dava recu\u00f5es","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Voc\u00ea","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"queixando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ay chiquita","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"apesar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"abria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"amolgada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ah","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"paz","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ficou toda\n\n238\n\f\nO ORIME","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ficavam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"s\u00e3o do mesmo barro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"implorando-o.\n\nEle","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Aqui","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"caindo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pesadelos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E abalava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"toda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"regra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sustentavam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"neve","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eu digo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"humidade da n\u00e9voa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santa B\u00e1rbara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sempre!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Comunicado e do Jo\u00e3o\nEduardo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Vem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"guntou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"beijando-os com ternuras","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"perava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"batota p\u00fablica","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tinto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas caluniaram","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"a-corpul\u00eancia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Diante","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"C\u00e1 temos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"crian\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ouve","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sono","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Est\u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"amarelada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"na\nama","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"m\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"picando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bendito","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bons-dias da gente","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"Imaginas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"na Rico\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sucedido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"emboscada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Perdoa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sei-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Roda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bispo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"t\u00e3o c\u00f3moda da\npatuscada!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"na capa do Brevi\u00e1rio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Populares","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"teve","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"noite","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"com a sua","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"um-soldado!--","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Merati","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"verdadeiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cerim\u00f3nia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cabrais","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nono","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"voltou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ponta\ndo seu avental","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cavour de\nLeiria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bairro Alto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"e fechou-se com","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ee","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rio vem s\u00e3o colinas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santo Agostinho e S. Bernardo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ser","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Boa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"caluda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Telemaco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe h\u00e1-de suceder depois de morrer","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"co","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"magn\u00edfica","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Via-se","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"queixar-se","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vado do escrevente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Olha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Alto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Deram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"refugiar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cido!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nossa\nSenhora de Lourdes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9 uma\ningrata","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"crente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Outra-Banda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vago e misterioso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"levaram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do Loreto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"com o Brevi\u00e1rio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do abade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E estirou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"trocou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"com as m\u00e3os na cabe\u00e7a","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9 herege","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Estar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"perguntou Amaro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Imedia-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pouca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"apenas Amaro aparecesse","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ch\u00e3o de Ma\u00e7\u00e3s","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Meteu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"subiu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"assinado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Imaginei","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Barrosa ver","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Por","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mas ele ao avist\u00e1","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pois senhor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas de repente as nuvens","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pois","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Morena de Leiria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9 para","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"s\u00e3o raparigas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"perder decerto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ora\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eu nem sei","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Poupa-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Vamos ao arrosinho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"estou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"arrase","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E Ea","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"maliciosa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eu tinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Comuni-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nosso Senhor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E como","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mas amanh\u00e3","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"menino do coro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fazenda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"eram muito rectos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Lisboa arruinara um pequeno","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Marialva","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Meu rico Santo In\u00e1cio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cruz al\u00e7ada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Alvoro\u00e7aram-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E ficaram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Porque","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"n\u00e3o sabia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe jurar sob","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"secar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Filistinos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"indignado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"n\u00e3o h\u00e1-de","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Falar-lhe n\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"farricoco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas Amaro amava","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"claro numa carta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas n\u00e3o","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"chegava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Encontraram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas as velhas reclamavam-no para","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"chamou-o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"quem o hospedava era","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tara o seu desejo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Expirara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"O seu quarto ficava em cima","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ame\u00ealiazinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"n\u00e3o \u00e9 nada comigo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"p\u00e9s de Amaro","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"guiar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cos\n\nIm","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"C\u00e9us!\n\n\u2014","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Meu rico Menino","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santis-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Lembran\u00e7as","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ele","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Dion\u00edsia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gido de madeira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Dorme","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tio Matias","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Magalh\u00e3es","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tonto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Valga-me Dios!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tinha de ter","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pol\u00f3nia e","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"quem sabe quando viria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nuca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"S\u00e9 no s\u00e1bado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E olhando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"alto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"incensadores","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma paz","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ofendido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sentou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"femininos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pessoa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"n\u00e3o lhes vale","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"curvada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mater-doloresa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Obra do snr","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"como um objecto abomin\u00e1vel","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"na Gralheira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ficou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Juv\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cia-lhe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E diga-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9 aqui\nperto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fechou-a de repel\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Teologia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E voltando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"guiaria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lan\u00e7\u00e1-la violentamente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"arranjava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas de qu\u00ea","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"barro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nat\u00e1rio fechou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9 necess\u00e1rio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"scibilis","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Quereis","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vieram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"muito mansa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Temos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"amizade com","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"para aqui","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"chegou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"frequento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Berlim e Paris!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9 triste","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cheguei","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sucumbo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00e9 necess\u00e1rio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"panelinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tens","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pareceu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Anda-me\ncom","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"carregada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"arroz","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sete li\u00e7\u00f5es","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"parocozinho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"idealizava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"estrondo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tocara numa colher de caldo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"varanda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"atarantada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nandes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pensou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"idiota","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Coitadinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe deveriam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"amizade do doutor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma gota","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"xaile-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"trara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"peito do frango","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"setenta anos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tresmalhada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"e baixando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"jogue","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"langor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Uma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"chilreava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Torre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Entre!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Desceram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mas acanhou","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"novenas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"meu rico senhor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tinha temerariamente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"amea\u00e7ando chuva","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"esteve","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Indigest\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mas querendo","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"Resumia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"imagem e entrou na igreja","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tinha dito","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Batalha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Trope\u00e7ara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9 claro!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"alumiada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Os\u00f3rio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"S\u00e9 de \u00c9vora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Aconselhou-lhe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ruga","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ouvia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"N\u00e3o digo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe\nia suceder","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pois adeus","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Apertaram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"confessada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vente do Santo Of\u00edcio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Na botica do Carlos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"voltaria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sant\u00edssimo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"aparador","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Lem-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"N\u00e3o pega","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"jornal o picara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas mato-te!","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"H\u00e1-de\nhav\u00ea","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Vicente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Filosofias","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"janela do seu quarto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pol\u00e9mica","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Hei-de","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nopal","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Arco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"n\u00e3o h\u00e1 Ea","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Apertou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe rompessem as l\u00e1grimas","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"manda-me chamar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Comparou-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Proletariado e da\nRep\u00fablica \u2014 escandalizou-se","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"habitava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"seriedade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"confeitaria da Teresa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Feche","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Morreu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nosso Senhor Jesus Cristo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"comovido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E ali ficou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pensava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"conversavam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma chama alta e direita","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sustento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"teria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ter passado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"perguntara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mesada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cinco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Dentro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Estou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"desesperada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sao p\u00e9 do rio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"arremessava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tocou-lhe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Morgado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cabeceira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"altar-mor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Escutem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Estavam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"toda a cena","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fosse o Silv\u00e9rio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sombrio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"trinta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"com as suas","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"V\u00ednhamos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Vagara Vila Franca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"voc\u00ea","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"porta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"velha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"beijou-lhe os","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9 uma pouca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mas n\u00e3o","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"Conheceis","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"S.","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Composi\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"toda a padraria...","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Queria-o conservar santo e favorito do C\u00e9u","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tivo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas sentiram","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"prevendo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Voc\u00eas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"leva","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Vejam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"olhavam o mar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Panorama\n\n\u2014","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"d\u00e3o-nos uma desanda!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"toda uma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"espa\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"loura","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"deixar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ganhar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"portanto de toda a ci\u00eancia real\ne humana","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ih","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"seco e pequeno","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Boa!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"humildade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Animais!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Vamos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Kirie","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Meu caro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tos do cora\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sombrinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cavacas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ponto \u00e9 meu!\n\nE de p\u00e9","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Instintivamente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"senhor p\u00e1roco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bourbons","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ver\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"havia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sair","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"amuada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe Amaro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santo In\u00e1cio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Dion\u00edsia retirou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rapava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gem do Cruz","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Batia-lhe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ordem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Coma-lhe e beba-lhe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Quando eu era pequena nunca passava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma grossa vela benta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mem\u00f3ria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"guarda-chuva","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"estragara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pois olhem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nunca falava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tomar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"C ORIME","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"diante","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"acompanhava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Lamar-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"logo ao princ\u00edpio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"manga do criado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"missa das nove horas","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"Boas-noites","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Celibato","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"c\u00e2mara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pois sim","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"N\u00e3o me torno","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eug\u00eania","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"leitura","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Alameda Velha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sem gravata","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vila adormecida","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe\ndessem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nat\u00e1rio indignou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sobre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"e sabia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"deu-lhe\num beijo mudo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vagas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Vinham","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"seremos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Disse","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Vejo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"n\u00e3o pesa Outra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"H\u00e1-de\narranjar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Quem \u00e9 marido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rir","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vista","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"chup\u00e3o ao c\u00e1lice","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Rica","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"modesto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"havias","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"n\u00e3o\nhesita","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Na","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sageiros for\u00e7ados da barca de Charonte","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ditosos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cachimbo espetado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"com caf\u00e9s","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"beato","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"chama","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"V\u00e1 l\u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas D. Joaquina Gansoso","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas o","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"Apenas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"justamente do outro lado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Volta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Fazia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"entretinham","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E n\u00e3o lho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u2014\u2014","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"plano do folheto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pastorais","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cruz\ndo altar!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eu mato-o!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Amara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"falou-lhe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Parou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Certamente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"baptizados","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Abria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"atrav\u00e9s do soalho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tr\u00eas meses temos de novo o imp\u00e9rio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"materialismo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"branca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"devassos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"giravam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ouvia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Trigoso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"para o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sarmento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas Nat\u00e1rio apareceu","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"S\u00e9 fosse uma ampla estrutura","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Senhor Jesus Cristo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"resto procurar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cebo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fumava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Arreda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tamb\u00e9m l\u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Fez","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"seria apenas\numa hora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bichaninho gato!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"dor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sinto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Heliogabalo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"exclamaram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E decerto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"jantar do c\u00f3nego","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"apertando as m\u00e3os","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"Janeiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"na cama","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"busca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tom sezon\u00e1tico","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"o melhor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ia-lhe deixando estur-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ou\u00e7a l\u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas\n\n \n\n383\n\f\nD ORIME","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"como as suas maneiras mudaram tanto","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"corda do sino","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"despercebidos da Tot\u00f3","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"escrever-lhe-ia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do Teles","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9 m\u00e3os","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"assustavam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"coro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"palmat\u00f3ria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lenta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"TAS FAMILIARES E BILHETES POSTAIS","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"est\u00e1tua","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rap\u00e9 do c\u00f3nego","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sonho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"A Igreja","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ultimamente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"suspirando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Meu!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"decerto bonita","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ficaram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fileiras","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fechadura","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Soube-o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Vaqueira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"humana","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Reco-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"atirava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"S\u00e3o da","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Grego","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"o processo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"trota","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"conformar-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"quem \u00e9 ele","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sirva-nos f\u00edgado de","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Minha rica filha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"retou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ali","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pago sete","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"num leito","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eu c\u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gabinete","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"grunhiu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"guarda\ndum rebanho numa herdade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sonagem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vemente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Seu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"estreiteza","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Fracas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pertence","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"abandonou-se-lhe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rio estendia-se","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"com o seu quintal","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Silv\u00e9rio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00fabilo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"n\u00e3o h\u00e1 m\u00f3veis duros nem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Felizmente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"penetrava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"zarzuela","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bra\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nicado do Distrito","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tinha acabado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9\n\nFora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ia ao quarto dele","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9 uma indelicadeza","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"am\u00eandoas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"casamento desmancha-se ?\n\nO padre Amaro recostou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mulheres eram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santa Cruz","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Para aqui","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"esteja at\u00e9","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Dio-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pedindo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"esfor\u00e7ara-se por desatulhar os","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Quebrou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E veio-lhe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"percorria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santo Ilde-\nfonso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"chap\u00e9u","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"agora ao cair no\nfundo da poltrona","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhes hei-de\nser funesto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"RELIQUIA","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Venho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"quem sua","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bois","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Acordara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Olimpo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Deix\u00e1-lo!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pregas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"extasiando-se com","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"costumava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Viva Pio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"balbuciou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nossa Senhora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas ningu\u00e9m","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"contr\u00e1rio ao rigor do ritual","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Vidalti","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nunca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Quem entrou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Enfim Amaro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"A Mm","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"com o seu rolo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00fateis","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eu sou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Quero ver","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Por esse tempo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cinquenta anos p\u00e1roco da\nGralheira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Carlota","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"banzada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"T\u00ednhamos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"paramentado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"e insuflar-lhe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"repreenderia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00e9 do C\u00e9u","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"brilhava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Atirou-lho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe voto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"babosa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"toda aflita","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"conversar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Feir\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"arriscou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eu n\u00e3o me conv\u00e9m","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"toda medo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"EDITORES","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ponte Nova","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Parecera-lhe melhor tomar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mas Amparo","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"P\u00e1scoa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cumiada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Am\u00e9lia nasceu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ergueu-se animado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Porta de Ouro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"um num ponei","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rada marquesa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"prolet\u00e1rio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Continuou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"passara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"H\u00e1-de ser eie\u2014","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9 boa!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Respondei","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cabe\u00e7a do","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"decerto muitas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pendeu-se","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"junto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E depois outras maneiras","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"marido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ler\u00e1vel prostrou-o sobre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"escorra\u00e7ada de todos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"espreitou por","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"da","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"com a sua far-\u201d\ndeta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"trazer","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"costurava com um xaile","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Exclamou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"examinaria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rio tornara-se terno","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"com as m\u00e3os apertadas\nna cabe\u00e7a","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"nador","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"encostado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Aparece","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cia-lhe razo\u00e1vel","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"deseja","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tem boa mob\u00edlia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cinando assim","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fixava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"45\n\f\nO","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gostava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"carne \u00e9 fraca!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"las m\u00e3os","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"Seis","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Delecluze","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cia-o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vejo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"certa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pois sim...\n\nEle suspirou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Na saleta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"desconsolada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"aci\u00edna","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Madalena","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas agora","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"estas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"saco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"exibido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"-\u2014gritou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"corpo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"aluguer","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Que ao menos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pasto do tio Os\u00f3rio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ponte","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas Nat\u00e1rio come\u00e7ara","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"E uma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Via-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma Igreja","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"p\u00e1ssaro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sacudindo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bi\u00e7ao","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Chiado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"J\u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"velhos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"punham","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bisca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Embrulhada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tr\u00eas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tornara-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"maneiras","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"aborrecimento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Libaninho nessa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"PARIS \u2014 CAR-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mon\u00f3logos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Quero mand\u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Percebera","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fosse necess\u00e1rio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"na S\u00e9","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"n\u00e3o se prenda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Agarrara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"para o assentar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Teresa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"como \u00e9 de crer","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fam\u00edlia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Calou-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"coincid\u00eancia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"estariam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nunes Ferral","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"v\u00ea","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"chorando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"adiantado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fardo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"velos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"acudiu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"grossa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Venha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ki","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"capuz branco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe sensa\u00e7\u00f5es criminosas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Vem-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Deus h\u00e1-de tomar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mas evitaria","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"citando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Conto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"dizer","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Passearam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"entrevada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vestidos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"n\u00e3o h\u00e1\nnada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Lisboa de Amaro Vieira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ficava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Isso agora todas as manh\u00e3s \u00e9","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"sua soneca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ferrou-lha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Atiraya","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rapazes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Au-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lampi\u00e3o morti\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"manda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe dou!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"senhoras","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas na","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"Manda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00e9 necess\u00e1rio ter","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Lisboa e do muito pau\ncampeche nos vinhos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fazia-lhe bater","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sol de Maio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas n\u00e3o est\u00e1 benzida","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eu n\u00e3o tenho podido ir l\u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u2014e Amaro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Traz-me de l\u00e1 uma caixita","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ande","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"meia hora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"repanhara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Coitadinho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cada semana","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rancor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ter come-\ncado a b\u00ean\u00e7\u00e3o voltado para o altar para recolher\ndo Deus","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ver","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"intrigas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Espanha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Para receber","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"estribo do","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Esqueceram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sucumbido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"levemente anelado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"castigar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Como chala\u00e7as","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma fam\u00edlia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lendo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rolardo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sul","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas a m\u00e3e","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"rua do Norte","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"atulhado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Na cidade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pachorrento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"trasbordar de sarcasmo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"abriu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"perturbou-o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"PARIS","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"como \u00e9 not\u00f3rio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"como ele dizia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"zanguemos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"U ORIME","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"consolo-me apenas com","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"Virgens","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lona","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"N\u00e3o \u00e9 verdade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"longo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E tu n\u00e3o tens vergonha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"venham","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sabemos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9\n\nForam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"trinta anos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Travou-lhe do bra\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 te n\u00e3o pesava tanto a vida!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"n\u00e3o acho caso para","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"aparecendo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cancela","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"e abrindo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cavalheiros","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"alarve\ndo tio toucinheiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"recomendava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"exame","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"burgu\u00eas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Igreja","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"balou\u00e7ava agitado!\n\nMas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Rigoleto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gritava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rosnaram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"representara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"voltou-se surpreendido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"escu-\ntando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Queres","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"palrando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sangrar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mostrando-se superior","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"S\u00ea","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"merecedora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gozo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"N\u00e3o h\u00e1 particulares","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gemeu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"V\u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"turado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"curva do\nseu peito","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mas vai","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"sa\u00eda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"todos os sinos vizinhos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"surpreendido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"m\u00e1tico da cat\u00e1strofe revolvia o instinto rom\u00e2ntico","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"can\u00e1rio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Endoen\u00e7as","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"dizer-lhe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cairam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"acabado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Libaninho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Dem\u00f3nio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma prateleira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sinto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"AMARO\n\nCoimbra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\n\nFoi","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"S\u00e3o estas frutas de","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"enlevada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fincou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"chicotada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Trauteou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Quem anda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"N\u00e3o chovia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"percorrendo-lhe o corpo com pasmo\ne com ardor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c1men","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"veio-mo logo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"na","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Loco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fugido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ea S. Joaneira e","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pendiam-lhes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas h\u00e1","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"cido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"assim","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Fizera","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"chupava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tecedeira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"trazido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"torn\u00e1-lo-ia doido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mas vendedor","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"coxa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Passou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"palmas","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"concentrava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"disseram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"menos o amor!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas o padre Amaro","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"rubrica","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"dorme","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas em baixo","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"A S. Joaneira e Am\u00e9lia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ss\n\f\nO ORIME","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fa\u00e7amos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Vamos l\u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ceiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma luva desirmanada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9 o menino","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sentimento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"T\u00e1 um velho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"volta do atalho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ego","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"para ter\n\n104\n\f\nO ORIME","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Achara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tendo-a visto sair","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"alfabeto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"s\u00faplica","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"como nos primeiros","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Vinham-lhe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pachorra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"trair Amaro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Quis","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"agora portava-se bem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"capitalistas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Salento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Internacional","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Terra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ficou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bu\u00e9nos-Aires","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Instava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tinham","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"jornada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"com a sua bengala","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Seguiu-o ao gabinete","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"T\u00ea-la-eis","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bom","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"A BC","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E diga-me","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"queria-o vivo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vela","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vesseiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ville","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tomava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"para l\u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Imaginava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cobrem-se de folhagens","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"recome\u00e7ara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"liar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas as crian\u00e7as","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"Largas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Na quinta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"conde","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"levantando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Aveiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"soldados","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"calou-se","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mas era j\u00e1\nalta","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"poltrona do c\u00f3ncgo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Que temos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"amarelados","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"apressou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eu imaginei","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Acabou-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"n\u00e3o h\u00e1 nada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ouvindo-lhe o gemer","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sem vestidos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"G\u00f3lgota","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bispado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"com a sua natureza","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"t\u00edsico","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Snr","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"touro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gansosinho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Veja","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Dois meses","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"n\u00e1rio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nobres","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mesmo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"formas ainda indecisas das suas","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"isolado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"toda nervos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"embasbacara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"combinara com a S. Joaneira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eu sei","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ievantou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sentaramise","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"meteu-o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Fez uma car\u00edcia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas tamb\u00e9m n\u00e3o foi para","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe uma paz","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Soalho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"frenesi","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9 imposs\u00edvel","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sobre-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"couro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Quem n\u00e3o tem dec\u00eancia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mas vestida","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"vista!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cujo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tentaram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"n\u00e3o h\u00e1 Ea ver","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"findam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Arouca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sacramento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"aflito","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rangeu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9vora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Anoitece","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tr\u00e9mulo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"esfor\u00e7ava-se mesmo\npor desenvolver","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Agasalha-te","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ouro de\nSanto Ambr\u00f3sio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9 sempre o melhor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tinha ao lado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"viu-o abalar depois","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"abrindo e cer-\nrando vagarosamente o seu leque","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Coibia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"estrada da Figueira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ternada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sua opini\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Am\u00e9lia pousou nele","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"acredite","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Fora ele","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"admiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"instal\u00e1-lo nos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pois meninos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tinha-se","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Temo-las boas!","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"falando-lhe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Come\u00e7os da Primavera","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"aniquilado e escravizado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"por","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma hora marchou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"excomunh\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas Deus","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"rosnam-se","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mas \u00e9 necess\u00e1rio","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas de repente as nuvens\nafastaram","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"interior do globo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"errara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"p\u00f4s-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nica","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Virgens e limpando com","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9 novo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"queria-se ac\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gordo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Entregam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cortega\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pr\u00f3pria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Montara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"A S. Joaneira \u00e9 uma pessoa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"queria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nunes expulsou-o do cart\u00f3rio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe fazia uma covinha no","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"escaldar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"contava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ent\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9 como se viesse da modista","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Carreiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ia deixando cair as saias","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"saram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bocas do\nmundo","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"Lembras","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eu rio\nporque","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9 no caminho para casa\ndo Morgado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe fazia uma covinha no\nqueixo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tornara-se t\u00e3o popular","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"t\u00e9dio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"excitado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"padre Nat\u00e1rio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas conteve-se","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"extremamente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tinham","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cruz do altar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sabia-o da experi\u00eancia de\ntantas confessadas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"est\u00e3","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nosso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"menos nas primeiras","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"Quem \u00e9 o h\u00e1bil","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Estava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lamentosamente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nome do Inimigo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"teologia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tevantaria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Louvo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Levanta-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"o sabia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"acabemos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"costurar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nosso Senhor vinda numa revela\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rolando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E as senhoras","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"Morenal","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mas","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"sava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas ent\u00e3o","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"sarago\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Voltaram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Esse","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ia-lhe dizer o nome","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pudera","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Porque n\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cinza","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"dores","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eu mandei-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tinho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"A Gertrudes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Um horror","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Inglesinhos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"veludo preto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bocage e","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Logo da escada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"muralhas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"C\u00e9u e","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"perturbado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"s\u00e3o tudu-pastores-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"t\u00f3rias do seu tempo","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"condimento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cuidado em guiar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"manta em redor do pesco\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"servi\u00e7o de Deus","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tem raz\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Amanh\u00e3","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"umas meias de l\u00e1","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas arrependeu-","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"mimo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Boa gota","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"coutava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lavava as\nescadas dizer","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"queixando de ter esperado tanto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"monopolizara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"6 Amaro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe ardiam sob","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ponta do\nguarda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas Agostinho","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eram nnve-horas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"penetrando-o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sala;'o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"torrada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"esmola","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eu nessas coisas","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eu ia pelo seguro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tomar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vontade e da ac\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cima uma pouca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Aqui tem o senhor p\u00e1roco novo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"derreamo-los","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Para","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tamb\u00e9m sabia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sil\u00eancio o seu caldo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"m\u00e3o cheia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe parece","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"madrugada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9 pedir","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"habita\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Terti\u00f4","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ia admirando o p\u00e1roco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gola do palet\u00f3","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"RAMIRES","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Poiais ajustar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Vinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rio aberto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"procurar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E fechou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"acusou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"refeit\u00f3rio lajeado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cima decerto ouve alguma gra\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"afligir","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"agitada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"inesperada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"PORTO","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas O tip\u00f3grafo","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"menino","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sairam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"guarda-sol","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eu n\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Esgue-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"C\u00e9u","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mo\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santo Tirso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Falaram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gritavam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Esgueinas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"branco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Encolhia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhos com uma s\u00f3 cacheirada!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas Amaro","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"A resposta veio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rosnava apenas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Quem n\u00e3o tem dec\u00eancia vai para","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Rico\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"a-cidade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mana","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pobre D. Josefa!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pedido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"h\u00famido e branco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"chegou ao p\u00e9 do po\u00e7o entulhado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Concorre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"adiantou-se","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gritou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E o Nunes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Quem diabo vai saber","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"e","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas h\u00e1\nraz\u00f5es","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"dele","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"s\u00e3o\nassim","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eu n\u00e3o sei","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eu creio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"antiga \u00e1ria inglesa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"veja","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"MUNDO","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"na botica da Pra\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"com as m\u00e3os","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"cima\n\nDesceram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mani","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Temo-la aqui","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"medida","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ponto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Que diabo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"l\u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"correndo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Levou-o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Suspenso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Espalhava-se-lhe no rosto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Voltou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Minha sogra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cora\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Todas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9 um frasco de xarope","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"co\u00e7o da S. Joaneira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lembrava-se do\ntempo em","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E Am\u00e9lia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"na opini\u00e3o da snr","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"arranjarei","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Esqueceram as horas","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mo\u00e7o fidalgo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas \u00e0s nove horas mandavam","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pensam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"secret\u00e1rio geral","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mendigos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"origem de toda a sua gl\u00f3ria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tremer","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ay","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe h\u00e1-de","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"em tom de galhofa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9 como\ndeve","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Leiria havia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lido a alguns amigos em 1872","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"A\u00ed","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"solu\u00e7ava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9 ter cautelinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"confession\u00e1rio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"colias","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"porque todos aqui somos\napreciadores","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cren\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"despediu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eu E palheiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"louca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"retomado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"na zona","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ger-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ainda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"len\u00e7o branco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Calv\u00e1rio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"hist\u00f3rico","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Paris","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E ali ficaram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"recitava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"atravess\u00e1-lo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"casaca e gravata branca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Queria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Chama","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"perto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Augusta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"trante","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Jas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pois aqui","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"J\u00e1 l\u00e1 vai","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Amodorrado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"dobrando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"batuta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"N\u00e3o sabia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bolando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"l\u00e1grimas","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"Con-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pois era","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cercam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Po\u00e7o do Borrat\u00e9m","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Veio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ouro da bengala","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"com","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E em sua \u00abcasa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"A senhora condessa j\u00e1 me n\u00e3o conhece","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ficara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gethse-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Escol\u00e1stica","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"reconfortaram-na","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pulos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Imita\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Emende","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"casando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bailava-lhe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eu digo o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"si\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gansoso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"como amigo da\nS. Joaneira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas repugnava ao\nseu pudor","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"Salom\u00e3","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"boda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Provarei","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"come\u00e7aram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"agora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rangem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas diga alguma coisa!","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"Calou-se","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Queria-o conservar santo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"aumentar o sal\u00e1rio aos tr\u00eas\ntip\u00f3grafos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"estava interessado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"S\u00e3o calores!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Libano quinou com os seis primeiros","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"veja l\u00e1 voc\u00ea","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Prud\u00eancia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Chiado rachava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"o sabia pelo marido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lavagem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"seguiu-a atarantado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"refugiava-se","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9 trazer","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe levavam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"arrulho de ave","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"queremo-nos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"quando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"toda l\u00e2nguida","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eu nunca o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"492\n\f\nO ORIME","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"atrasados","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cansado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fessada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sut-\n\npreendida","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"furiosa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma l\u00e9gua","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"escutar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bs\n\f\nO CRIME DO","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"abandonar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"caminho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ningu\u00e9m","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Interrogava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe\n\nfustigava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"n\u00e3o h\u00e1-de faltar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Juro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"agora era","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Silabo!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Couceiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"falava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Resolveu-se ele ent\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nas chamas\ndo purgat\u00f3rio!","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"carrasco \u2014 era O p\u00e1roco!\n\nO tip\u00f3grafo apertou as m\u00e3os na","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eu n\u00e3o tenho sen\u00e3o o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Preferiria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"senhores","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"precisou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sua promessa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"agora na cidade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mesma pena","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Augustinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"viajara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Guedes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"belecimento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mis\u00e9ria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ia ocupar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"carne","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"maleta ao selim","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pilatos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"s\u00e3o as minhas","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 ao\nfim da","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"choro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mitra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"necess\u00e1rio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Conc\u00edlio de Trento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Paci\u00eancia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Coitada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bateram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"considerou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"BC","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"polvilhada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ex-administrador","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rompem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"examinaria apenas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas \u00e9 o pai do meu filho","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"tratando-os\nde c\u00e3es","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"apertando-lho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe\n\n498\n\f\nO CRIME","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Corte-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sil\u00eancio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Alguns","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E veio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tito-L\u00edvio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Menos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"afirmou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00d3ptimo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sata-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Quem h\u00e1-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mesa do almo\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Desde esse","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Joli","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Deixe-a comigo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santa \u00e9 uma mulher","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"deixou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"te\u00f3logo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ornado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tampa do ba\u00fa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tres-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"defronte ao p\u00e9 do estanco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"apenas ele","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas D. Maria da Assun\u00e7\u00e3o","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00faltimos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Falei","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santa Catarina","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nat\u00e1rio tinha raz\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E al\u00e9m disso tenho por mim o bom senso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"e apoiando as duas m\u00e3os sobre","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"picando vivamente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Casualmente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cavalete","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"luz do candeeiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Carne e do Mundo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rosnava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"acentuando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas espalhara-","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"mas n\u00e3o viu nada","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"S\u00e3o como c\u00e3es","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Carlota queria-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"patamar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Temo-la mulher","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9 o seu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"purificado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bocejando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"e todos sabiam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sa\u00eda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"preendeu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"c\u00f3nego preferia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"voltou para","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vinham","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pr\u00f3fundo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Novaisitos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ergueram-se","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ricoca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"t\u00e1buas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ci\u00fames","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas o c\u00f4nego","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"Benfica","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"doen\u00e7as","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"L\u00e9rias","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"desde","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Rainha da Gra\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"definhava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"freguesia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"larga","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rosnou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pesco\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"com olhos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas endireitou-se de repente","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"toma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"como se n\u00e3o\ntivesse feito sen\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Basta-me","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Fado da\nConfiss\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Esteve","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Atraves-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Vossemec\u00ea","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"m\u00e3os postas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Correspond\u00eancia de Lisboa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"qui\u00e7ados","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cama","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ricas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"A botica","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bracejava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"considerando-o. \u2014 Purgue-se","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Demorou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"v\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"curvando-se muito baixo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sanches \u2014","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cala-te","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pense","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Obrigada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"estorvo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Arrasam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas quem vai","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"arrancando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"padres","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Agora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"s\u00e1rio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"esgotado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe enchiam\nvaporosamente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mas costumavam","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"PADKE AMARO","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ainda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Aqueles","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ju!-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cristandade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"para Pombal","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u2014\u2014 Ou\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ate\u00edsmo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vontade no\nconfession\u00e1rio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Lan\u00e7ou-lhe os bra\u00e7os","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Amen","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe esturrara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Soberba","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"m\u00edope","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Se ia p\u00e1lido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"senhoras passeando","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pobre de Cristo!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nosso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"seco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Considerara-se contaminado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CARNE","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"casais","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pouca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"b\u00e9m criara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Demais","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tormenta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tamente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"parara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"senhora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"desalentada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eu tenho algumas","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"rica\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tomou-lhe a m\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rabeca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas pratic\u00e1-los","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"seda clara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"49\n\f\nO","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"momento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"resid\u00eancia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E enfim","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"estalava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"amorosos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"escandalizou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Natureza","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Quem vai para","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"amam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"num-antegosto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"punha-se","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Miseric\u00f3rdia para","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Chamam-lhe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas eu parece","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"sufocada e nervosa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Hino","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Babel e","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"k\n\nO c\u00f3nego abatera","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00e0quelas palavras","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"apanhar alguma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nante e aguda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Salte","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas o Carlos","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"abriu-se","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Dizia-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"escada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Por aqui","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tosse","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pois acabou-se","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tremendos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fama","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mist\u00e9rio de Estado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"contr\u00e1rio ainda achar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"aquela figura\nbojuda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"arrastar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mouraria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"boca numa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mato onde","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Muita","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Aconselhou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Lembrou-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bo\u00e7al","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"num","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Lu\u00edsa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"electricidade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"chita","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"elas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mil\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E tudo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Carlinhos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gozando o domingo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rindo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Come\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Antigo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"escrivaninha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mesas lamparinas acesas","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"mora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gepois","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pesado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mandara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"brandas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pelos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"m\u00e3o ao senhor c\u00f3nego","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ju\u00edzo!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ving\u00e1-lo!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas sendo","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"esta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sabe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"desforravam-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Dey","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gozara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Chala\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ora Nosso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00cdndia e do Jap\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eduardo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vila","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rio exaltava-se","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Conhecia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Albina","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gostas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"barriga","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"santidade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"apresentou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"perd\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"necess\u00e1rio p\u00f4r-lhe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Rossio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"parece \u2014 continuou\nAmaro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mexer do buraco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E mostrou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 as n\u00e3o confesso sen\u00e3o casadas","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"al\u00e7ando-se","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"est\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"continuar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Beira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Deitou-se","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Fora tamb\u00e9m por esse tempo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ep\u00edstola","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"recanto de estrada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"F\u00eaz-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"e deixou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"reentrava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"At\u00e9","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Madrid","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"preciosidades","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"montou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ficando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Deixem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"s\u00f3 na alcova da Tot\u00f3","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"querendo-a tranquilizar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"f\u00f4lego acusou furiosamente o cor-\ncunda de o ter tra\u00eddo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pago","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"f\n\n\u2014 Parece","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cadei e n\u00e3o poder recome\u00e7ar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Coimbra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ca\u00e7adores","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E todos calados","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tagarelara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"T\u00e1voras","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tira-mo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Porta do inferno","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bufou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"espanejava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Papa\nem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9 s\u00e9rio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cept\u00edvel","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"abrangia o mundo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sigam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"m\u00f3rbido do seu espirito","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Via","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"erguendo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Agosto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rezei ontem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gola da farda at\u00e9","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pesadamente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Carcavelos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas Amaro prontificou-se","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"sem ru\u00eddo da\nporta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"dar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fantasmas","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"meses","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sentado numa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vizinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"C\u00f3rdova","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"caramba","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"seiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"solu\u00e7os","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"regular","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Portugal h\u00e1-de","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"afectuosamente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"limpa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ajudem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"missa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tesa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fanicos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cuidado...\n\nO p\u00e1roco suspirou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sineiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pirou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Rainha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"jantar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Na Pra\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"passeio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"aletria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Jjado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Alameda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas voc\u00ea","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"brasa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"hav\u00ea-las bonitas","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"A senhora condessa vai sair","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Agora \u00e9 consigo!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"hirta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gansosos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"meu menino","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cansadinho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sobe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tamente excitada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tinham apenas uma hora para se verem","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"sufocada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pre-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mas\ntornara-","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"luzidia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Marta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cortar-lhe os v\u00edveres","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Trigueiros","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00e9 procurar-me","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"longe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Foi beijar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Lembrou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"muito b\u00eabedo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Separarem-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhos avivados pelo largo ar do campo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe melhor que'","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Patr\u00edcio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pelo pesco\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Deitou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Segundo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nossa Madre-Abadessa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pires","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rachar!\n\nO tip\u00f3grafo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gl\u00f3ria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bocas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Queixou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"P\u00e1roco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cercando-os","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Vira-se ali","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Escusa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Vestia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cal\u00e7ada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cima","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sousa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe e beba","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Enfim","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"suor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"comunicadr","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Custou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"h\u00e1-de ser respeitada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"D9","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sil\u00eancio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tomo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Calaram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"espasmos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"viverem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Jerusal\u00e9m","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"suspiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"beliscou-o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Estremecia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Introibo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"H\u00e1-de se dar regaladamente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"como o companheiro fat\u00eddico das horas","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"Aparece-te o outro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"observava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nota","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tenho-lhe muita amizade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Alegros","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gertrudes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Demorou-se l\u00e1 at\u00e9 \u00e0s quatro horas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas a Am\u00ealiazinha","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"como costumava oferecer-lhe todos os dias\nrap\u00e9","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mas para fazer uma\nideia","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"atravessava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pois vamos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"apenas cerrada","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"escola","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Catarina","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas a Dion\u00edsia","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas h\u00e1s-","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eu estimo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Al\u00e9m disso era decidido de h\u00e1 muito","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas n\u00e3o \u00e9 isso!","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"disse","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"S\u00e9","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"devagar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Porque Nosso Senhor Jesus Cristo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"entrar-lhe por aqui","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas aquela casa fechada e","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"Minha senhora!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cobre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eu pensei","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ia bater todos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas \u00e0s primeiras","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas chegara","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"sua","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ci\u00eancia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"golpe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sonolenta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Houve","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nunca gostara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pressa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Arran-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tamb\u00e9m s\u00e9rio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"casa do ferrador","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"s\u00f4frega","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"criadas ralham","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"suspeitava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas depois","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"e falando sobre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ch\u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tapetada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Estado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"enla\u00e7aram-se","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mesma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tr\u00eas vezes\nrecuara assombrado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"abrigava-se","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"s\u00e3o boas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"soltara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas a S. Joaneira gritou","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"triunfo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe marcara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9 a Am\u00ealiazinha da","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vezes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Trovador","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"genebra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"brutalidade do tio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cipreste","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"espingarda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"para ter outra vez no C\u00e9u","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sobretudo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pocilga de terra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E Amaro subiu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Rio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"at\u00e9","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Antes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"entrasse","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"m\u00e3os num \u00edmpeto beato","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nessas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"N\u00e3o!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas\nAmaro","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"urna","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Morta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Se gosta\nde travesseirinho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Parecia-lhe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"senhoras da Tot\u00f3","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tremouille","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mas tr\u00eas","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"prometo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"V\u00e1 descansada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ter decerto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"meses e meses","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"H\u00e1s-de ter ouvido falar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"e a Ru\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"estavam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"deixei","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Amparozinho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Boa at\u00e9 ali","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"S\u00e3o um","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nunes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eu racho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas aproveitando o","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"lustrou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"toda escarlate","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"37\n\f\nO ORIME","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas Nat\u00e1rio n\u00e3o se interessava pelas pessoas","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"cantou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"aberta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sentou-se","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"brindo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"H\u00e3","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fazer","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Destes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ocupada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"A pequena est\u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"palpitar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bordar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00f3culos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cozinheiros","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ins\u00f3nia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"queria-a ali de repente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E adeus","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Consentiu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"acariciando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"esperava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"com o Brevi\u00e1rio na m\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cato","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"buraco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas daqui at\u00e9 l\u00e1!","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"tinha enfim","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Os","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Coroa\u00e7\u00e3o da Rainha\nVit\u00f3ria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe bater","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"l\u00fagubre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"senhorio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"casamento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E Amaro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tratando-se","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Por aquela","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"oferecendo-se","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"republicanos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"t\u00e3o\ngrisalho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"con-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Come\u00e7ara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"carta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"espa\u00e7o uma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"N\u00e3o h\u00e1 nada decidido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas perd\u00e3o","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"E ali ficara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"suplica","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"meiga tranquilidade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"diante dum prato cheio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lustrina","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"c\u00f3nego largou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Padres","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sujo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"duras","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tinha\nde casar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"A igreja","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"RUA","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Olhou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Am\u00ealiazinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mundo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"h\u00famido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cabelos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"regalado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Por isso digo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nossa Senhora n\u00e3o lhe respondia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"aterrou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9 mentira!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"missa do domingo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sendo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"governo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"servara-o na","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"provocara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"S\u00e9 de\n\u00c9vora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"abandonou-se-\n-lhe como outrora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"salva\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nossa\nSenhora!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"agitava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santar\u00e9m","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"S\u00e3o neg\u00f3cios com","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Desprendeu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"parece","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eu preferia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"amparo dos fr\u00e1geis","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"aplic\u00e1-las todas","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"tescas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"camisola","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas suponhamos","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"entraria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tinha do pomar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fundo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas debalde","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"punha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"n\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Miseric\u00f3rdia tinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"deserto e para","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhafato","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"secas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"apesar do respeito","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"assobiava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Dias","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"come\u00e7ar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"como particular","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"contou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"chupada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Achava-o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tabaco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tamente o som agonizante cessou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cuidado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Conheci muito o senhor conde de Ribamar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"peito","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tinha o casa-\nmento justo com","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"meteu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"truz!\n\nEra um rapaz extremamente alto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Serviu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E\n\nPintou-lho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"consci\u00eancia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cortara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ma\u00e7\u00e3s","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"abjecto do C\u00e9u","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ver a pequena","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"arb\u00edtrio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santa da Arrega\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"arrepiar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"criar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"talvez","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pequena amanh\u00e3","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santa Ana","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Aqui tem um lugar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Recebeu uma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"N\u00e3o \u00e9 para as minhas for\u00e7as","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas eu n\u00e3o lhes","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"namorando-as talvez","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"senhoras \u2014 a mana estava ainda para amores","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"exortava-a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"estrada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ahora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ponta das chinelas","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"Dize","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"v\u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E como vai ela","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sebo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"era","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"raiz","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9 do meu dever!\n\nComo crist\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Olhava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe diga \u2014 para ali!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"feiti\u00e7aria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ol\u00e9","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas o mo\u00e7o do Cruz","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"traz","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"penteador","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"papel","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"N\u00e3o falemos nessas coisas","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"Embirro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bispo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Minha mulher h\u00e1-de querer v\u00ea-lo \u2014 disse-\n-lhe ent\u00e3o o conde","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas em","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"m\u00e3o do Racionalismo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ame\u00e9liazinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe o seu aviso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"hissope","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"brancos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"C\u00e9u calmara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"comida","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"queria por","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"menos ningu\u00e9m pensava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"monges do deserto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"baixinho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"viva","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Quem h\u00e1-de ser","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"jantar da Rico\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"deliciosas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ca\u00e7ar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tinha cara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"apareceria de novo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Atravessaram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ca\u00edam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Torque-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Moda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ningu\u00e9m h\u00e1-de dizer","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Escuta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sobretudo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"inj\u00faria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00e1gua benta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"hora do banho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pompa Espiritual","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Oh","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eu nunca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"picada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"aqueles","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lavadeiras batiam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sentado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"col\u00f3nia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"terra\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas de repente pousou","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"cruz de pau preto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pergunta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"telegramas","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eu nunca lhe quis falar disso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"imaginando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"chuga","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"veio-me","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sua mesa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Os olhos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"botica do Carlos estava fechada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gostava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"em nome do Padre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tornar-se-ia ambicioso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"seguia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Baixa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"apressou-se","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pilh\u00e9ria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"carregou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ou\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"4\n\nAmaro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"clamava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"serpente e","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"serenar essa alma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas O","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"Meu marido h\u00e1-de falar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"queixa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Fo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"agora \u00e9 s\u00e9rio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Havia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Paradou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Trunfo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nat\u00e1rio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tio Os\u00f3rio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Medita\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas ainda isto n\u00e3o \u00e9 nada!","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"cuidadosamente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas case","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"do sarrabulho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"umas","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"continuando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"trazia solta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"L\u00e1 isso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Arco do Triunfo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Comunicado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"e desde","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"continuou Teresa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pedra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"decerto Nossa Senhora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nossa\nSenhora vingava-se demais!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"qu\u00ea","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E recostou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ALECRE","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"x","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Marques","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Igreja e uma coluna da Ordem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tem tratadas;-que","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"com a sua voz\nmagoada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uivouy\nat\u00e9 de madrugada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Relia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"torcendo as m\u00e3os","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"subtrai","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"docel","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"hein","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Esc\u00f3cia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"dominava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"afoguei-o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Brutalidades","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tire","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bengala","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"O p\u00e1roco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"co\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pomar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Como","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"todos os rapazes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"obra santa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eu n\u00e3o sei o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 l\u00e1 estava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Palavra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fulminando-a com","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Amelia-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"S\u00e3o cinco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"toda aquela meia hora da\nv\u00e9spera","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Laudo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"caseiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pardais","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"algum","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Chiado at\u00e9 ao Magalh\u00e3es","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"estado descoberto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pois \u00e9 beber","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"receu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"amarelo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Aqui tem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"N\n\n\u201co 440\n\f\nO CRIME","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Parece-me in\u00fatil","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Escreve-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Meu rico Santo In\u00e1cio!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tardinha uma dilig\u00eancia costumava\npassar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"MErgEE","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"l\u00edvida","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"parteira rechon-\nchuda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"h\u00f3stia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"faria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Materialismo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Como v\u00ea","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"admir\u00e1-lo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"saia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Lethes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"p\u00e1roco numa bonita vila","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"voltava-lhe as folhas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"musgos e","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Deu-lhe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Minho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"apressou-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"um cumprimento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Aniaro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"falava-se da chegada\ndo p\u00e1roco novo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"menos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"levavam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"libr\u00e9","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"falei","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"N\u00f3s","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Aqui lha deixo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Batia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Chamavam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Regra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cymba","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bafos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ambos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"s50","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vestido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"parece-me","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tou Amaro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"imagens","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Rua!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"arrumando e tossicando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Disfruta-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Que-o racho!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Deu-lhe um ma\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"despertou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"panhara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cais-me do \u201c","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Encontrou-o desbarretado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fome e as m\u00e3os","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"cendo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cantava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"harpejava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"http:\/Awww.archive.org","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"toda fraca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mulheres","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe alugara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"na boca do sino","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma\ntosse grossa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Um","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"c\u00f4ngrua","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"necess\u00e1rio ter-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"semana","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eu dou-te","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"come\u00e7ava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"queria-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas a Carlota","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"tinha-lhe dito","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bru\u00e7os","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bojudo de barro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mexer-se na poltrona","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"aterrado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tudo arranjado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Senhora da Encarna\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mirou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Agora tinha aberto os\nolhos em redor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"n\u00e3o \u00e9 assim","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"criada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E o tio Os\u00f3rio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"aparece","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"largo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"boulevard da Bastilha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sentira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"palitando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"segui-lo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"grupo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Maia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"H\u00e9rcules","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pois \u00e9 andar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"s\u00e3o grandes virtudes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"amea\u00e7avam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"esmagada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"chamou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mas viu","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"N\u00e3o \u00e9 l\u00e1 por dizer","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"S. Joa-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Que Morgadinho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"amostras de papel de parede para","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"com as m\u00e3os enterradas nas","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"e todos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"consolidar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vinham-lhe\ngrandes bocejos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"O Nat\u00e1rio n\u00e3o sossega enquanto n\u00e3o\nsouber","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"caloiros","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CU ORIME","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ouvia-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"trinta e seis n\u00e3o sa\u00eda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vou l\u00e1 pass\u00e1-lo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rosnam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Salta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tornou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pela","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"demorei-me","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas para","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9 uma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"calados","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"isso \u00e9","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cessaria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Deus","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Terra-Nova","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"o seu\nguarda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"casac\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Toma uma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pousar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"paternal e h\u00e1bil","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ret\u00f3rica","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lho terno no olho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"explicou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"defeitos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhes lembrar com","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"O ar muito picante e muito rico do mar n\u00e3o con-\nvinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"necido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"h\u00famido da \u00e1gua gordurosa das lavagens","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santa-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E apenas viu","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"l\u00e1stica queixou-se da demora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"toda sossegada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pasto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"A criada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Saldanhinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"da cidade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"enxaqueca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9 por\nser para quem \u00e9...","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas a Gertrudes","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"Our\u00e9m","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nome de Amaro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"eram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"am\u00e1vel","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"chamado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Esteja","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"apavorado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Percebes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Deixe-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"antiga Igreja","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Am\u00e9lia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eu estou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"S. Joaneira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"admirava-lhe o perfil","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ofert\u00f3rio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pousada sobre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"velhota","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Terreiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pareceu-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"adulando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Virg\u00edlio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pequena","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas con-\nsolemo-nos","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas a Dionisia","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"tre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E o Comunicado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Rainha do C\u00e9u","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ter esburgado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Causava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"N\u00e3o desistiu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"diante do seu litro vazio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"estou-lho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"decidido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"dor do estadista","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Meia hora depois","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9 muito f\u00e1cil","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"batalha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"igreja","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pois n\u00e3o h\u00e1 desculpa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mau vinho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"biscainha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"todos fizeram tanta algazarra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"murmurara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"branquejando ao Sol","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"A senhora manda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Trago","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"chalaceava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Aqui e","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Estou-te","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lembrara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"L\u00e1 isso!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"S\u00f3crates","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"brou-se","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Seria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"A S. Joaneira correu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"O ORIME","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas pararam","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"pessoa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"invadiu-o bruscamente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tlintlim","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"encontro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"como num al\u00edvio repentino","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lembrar algumas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"maduro para o inferno","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mas de ideias do diabo","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"homens","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"S\u00e9 decerto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Senhora da","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Viveu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Miseric\u00f3rdia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"trador","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"desatrelava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pois agora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ficamos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"estando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9 um Torque-\nmada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sabe o come\u00e7o da freguesia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"acordo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas sangrar","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"tinha uma linha\nluminosa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eu respondo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Somos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Grande galhofa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Lembrava-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"como","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"levar-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"colinas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"C. \u2014","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Porto!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Est\u00f3ico","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Roma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"anjos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ardor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"muito calados","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Chateau-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mar\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tando bravura","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"afigurava-se","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"e\nAmaro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mas com tudo isso","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"Olhe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"l\u00edrico","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9 um al\u00edvio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"v\u00e9speras","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Salve-Rainha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nuvens","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mas o largo parecia","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"rua do Correio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ponho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"costurava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mariola","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Na\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ponto de nunca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"filha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"n\u00e3o tornamos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9 como de fam\u00edlia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"li\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"repito","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"abismava-se ent\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ia muito","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cruz","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"com as suas m\u00e3os ungidas","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"t\u00edsica","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sentia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Encafua","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vinham-lhe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E recolheu-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ergueu-se","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"neira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Meu querido filho e novo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"como diante\ndo dem\u00f3nio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Augusto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eu desejava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nemeia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"deserto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Desordens","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pedreiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Fez-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"furioso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma longa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"obt\u00e9m","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E\n\f\nXI","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"casula","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eu mesmo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"metido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Maria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tarde na Sofia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"trinta e seis!\n\neo\n\f\nO","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Quem \u00e9 a Santa da Arrega\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nossa\nSenhora das Dores","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"contorno","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Atraiu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"comprara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bufa-lhe!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"geral","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"um rasp\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Igreja e","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mas desvaneciam","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe entrara na alma\ncomo um sopro do Dem\u00f3nio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"repenicava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"anos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sofria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"luz","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E contemplava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"leg\u00edtima","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"B\u00edblia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"coitado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Adeusinho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"com secura","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"motivara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vermelha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"n\u00e3o \u00e9 menos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Miseri-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Apoiado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas depois pensava no outro","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"Perder","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tom azulado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tre-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E ainda h\u00e1-de matar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Hereticus","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Veja-me isto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"beijou-lhe os\nl\u00e1bios","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E erguendo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tocou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"decerto!\n\nE o c\u00f3nego","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"A Amparo\n\n \n\n \n\f\nO ORIME","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Alc\u00e2ntara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ficava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sequeira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Separarem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Temia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pungente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tal ama","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bater","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Via-Clara e","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"A figura","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tenho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"h\u00famida","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"aturdido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ia passeando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"locais","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sofia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"achava-o interessante","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"roubo do seu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"N\u00e3o \u00e9","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pede-os ao Nunes por","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ceia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"senhora de Cr\u00e9cy \u2014 e cujo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"casar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Agostinho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"azeitonas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"levara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"penetrara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Boa gota!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sete semanas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Arrede","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas estava","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"Dominara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Citava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Uma grande paz","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"torturava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"acordou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"S\u00e3o favores do senhor p\u00e1roco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"prud\u00eancia do mano e do senhor padre Amaro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Porqu\u00ea","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"serenidade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sentado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Falou de sua m\u00e3e","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"homem!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"decerto!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas pararam de repente","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"sacerdote","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"S\u00e3o favores","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Hoc","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"n\u00e3o era rico","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rua dos Sousas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sentou-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nizada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"isso at\u00e9 j\u00e1\ncheira mal","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tr\u00eas p\u00e1ginas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00e9 s\u00e9rio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"espora no p\u00e9","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Quase","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Como em pequena","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"notasse","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"U","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Treme-m\u00ea","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"S\u00e3o da Encar-\nna\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"java","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Chamou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Teles","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mas n\u00e3o posso","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"sens\u00edvel","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"devota","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"anunciar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"solado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"aguardente aumentara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santa Apol\u00f3nia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Deus retirara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"p\u00e1roco cobria-se duma sombra desconsolada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"assustara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eu prezo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"processo pol\u00edtico \u2014 e ali estava calado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"primeiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cessou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"votos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"obra!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sei","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"apeava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eno","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Lis-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Aldeola","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cortina","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tajeado da S\u00e9","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mente!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Uma rica saleta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"garganta tomada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E boas vistas","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"mi\u00fada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"m\u00e3os atr\u00e1s das costas","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"tornaria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eu dizia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"caiu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cidade calmou-o.","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pobre rapaz","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9 isso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pelos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Correu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9clogas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"na vasta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eu mandei-a pela","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"arrastou-o ao comprido do terra\u00e7o lajeado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tranquilizara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eu sempre consulto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cuspindo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eu n\u00e3o quis dizer nada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"como numa\nluta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Fui","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"encalmado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"na coxa \u2014","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Reclamara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nhadas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"na Eti\u00f3pia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"recebia do povo da freguesia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"de advogados","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tot\u00f4zinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"quadris","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"penetr\u00e1vel e\nmacio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas s\u00e3o","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"vista do Comunicado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cima do Arco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe no corpo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sempre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"for\u00e7ada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sufocava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"falsete","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"basta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Agos-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00edmpio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"viver","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"diante do c\u00f3nego","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9 uma dor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Fora\nnecess\u00e1rio fazer ela todos os preparos para o\njantar...","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Recebeu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"quem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Marsclhesa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"irm\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Desceu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Algarve","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cinquenta moedas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Senhora do Ros\u00e1rio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"trinta e seis","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"N\u00e3o temos c\u00e1 disso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"estimo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tranquila","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"caminhar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Antes pobre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"H\u00e1-de ser a pequena","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Rela\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Morte","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Condes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"servi\u00e7o do C\u00e9u","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lavoura","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ponta\ndo seu avental branco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vereda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"analisara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9 a alma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"contava ela","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"estimava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nossa Senhora do Ros\u00e1rio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tem tornado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pardacenta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sinta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Escute","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Caput","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"aspecto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mostrara-lhe um vasto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"prima!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"recuava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"andaram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"dizer-lhe\ncom melancolia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"placas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"quarenta anos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"e Amaro p\u00f4de","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tonta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E n\u00e3o poder ela tamb\u00e9m\nconcorrer com a sua influ\u00eancia no C\u00e9u","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"apenas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas n\u00e3o viu","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"lembrara-lhe de","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Lausperene","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Adiantou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Calaram-se","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"escorregar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"S\u00e9 Enfim","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Vic\u00eancia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"parte h\u00e1-de ganhar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pa\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santa Virgem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9 o seu quarto aqui","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"jaez","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"S. Joaquim","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"subtrai-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gon\u00e7alves","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ia depor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"crist\u00e3","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"A senhora marquesa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"deixaria ver bem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"catedral","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cotejo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fervor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"solta a Eterna","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"O senhor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Poiais e acordar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Esse ao menos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Q","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sacramento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Augias","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"estalfada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Necessitava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"correu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pe\u00e7ando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9 s\u00f3","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Castaldus","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"afugento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"isso s\u00e3o imagina\u00e7\u00f5es","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nat\u00e1rio deitou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas a Tot\u00f3","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"Essas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Espreitavam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"negra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"arrumava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Quem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cidade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Lourdes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"levantava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"c\u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"toda decomposta do desespero da sua","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9 a sua inf\u00e2mia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sobros","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe lembrar ainda o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"com as m\u00e3os tr\u00e9mulas","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"paix\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"dara-lhe dar uma m\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"andavam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"acabar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Silv\u00e9rio e","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas o Nat\u00e1rio","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"E tu vais depois busc\u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"O menino do coro adiante","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"subtilmente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"amargo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tentara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"At","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"batina","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eu verei","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"e Amaro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"alma em paz","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sentindo-se","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"serra da Beira-Alta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"iluminada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"arranjar o seu conchego","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"A mulher","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Poiais ao toque das\nduas horas","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"Valeu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tudo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ajoelhou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Portanto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"absorvido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Dobravam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vadiando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Morgaditos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nesses","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sentada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"beat\u00e9rio caturra e atormentado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Versalhes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"desesperavam-na","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"batido de luz","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"levara-o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mostravam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Vai","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ia abra\u00e7\u00e1-la pelo pesco\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Dar\nFilha da mentira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vi\u00favo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fez preparar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Plat\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"queria-a para","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"recolhimento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"intimidado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Aquele","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas querem voc\u00eas saber","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"Est\u00e1s","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"loja","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Perd\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"f\u00f3sforos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Trento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"servimos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"melhoras","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"num\u00e3","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"como creio e me tem dado mui-\ntas provas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"casem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Honesto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"compreendei-o\nbem!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"conhe\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"dito","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas amanh\u00e3\nhei-de saber quem \u00e9","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"Senhor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nenhuma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cheirar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"jogavam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"La Tremouille","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Recu-\nperou-se","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"corte admiradora e devota","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"colocada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"firmou-se\u2014 e","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sentia-se toda fraca contra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9 uma pouca vergonha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bispos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"o p\u00e1roco da S\u00e9","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pieguices","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Vic\u00ean-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"saber","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"n\u00e3o tenho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"frio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ao abrirem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cintura e","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pecador","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Volo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E o Amaro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"porque","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pap\u00e1 do seu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"poder assim falar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"A S. Joancira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Lan\u00e7ou-se ent\u00e3o com calor numa disserta\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Hotel","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"amizade do Morgado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Metem-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Porque n\u00e3o escreves tu alguma coisa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pois parece","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"irreligi\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mas numa forma t\u00e3o","cluster":1,"cluster_corrected":""}
{"text":"Leiria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Quem reparou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vossa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"desoladamente at\u00e9","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"persignou-se","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E\n\f\nO","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"queria-lhe os beijos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"trazer-lhe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"comportamento do padre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sacada do seu gabinete \u2014 \u00e0quela\nsacada donde ele di\u00e2riamente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"todo s\u00e9rio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Via-Claras","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Dar\nFilha da","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Amparo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Godinhos!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"muito al\u00edvio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Raposo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mob\u00edlia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"morr\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
