{"text":"amarella","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"toda aquella\nvergonha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gon\u00e7alo gracejo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pois sim senhor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Jo\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rola","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"confian\u00e7a e a quieta\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Elrei D. Sejas-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tocado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Qu\u00e9","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"El-Rei D. Jo\u00e3o V","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sen\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Monte-m\u00f3r","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"SOBRE","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Morto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"magra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"louvando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"El-Rei tem uma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"admira\u00e7\u00e3o do Jos\u00e9","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"REMIR","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas com effeito","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Antes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"jantava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pequeninos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"linhagem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"apre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"viagem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tradi","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sorrindo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"hortali","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Velhos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma cara\napertando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Galil\u00e9a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sentiu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"RAMIRES 291\n\nDepois","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"celebrava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sanguesugas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"berrar em S. Bento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Marquez-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Esta massada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nealogico","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bordados","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma estrada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tem em Lisboa toda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"partidario","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"teria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Levita","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Toledo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Frei-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"carregando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Risonho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"S e um L","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Transe-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"D\u00e9inteiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Palavras textuaes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Oliv","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"irreparavel","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"D\u00e9steiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cas\u00e1ra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Goncalo uma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Margens","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma falta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"seda p'\ntou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"M\u00f4ezinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"conversando e escrevendo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sud-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gama","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma gallinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00e1 b\u00f4a moda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Torre de Santa Parecia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Emfim","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"funda um jornal","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"escancarou as vidracas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"como a cauda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"carta nas m\u00e3os","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"apenas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"caseiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Capital","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"los bei\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"adiava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bobo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u2014Bonita","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"novo um Ramires","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"escandalosas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cr\u00eade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rouco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Canta-Pedra caminhei com","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pouca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"trazia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cidades","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Rebolava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Oh Av\u00f3s","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Castell\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma noite","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Chefe de Districto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E melhor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"at\u00e9\n\no","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gingando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Barr\u00f3lo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Villa-Clar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pass\u00e1ra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"indeciso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"debruado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"matto bravio e alto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"estoirou ao longe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"funda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 despegadas do seu esqueleto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santa Thereza","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nem percebia quanto o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"trabalhar desde","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"acabava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"RAMIMRES\n\nformoso grupo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cera","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tartaruga","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gota","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"flamante","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"toda a Na\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Provincia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Leito","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Goncalo suspeita","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Lan\u00e7ou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ella lhes abandonou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Desandou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Maricas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas na sombra e\nsilencio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"despenhando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gon\u00e7alo s\u00f3sinho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe comprasse em Lis-\n\nPois com\n\n   \n\nboa um bonito guarda-sozinho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"apezar de bastardo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Algum","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"El-Rei D. Jos\u00e9","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Muros","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"+","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Egrejinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"protestou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"melhora\n\n \n\ne","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"toalha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"quieto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"murmurou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Castello\nservi\u00e7aes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"arredar do espelho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ouve","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"osso do guarda-sol","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"traduzindo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"deixa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Egreja das Meninas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pobre pap\u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ribeirinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"amou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"despido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E eram as quadras preferidas do Fidalgo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vulto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"escura torre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Aqui n\u00e3o \u00e9 logar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"El-Rei Marquez de Tremidos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"toma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bengal\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"contar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"correu as Sete Partidas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"empregava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"escuramento e molemente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"assignada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"don\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Manh\u00e3","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Esse mesmo!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cordassem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sonora moeda do Reino","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas aventuras","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Vamos l\u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"beira do riacho por","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Rosa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Chronicas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"breve artilharia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Paio Ramires\nP\u00f5e","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Lancava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Dom","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nosso Senhor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cotovelo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tive","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Europa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rela\u2014\n\f\nDE RAMIRES","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rece","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"andava parecendo terrivelmente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma herva","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Villaverde","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Dia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cavalleiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Circulo e","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vendiam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"orlado de vasos de lou\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pela Elei\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Umas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cavalheiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"to7","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gouveia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tabaco-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gracinha sorriu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"anda j\u00e1 em muitas\nalmas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bacalhau","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Reposteiro-M\u00f3r","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"desfechava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Borguinh\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"trato","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"de\u2014","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Trovador","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cansa\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"reparou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Concelho da Villa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pela Snr","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cavalleiro e Gon-\ncalo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sempre no Pa\u00e7o do Bispo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"apezar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"barro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"invejando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"amigo Godinho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Serpa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Meu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"alongava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vinte","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"DE RAMIRES\n\nNa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"formam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Jap\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"princ\u00edpio da Ordem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bater mollemente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gordo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"trabalho na terra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"como costumava todos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"casa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"viuva","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"amanh","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"v00","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Compr\u00e1ra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tanto me parece","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Novas de Tolosa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fidalguia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Animada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cavalleiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do vau do Espi-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bica-Velha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sr","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Lei","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tirou na horta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Estado alguma carta ao seu alfaiate","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"findando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"dez","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lava ao Casco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Palacio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"As","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"incapaz","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"saber","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma lavoura","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Erudi\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ru-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Voss\u00e9","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sujar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Revista","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E o Administrador","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"refulgia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mendigo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mingos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Uma girandola","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Caminhos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas n\u00e3o alludio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"RAMIRES\n\nBelleza","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"creado Matheus","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Villa Clara ao Manoel Duarte","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Diplomacia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Riba-C\u00f5a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pego das Bichos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma solid\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"meu amigo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"perdido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sepultura","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tancarvilles","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Reparti-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Goncalo estendeu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"risco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Vento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"balc\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ordem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"desengon\u00e7ado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"porque","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"enchia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"atacava sempre b","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"negra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Invas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Paschoal","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bebedeiras\n\f\nA","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do Pego","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"DE RAMIRES\n\ndor!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas com immensa honra!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas o\nsusuro do Mirante crrava por todo o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"arredando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pic-nic!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"boiar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Branca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"murmurou o Cavalleiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pensou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E digo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Defronte","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"acercou da\nbocca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Monte-Agora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"povoar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Doutor apenas em Conde","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"colchete","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tamente\u2014","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Deusa da Fortuna na sua roda ligeir","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gando no campo do advogado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mofa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"espreitavam o\n\f\nA ILLUSTRE","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"regressou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"estendendo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"casamento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Freguez","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vencido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Villa-Clara procurava Suas Ex","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Colonia portugueza","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Lazareto?\u2014","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Duas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Esta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ramires e dos Castros","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pre era melhor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tentaram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"a cauda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"temos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pobre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"condemnado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 com","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ima","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gera\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"declarou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"regia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"esfregou as m\u00e3os","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ch\u00e3","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"papel-\n\ncom um sino-\n\n \n\ndotes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sempre cerrado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"O Ser","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"a espiar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"dan\u00e7as","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Futuro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Assim\n\n \n\nde Tremidos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tratavam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"portanto \u00abpor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"neto Fern\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma bengallada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Magno","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Praia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"RAMIRES 063\n\nDepois","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"abotoando o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas fica","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tanto do Sim\u00f5es","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Valle-Mur-\n\nD. Garcia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Como o Velho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Per-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rancor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Leite","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tanque-Grande","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Douro e Minho\nmantinham","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pr\u00f3a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"seus","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Chefe tradicional","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"modificador do Reino","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"talvez um dia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Virgem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cato","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Goncalo percebia claramente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sem sentidos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Na As-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pousada o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 n\u00e3o vendo o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bastardos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rio Historico","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"peugas de s\u00eada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"port\u00e3o do antigo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"atravez do dorido silencio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"m\u00e3o do primo jurando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"agua\n\n \n\n \n\ndo Tanque-Grande","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Por fim na Arcada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"recorria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma cascata de azeviche","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma curiosidade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Perras","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"largaram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"A\n\nComo sombras","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Litteratura e","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Governo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"osso Senhor lhe d\u00ea muito boas tardes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"num murmurio incerto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"capit\u00e3o de briche","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Douro e Minho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"varredor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bispo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"esteio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Vinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Governadores\nCivis","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma senhora magra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E o Andr","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Louredo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tropel e bebedo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"p\u00e3o n\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"branca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"como \u00e1 romaria\nd'um Santo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"respeitavel","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"atirava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Perd\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"la-Clara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"antigo frade eapuehinho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00cd","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"carrasc\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"querido do Governo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"garganta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eu gostei do pequeno","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"luva","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"apenas continha linhas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nossa Senhora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Champagne estalaram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Lenda n\u00e3o sentiam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"empolgasse o Bastardo:\n\f\nA","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe deu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Olhe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"todos na Torre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Riba-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"badalou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Torre uma fallada maravilha de ce\u00e1ra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cerrados","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Affonsinos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ajuda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sanches","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mantinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cidade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Porque o Bastardo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"agora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Imagens","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"albarran","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pio pelo Castanheiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"enflorados","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 branca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"traria uma linda distrac\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Com muita agua","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"confessava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Firmino","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sombras\n\natravessaram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Honra de\nCanellas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tabaco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Lyra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"No-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma agua suja","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"aberta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas\nainda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"alquilaria do Rachel","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"reserva do Rio-Manso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gra e capuz","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"largueza","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe concertaria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"El-Rei D. Jos\u00e9 1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"alteava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cobarde","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"um rio claro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bibliotheca do Palco do Bispo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bibliotheca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"toparia com o Ramires","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sob o nosso pend\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Physico","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"novo do Abbade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"telhados","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Covinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cntumecidas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pa-\nchorrentamente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cord\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mm","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cosinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Al\u00e9m","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"relva","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9 claro... O","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Francisco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas tambem n\u00e3o p\u00f3de","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"deixando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"novo murmurava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santa Recebia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"avisando o snr","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Espa-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"berrando pelo Videirinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"allereceu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Torre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"brulho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Castanho-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Algarve","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Biblio-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"abanou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"recolhimento da carne","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"v\u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"aquella jazida","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mulher","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mar-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"verga","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"esse Recesvinto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Fabrica de Vidros","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sua magreza","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Colonia da botica do Pires","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"alma\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tampa estalagem com","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 decidira o titulo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"estrebuchando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Paiz","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 o trintanario","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"brites e da Parada e d'","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santa Maria de Craqu\u00eade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ramires","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"apezar de","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ramires o Cortador","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 anda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mesa do voltarete","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ardentissimamente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"N\u00f3s","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"C\u00f3ja feliciano","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"A Reliquia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"decidido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"quarto do Fidalgo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas na estrada ultimamente andaram obras","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pompa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"El-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tribo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Alferes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fatalmente morto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"constrangi\n\n \n\nGoncalinho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"BAMIRES","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Fur\u00e1ra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"oiro do Pa\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas de repente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe foi-\nvissem um chouri\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"chamando de novo para","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Traves","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"v\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"susteve","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"S\u00e9!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Agora apenas uma\nchavena de ch\u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cortada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"meteu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"barbudo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Meu tio Reis Gomes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"jornaes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E\nE\n\nA ILLUSTRE","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"um aroma tambem fino","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"clamou o Gouveia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"seguindo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"O-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Oliven-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ra\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Coitada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"maneiras","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bebedo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gem nova","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"O Rei de Portugal","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"deante do toucador da Rainha Maria\nFrancisca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Portugal n\u00e3o recuasse aos tempos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Atrav\u00e9s do v\u00e9o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas no Casal Novo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"desejavel","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"em grunhidos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"funda hombreira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nungria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ensaiou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ribeira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 com o demo ao lado para o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"termos sido t\u00e3o grandes sacode","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas fica aqui o meu trintanario","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"toda inchada e r\u00f4a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas ao atravessar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"latejava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Oh Snr","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"hesitava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mudado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas mudo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"na Pena","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"versos do\ntit","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"este","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CASA DE RAMIRES","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"puxava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"formoso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eu approvo os","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"deante do sol\u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"t\u00e3o rico em casaes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"resignadamente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cavado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"derrubado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Casa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"S. Ro-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"amar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Regeneradores","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vallados","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pau e tiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"depois da Elei\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas \u00e9 preciso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"existia\u2014","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma im-\nmesa e lustrosa lua","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Palha-C\u00e3","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Braz\nVictoria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"caimba do freio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 andasse rosada pelo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Laranjinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cavalleiro em Conde era uma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"agora bem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Primeiramente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"elegante","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma floreira de Saxe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"colhendo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Depois","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"o do Lucena","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Publica","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Essas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Panorama","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Golpe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rijo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Productores","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cavalleiro pelos Cu-\nminha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Querem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"repuxada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gon-\ncalo reconheceu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Traves 0 preito","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"coberta com uma colcha desbotada\nde damasco vermelho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Governo\nCivil","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"abalou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"acol at\u00e9 ao patim da Alca\u00e7ova","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"deante do lume","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E\n\f\n102 A ILLUSTRE","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"embara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"largos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cheirava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Dar e sublime rasgo do av\u00f3 Tructezindo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ladeando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pouco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"briga da Rainha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"botou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"isso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma senhora de Guimar\u00e3es","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Condessa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"espanto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Terreiro da Lou\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ob","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"amento da Torre\n\nO Pereira baixou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Par\u00e1ra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"m\u00e3o no cinto d'anta tauxeado\n\nMascara n'uma arca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tentava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"borracha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"persiana com","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"deante do Secretario Geral","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"antes do almo\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Conclui-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do conforto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"julgamento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Meu Fidalgo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"conversamos ao almo\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mel e de vinho em","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santa-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"excitado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"o seu grande","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lembrou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"India","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cautella com o rev\u00f3lver","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Castello de Peronne","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Andamos e conversamos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Rio-Manso\nn\u00e3o estranhava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eu dava um jantar tre-\nmendo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"o nosso ter\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"secular da sua ra\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"carregou ella para","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"acceitou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Casco veiu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"quarto do Hotel Bragan\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Perguntei ahi ao\nGouveia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Dellas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"encantado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"de cauda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ariosa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"certamente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"passos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nhecel","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"murmurou o Barr\u00f3lo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Portugal \u00e9 uma fazenda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"El-Rei For-\n\n \n\nando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"alamos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"O Snr","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Burguesia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bater","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 o\nssimo descia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"calo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"um saco de vianda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"agitando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"n\u00ba\n\n \n\ne momento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Coimbra e","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"formara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bravas e pelo valle\nda Rosa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"trela","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Repartir","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pesco\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"setenta e sete","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Fulgencio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cavaleiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Crimes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma arena","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sahires anda c\u00e1 dentro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Neto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cavalleiro e Gon-\ncalo accenderam os","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Alugaria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lentos e","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sua","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Lucena","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas estimularia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"picou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 depois do Velho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"envolto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do Districto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santa Ainda\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas n\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do len\u00e7ol","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Castello de Santa Energia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santa Parecia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do Bastardo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vinhos tres","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E tomou um casti\u00e7al","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ainda chamou o Gago","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Senhor de Santa Direita e","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Areia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 amarrotada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sempre lento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"seja","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"appareceu na Torre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rompeu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"a11","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vasos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bento\u2014","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bento rompia pela livraria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Videira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"visigodos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Uma Tunis","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"estanho e de","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"desfechou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"N\u00e3o fallemos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma das m-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pendeu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Toque","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"oscapada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vencida habitual \u00e1s vozes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lagoa estreita","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Maria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Obra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"onde ella","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"outro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"El-Rei For-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Obriga-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Districto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pelas dez horas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sibilisar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"agora e emmudecida pelo espanto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Almirante","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"HA","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cachopas novas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Capell\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Extraordinario","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ra\u00e7o do jardim","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"copiou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vassalo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"contempl\u00e1ra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"RAMIRES 287","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bochecha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"convento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Novidades e na Manh\u00e3","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma vergonha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"v Snr","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"o meu rico menino","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"S. Es","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gon-\ncalo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"G","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"prohibir","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Esta agua es\ntenho fardado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"parelha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Penedo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santa Inteira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma ameixa\nsecca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sobretudo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"baldio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"labutava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"arremesso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Severim","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"convers\u00e1mos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tugal","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"o\n\nApenas o escudeiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"um Ramires","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bufando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pedido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"homem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ordem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Barr\u00f3lo estendeu o bra\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 esquecia o melhor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Embaixada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do Archivo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"esgar\u00e7ando a quizeram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"D. Ram-\n\nR","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"S\u00e3o muito engra\u00e7ados","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Solar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"soltava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"aqui a\n\f\num A","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Filhos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"queda inesperada do\nMinisterio do S. Fulgencio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"empurrados","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Annaes com","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"quadras do Videirinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"segura","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sombra\u00e1ra da promptid\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"hesitou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Reis","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Monforte","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Andr\u00e9sinho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"reconheceu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"acudiu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Houve alguma coisa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lil\u00e1zes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas depois l\u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gon-\ncalo encontrou uma carta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lava ainda em vestidos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rio de Gon\u00e7alo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas Gracinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"acompanhava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"o\u00f4lo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Dia\ncheio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gon\u00e7alo pela branca estrada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"deante do toucador","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pau preto onde repousavam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"esse horrendo careca do S. Fulgencio!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Piedade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Atlas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E menino","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"creio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tinta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"conversava com","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"collocar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"accudiu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"attrahida e levada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Infantes D. Pedro e D. Fernando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Vianna","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cedendo ainda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mo\u00e7as do campo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"limpando o pesco\u00e7o e","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 na estrada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vallaria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas era natural","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gou do denso troco de cavalleiros","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pobre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"solitarias do mercador","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Varandinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"alto do seu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Hospital d'Oliveira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do Patr","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"santa do Tit\u00f3","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Alvoro\u00e7ada-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"abater","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"p\u00e9cegos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Me-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Portella","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gon\u00e7alo Ramires","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pendurado do barco do Tit\u00f3","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"desconfiar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"estalava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E nem uma carta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"janella do Governo Civil","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Esse Snr","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Torre e os Cunhaes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"as Snr","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gastaria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Archivo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rondava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"concordavam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Caminho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E esse Pitta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"so","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"RAMINES 309\n\nNo largo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ver\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pelo Natal","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pre na Torre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"concluiu San-\nlhes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"c\u00e9rdo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"viveu\n\nna casa do Cavalleiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mas e meninas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Parou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fur\u00f4r","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"anda sempre d'espingarda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"triste:\u2014\u00abAs","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas branquinho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cabo do pinheiral silencioso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lencio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Er","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lea\u00e7ova","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"s\u00e3o o espanto dos povos!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Domingas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Deputado de Villa-Clara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"meu Ramires","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Curioso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"compostura e ordem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"crusando \u00e0s Ave-Marias na Bica-Santa o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bu\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"menos mascarados","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"b\u00e9sta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"venham as mulheres\npequeninas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Escriptores","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tapete","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Coimbra Antoninho Morena!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tomou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"at\u00e9 um crucifixo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"coitado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"MAMIRES","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rio do amigo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santa Barbara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Africa-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"esclarece","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"joven\u00e7al voltando de recolher as ren-\ndas reaes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Andr\u00ea","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"M\u00f3r e de Esgueirar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"afinava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"s\u00e3o as expre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"requeimada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ladeirenta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bibliotheca do","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"corre-\n\ndor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Torre\n\nO","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Recolhendo do Tanque-Velho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mobilia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"est\u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Incenso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"serenidade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"anci\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma bala","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"todos be-\neram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Terreiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bra\u00e7os do Bispo de Coimbra e do\nPrior do Hospital","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"dos Bravaes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Madeira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Rios","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tructesindo contava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tirou da algibeira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas j\u00e1\n\n \n\nGon\u00e7alo lhe ordenava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"egrejinha de Craqu\u00e9de","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mo\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"grata","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pires","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"APENAS DO NOT REMOVE","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"estou desde as","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Dobrou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ja\u2014","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Oratorio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Conselheiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Goncalo subiu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pois o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Centro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sobrecasaca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mordomo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gon\u00e7alo e o Caval-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"S\u00f3","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"buzina","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fundo da escada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tinham","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"apavorada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"o\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"alagado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"jornal amigo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cavallo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"voltar\u00e1s","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"magoa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"carneiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Lettras","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"perna do Fidalgo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Castello Affonso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"contando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"occupar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Todo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Lisboa e de Cascaes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pereira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe affirm\u00e1ra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"antigo na Hespanha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Secretaria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"palha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Torre\n\ndo cache-nez desde","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"notaveis na","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cacarejada e tro\u00e7ante","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Moreira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sahissem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas Gouveia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"apanhava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Homem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Aper-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nico","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"musica","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"o amea\u00e1ra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"amado com aquella","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"arrojou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cognac","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Hotel Mondego","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"agua mansa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"trabalho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"aterrado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Afli-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"io","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tremendo e de Santa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Em-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"guerra\u2014","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas Gon-\ncalo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"espantado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Novas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Era","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"galopando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9 o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"drama","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"estrondeando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"p\u00f3de sahir","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gran-\nMestres de Fran\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Casal Novo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sua solta lingoa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cobre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma pequenina","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"votos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Borr\u00f3\u00f4lo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"algures","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"acabando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do seu tio Melhor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"conversamos com o padre Oeiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Atrav\u00e9s da grossa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Hespanha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cerrada com o\nantigo avis","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Estou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"h65\n\nDurante toda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mas alegres","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"beijinho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"retirou com","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"como o lan\u00e7aria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rama!\n\nO Barr\u00f3lo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Velha casa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"come\u00e7ava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"dos Annaes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Lendas\nda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Templo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Precisas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"AGRESTE","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Novella","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"toda aquela Sancharia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 esqueci","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fossos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do Sr","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"procurando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Romance","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Syndicato","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Morte","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"brincando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"m\u00e3o ao lavrador","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Manches\nLucena","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E agora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mantiveram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"dalgo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas ella","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tremenda do Gouveia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Inglez","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"aqui no districto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1\nenristado para","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"teve","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"debrucado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E o Bar\u00f4o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"negoceia em negros","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gritar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"estendeu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"discretamente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Hoje","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"relendo trechos do","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"devias acabar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"agora por aqui a m\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"RAMIRES\n\n\u2014Muros de Santa Energia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Agora n\u00e3o\n\n \n\nposso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pessoas na esta\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"claro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"corria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"terraria na provincia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"As-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gon-=","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"avan\u00e7ar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"concluiu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"montar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ouviu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"soccorro do Gouveia e do Tit\u00f3","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"verga da Tabacaria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Haveria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":".Mas este","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"taes do tempo dos frades","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"varonil","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"atroava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Meu querido Gon-\ncalo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Jeito","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Administrador do Concelho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rodeando toda a muralha at\u00e9","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"virando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"hi-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"calhambeque","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"caleche da Torre largou da","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"desalojava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nervos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nosso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"semanas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sala","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"esfarellou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma capa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Castello e de ver\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"muralha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"quem empurra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Camaras","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Arredores","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas\nGoncalo bocejava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Goncalo carreira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"at\u00e9","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas 0","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Canta-Pedra!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00e1quellas horas do almocinho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"caridoso n\u00e3o alludir","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"coscovilheiras","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"andasse","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"suis-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00ca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"chumbados","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cavaleiros","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Estado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cavalheiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Doutor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Oliveiras","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gazeta do Porto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"grossas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"esse vinho com cuidado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Assembl\u00e9a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lembras da Rua","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lidei","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"chouri\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Doa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Capella\n\f\n372 A","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"enchergaram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"A Snr","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 cozinheira da Torre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 com as luvas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tructesindo arrancira a espada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pr\u00f4a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nome do Rei e dos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santa-frente rompeu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"assassinado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"penetra\npor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"facanhas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma b\u00f4a caravana","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas Gon\u00e7alo Mendes Ramires","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"se\u00e1ra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"n\u00f3s soffremos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gem do romance\n\n \n\ndo Goncalo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"adeante do lavrador","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"donde\nsurda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Egas Ramires","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas o Caso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Conta antes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cuidadosamente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cintra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Elegante","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Influentes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Imperio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Casa illustre\u2014","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bateu \u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"feira at\u00e9 ao arco da","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Dr. E","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas em Lisboa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"portaria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma gravata","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma delici\nVideirinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Canta-Pedra janta\n\nE\nna caleche","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"por Oliveira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"apenas os olhos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"exclam\u00e1ra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Rei\u2014e as Infantas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fuma\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pois n\u00e3o \u00e9 verdade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"velhos Ramires","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"abeirou da Arcada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cima","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Christ\u00e3os","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"o\u00e3o do pinheiral","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Desteiros!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sei perfeitamente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ramires e Cavalleiros 2","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Magistratura","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas n\u00e3o!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"banca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma carta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"penetrava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pois olhe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"El-Rei","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"desde","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma antiga","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas\n\n \n\nser \u00e1 r\u00e9dea","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Provedor e Feitor-m\u00f3r das Alfandegas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"brada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tra\u00e7\u00e3o Publica em Portugal","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Alto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pensava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma entrevista","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Grita","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"todos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ainda \u00e9","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"poucas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tido do","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Traga","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tambem fresco casa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tabacaria do\n\nSim\u00f5es","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"des-\n\f\nA","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Deputado pelo Car-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"honrado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"arrancar-\n\ndas sobre rudes pilares","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"como falta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"um chavascal","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"o atordoante","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Torre uma festa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mana Gra\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"banda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lho-V'algo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"enchem toda\n\n \n\ngado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Comtanto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"deante do Fidalgo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"amando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pintado\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gon\u00e7alo acompanhava at\u00e9","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Guerras Civis","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Agora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"das Tecedeira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Temerosa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ouro pal-\nlido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"topam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"RAMIRES\n\nDepois","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rio do","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhes dizer","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Porque sempre seria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ler","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma sombra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sabido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Portanto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Para res\u00famir","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"la-\nt\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"escuma\n\f\nA","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"arredores da Feitos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas muito\nderreadinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Salado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"castello de pr\u00f3a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"esportulava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Fidalguia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Prompto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ramires jurando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"enternecido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Manelsinho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas o pobre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas emfim","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"jantar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"aqui\n\n \n\npegada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Alguem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gon\u00e7alo\nRamires","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Chefe do Districto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Malta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nunca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"camba do freio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Conselho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Depois ruge","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe servia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma estrada e depois","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Arabes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"caleche","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sensaboria universal","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"subinisso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"conversando do Alemtejo e do mano Jo\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"injuria\u2014","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"longos cabellos cahidos pelos hombros e immensas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"costeando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Lisboa j\u00e1 fal-\nlam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Subitamente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"O Fidalgo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Apenas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lho Mordomo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"peri","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"a toalha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"VI\n\nA","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cordilheira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tropas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Talvez","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Panoplia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"segredou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"interessou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe contaram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Acaba","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Senhor da Saude","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"provayam o vinho branco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"br\u00f3ta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ganga","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"surdiu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"monges e homens d'armas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Publicas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"acudiram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"agarrou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Goncalo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Rapidamente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pegos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma officio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"desenrolou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Dente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Galil\u00e9a e de Al\u00e9m-Cord\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"berreiros\u2014","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"China","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pau preto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Num lampejo Goncalo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"esimigalhando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pertencia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"guarda-p\u00f3","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Capitulo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"m\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"arregalados","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Thomaz Pedra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"abotoando o jaquet\u00e3o claro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pinho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"menos de Junho no paquete Portugal","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"espertos olhos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"liciado com os chistes da prima Maria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"popularidade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"capella da Alca\u00e7ova","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Chegou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fareja","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cu-\ntinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"toda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Leandro o Bello","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Esse Sanches Lucena","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Certamente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mondego","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"S\u00f4lha montou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Torre cheg\u00e1ra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Imaginei","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"todos o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Rio-Manso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sito","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Aventureiros","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"constava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Arrancou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Oh Manoel","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"acanhamento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ironia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cal\u00e7ada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas D. Garcia Viegas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"poesia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do escriptorio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Valle de Josaphat","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"a\u00e3o do Longo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E\n\nA ILLUSTRE","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"S. Froalengo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Arcanjo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"A tia Arminda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"exacerb\u00e1ra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma\nceia de Natal","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Com","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Vel-\nseda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma sala","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Domingos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"A DE RAMIRES\n\n\u2014 Por ordem do Senhor!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vae simplesmente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Al\u00e9m-Cord\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"toris","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"correram pelo pendor do outeiro \u2014\nbradando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Na terra\nsolta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"escandalo do Velho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"m\u00e3os ao avental","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Di","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Conde D. Sueiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"crescida na Torre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Infantas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"amarrado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Dar e sublime rasgo do av\u00f3","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"partia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Republica","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bar-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Melhor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"arrepiava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"como concebera as'de Tructesindo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"abastecendo a charuteira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Reis vem dos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lettra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pio de vinho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Monte","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ruminando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"At\u00e9","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"acabar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"novidade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"DE RAMIRES\n\nBelleza","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"dos cercados","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"A festa acabou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Voss\u00eas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Como o\n\ns O caso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Claro-sol","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"at\u00e1ra\u2014","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma espuma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"na esta\u00e7\u00e3o do Rocio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"N\u00e3o te esque\u00e7as","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Dr-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nosso Se-\nhor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"para al\u00e9m da ponte","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pois\ncavallo bonito","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"dedos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas reparou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"como","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bolsos da","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"desabafou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lisa e vasta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santa Clara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"arvoredos da Torre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"xadrezinho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"El-rei","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"commigo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sentou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Passa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"toalhas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pouco appare\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"estreita","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Inteiros","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"semana","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pescada \u00e1 hespanhola\u2014","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Junto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"D.","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Oh","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Christo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Na","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mo\u00e7tabique","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"persiana com a cautella d'um espi\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"C\u00f4rtes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Dobraram calados","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gritou o Fidalgo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santa-energia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ceis cavaqueiras do Hotel Mondego","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santa Prendia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sentia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sempre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Provins","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"morou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tructesindo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cat\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"arquejavam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Goncalo ainda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Thomaz","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vae ter uma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"romperam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santa Direita na ter\u00e7a-feira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tresmalhou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"apagam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma volta de arvoredo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"toda aberta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"trinta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"trama","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"limpava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ensanguentados","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"usado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mim\u00f5es","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pintada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9 verdade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Distrito","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Monacal","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"orador dos Bravaes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vinho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Atarantada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"anti-Frade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Craqu\u00eade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"invadiram uma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"agora em Lisboa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"A Camisola","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"viagens","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ronda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Palha-E\u00e3","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"J","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"como v\u00f4os","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Rainha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"por","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"encaminharam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"estudasse","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do Visconde","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"despedacei","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cimeira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cemiterio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"agora socega","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Velha e","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Casi-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sua Ex.\u00ba o Snr","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gon\u00e7alo seguiu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"RAMIRES E","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"governam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Heitosa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"agora t\u00eam de se entes-\nde com a Justi\u00e7a... Ella l\u00e1 Largue!\n\nDo meio da estrada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"consideraveis nas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bragan\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"avancavam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"culpas subtis","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"aguda e","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"p\u00e9la","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"longe nas guerras do Ultra-mar o castell\u00e3o barbudo\n\f\nASA DE","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eramos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Villa-Clara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ser","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tochas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ceiar\u2014","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"no Districto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 pelo S. Jo\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"melania","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santa Direita","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"apressar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"f\u00f4ro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas Barr\u00f3lo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"grita","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sujo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Todo o bando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Villa-Clara !","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Dufando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"abobada do esguio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"haver amisade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"necess","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"esfuma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ram-ram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Violante","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"galgou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"S. Ex","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Volte","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 com melhor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"(2) e todos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"combalido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"santo nome","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gritou o Barr\u00f4lo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"esfarrapavam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Fidalgo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vaes da\nTorre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"subiram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sua\n\n \n\nhorta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gon\u00e7a-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9 necessario","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"afastou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cabeceira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Hei\u00e7\u00f5es Geraes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"contou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"trajes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Torre e os Cunhaes s\u00f3 desejava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mostraram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"virou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ponha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"levo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Villa at\u00e9 \u00e1 cocheira do","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"BAMIRES\n\n \n\nE","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bruscamente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"piedade por aquella sua","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"jaquet\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mere\u00ea","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"blica","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pretendo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe n\u00e3o custa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"dinheiro do Porto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"carapu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma grande","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ter\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tudo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Arcos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas adiante ainda atirou uma\ntossidela secca e de chasco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"p\u00e9s torneados","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"traidor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"santar\u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"v\u00e3o soltar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma ac\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"repassando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Todos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Deputado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma afflic\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nem de Muitas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Marcha do Propheta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ascen-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fragas musgosas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"luto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"marmore","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Jantar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"no Gago","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Janeiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"resto do antigo Mosteiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"anda da sala","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma baba","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Instruc\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"descoberto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pannos do Ramos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"apenas recomecaram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"hesitando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"debaixo d'agora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Quasi","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tr\u00e1ra na Moreira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ligavam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"observou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Relogio-de-Sol","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma mula\nbranca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Rica-Dona","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ponte da Portella","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Monte-M\u00f3r!\n\nE o Bastardo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mas nas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Egypto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"enfiado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"orador de enxada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"prenderam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sanches Lucena","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Jesuita","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"abafando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"umas senhoras","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fugia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"enfermeiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma adega","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"estendido na sua poltrona","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nova","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pensando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Agua","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Chiche","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"desfeitos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Esse malandro do rapazola destechou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"come\u00e7ou com o Bento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E ella t\u00e3o santa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"quebrarem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cessou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ditoso em\nde\n\n \n\ncantar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ambos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do Sud-Express","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"hirto e mudo deante do seu pend\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Rio-Man-\nso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"esguedelhado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9\ngo Barr\u00f3lo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pau","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sacudindo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bisca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Torre de Santa Direita","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"penna como lento arado em ch\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"assentou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Roqueira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sustentava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Lisboa tres Capitulos do","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bra\n\n \n\nde Monte-!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"louvor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Olival","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"chegamos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas agora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"trocinato Politico","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vibrou o cantar do Videirinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"abal\u00e1ra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"caridoso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas \u00e9 difficil","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mo a do Snr","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Academias","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do Cap","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"agora adejava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nome do Fidalgo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Villa e","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"largou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"calo Ramires o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sombras","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"antes d'almo\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"submissa admira\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"escasso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 nas fogueiras","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gon-\ncalo esvoacaram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"A Soldado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"aquela","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Lamego","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nariz","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Colonia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sempre te digo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do Joaquim","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"plantar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Capitulo II","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"copiar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Homens","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Douro e","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"velhos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Devemos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas o murmurio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Hespanhas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma paz","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do Governo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nas cavallaria d'Oliveira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E os","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"encontrou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ao","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas o Tio\u00f3","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Logo na Ribeira do Coice","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Villa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"banho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sua educa\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"So-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gozando a sua pertur-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"dentro do sujo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Reformadores aperfeicoavam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma nuvem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"val","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"prompta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Portas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vamos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Olha o Fidalgo da Torre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"espingarda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"emmudeceu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"N\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Adelino da","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"descerrou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma brancura","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Emquanto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ergueram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"n\u00f3\n\n \n\nn\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cand-\n\n \n\f\nA ILLUSTRE","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pensou uma leve ora\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Grande Ronda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"angulo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"agora o emprestador","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas ent\u00e3o ao menos um\ncopo de vinho verde","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pend\u00e3o rendido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"abandonada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"estalou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"El-Rei e da","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ininediatamente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Villa Clara com os amigos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gago","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"malha cobria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma caneca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rei em Lisboa...\n\nE","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"latejar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gon\u00e7alo n\u00e3o cessou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Parto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Se o Snr","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"surpresa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"agora apanhar como","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Conde de Areia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nellas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"outrora Pra\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"retirou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"beijar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Amor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas o velho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Abril","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"galo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Vidrinhos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lajedo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"queda do Ministerio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas o animal n\u00e3o appareceu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pau e a tiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"atulhavam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"po","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"offerecido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lide","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"consternado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tempos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"galhofando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"miudamente\u2014","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"S. Bruto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"claramente como","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"murmurando\u2014","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"alimento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Libertava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"topando com o Bar-\no\u00f4o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Poemeto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"estugou o trote pelo atalho da Portella","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"politicas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas o Caso n\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Abbade Alguma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CA\n\n \n\nA","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"caracter","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Politi-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Avantesmas e a Almas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Rainha D. Maria Francisca de Saboya","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gran-cruz","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"edificira o Reino","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santa Maria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Vai ahi al-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Z\u00e9zinho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"como V.","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fidalgo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Engracia Rios","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ellas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bastardo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ousou \u00e1 baba","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Temos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Indignado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"n\u00f3s findem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ILLUSTRI A DE RAMIRES 101","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"as botas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"para contar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rado na poltrona","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cravos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Casa ilustre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cupido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ora uma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"diante do pobre bar\u00f3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas n\u00e3o entregira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sua religiosidade emanando da Lenda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cosinha da","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sempre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gon-\ncalo galope sobre ellas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"luzindo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Guedes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"trope\u00e7o e um cuidado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"dos Ramires","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"encararam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Final-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"seguro e substancial","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bebendo da agora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"aza","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Crassa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"escripta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Perola","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Es","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Torre uma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pag\u00e1ra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"assaltaram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Manuel","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"a do Snr","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Seria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sempre\natarefado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas o Matheus","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"noite na","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Hontem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Napole\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"4 Torre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"trespassado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ru","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"DE RAMIRES\n\nEis ahi","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rapasola do\nGago","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sentado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas o Bar\u00f4o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Porque","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ucharia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Torre de S. Matheus","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tit\u00f4","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"morto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tomar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gon-\ncalo ainda vergastou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Al\u00e9m-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ga","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santa Inteiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mentira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lanternas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"RAMINES 4\n\n \n\n \n\ne cingido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Imperador","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Goncalo emmudeceu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ouro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mattos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E ainda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"buscar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Fallou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bica-Santa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bellos bigodes torcidos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"escreveram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"edificando com sagacidade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gou de louvores deslumbrados as rosas do Caval-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tipoia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"derradeiro foguete ainda lampejava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"emo\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bitos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas o nosso Jos\u00e9","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Goncalinho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"narrativas do Panorama","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Fuente-Guifial","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mattagal","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"generoso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santa Energia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Acabou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"opprimida pelo comprido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"a gota","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"aficto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nunes do Telegrapho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"DE RAMIRES\n\nRindo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mas nas suas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cova ao lado do corpo do Conde de Marialva","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"comigo e com\n\n    \n\nos e","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas o Sr","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cunha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe fundia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"carne","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Marquez de Tremidos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"prehistorica","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Obrigado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"amaciavam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Til\u00f3","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Agarrou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"balbuciou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"invejou ao Snr","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Es E depois","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pela estrada da Torre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pertence","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"jantar na Torre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"benta \u00e1 saida","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sancho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Lis-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"servi\u00e7o do S. Fulgencio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Africa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"prima","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"soberbo garbo o Alferes-M\u00f3r de Sancho 1:\n\nQue far\u00e1s tu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Entretanto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"n\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"afrontando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Litte-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mundo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Visconde de Rio-Manso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cemit\u00e9rio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pendida","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Escripto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do Hotel Branca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"appareceu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tirando pelo largo empedrado duas sombras agudas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"A Rosa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Naccjas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Annaes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"volta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"S\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Murtosa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ensino","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ramires chamavam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ande av\u00f3","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"aberto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe chamavam o Claro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"creancas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tardo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Velho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"arvoredos do convento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lan\u00e7ou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"senda de Poente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ssionaria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"como base","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pontaria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Entendido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"DE RAMIRES\n\nalferes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Perfeitamente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vencido e captivo nas margens","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"velludo c\u00f4r d'azeitona","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Chumbada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ro-Homem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"houve","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pendia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pois cu estou para o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"combinavam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"como a um Gon-\ncalo novo e t\u00e3o melhorado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"RAMMRES t\n\najudado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"V-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bra\u00e7","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Esses Tancarvilles","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fundia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"conhe\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"como deu-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"A Multid\u00e3o ama","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pela Tecedeiras","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sua reserva e O\nseu desconfiado recato:\u2014e agora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma ousadia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pend\u00e3o do Bastardo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"para a alcova","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"O capell\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cali\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tavolagem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"es-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma lanterna","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Oriente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"penetr\u00e1ra nas florestas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"respirou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"solidez","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E Gon-\n\n \n\ncalo Mendes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Portugal","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"agua lodosa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pap\u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"landro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E no sabbado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ceia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Patriotas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Acol\u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas Garcia Viegas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe poupar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"regalados","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sim\u00f5es costumado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"passaram na quinta da Murtosa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"entendido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"seccava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bruxas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"duma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"esquecido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E j\u00e1 me esquecia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nica","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mandou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sua mana","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"El-Rei \u2014","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"notavel","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cognac de","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cordel berrou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"esfregando as m\u00e3os","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Con-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"merc\u00ea do Estado!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"apanhada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"C\u00f3rando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"quer\u2014","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma mosca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Risinho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma galopada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bengala","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"velho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"suor e d'espuma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Com cuidado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cerra por Bar\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Galgou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"esperou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gracinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"latego","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"atacar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ralo cani\u00e7al","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas eile","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"anda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Alea\u00e7ova\n\nAo outro dia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mordomo-M\u00f3r","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vestido em Londres","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"calor d'Oliveira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Valle","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"branca da Honra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sa-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"enrolando um grosso cigarro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"abafavam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"delonga","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma hoste","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"emquanto o monge enrolava o seu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tabelecemos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cruz","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"arvore","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"assada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Rico-Homem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"libras","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Amanh\u00e3","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Lego do Conselheiro Costa Barroso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Como poderia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pela","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"corrido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"arruelas \u2014e por traz","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"joelheiras","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 por aqui","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"povoavam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"acompanhando o canto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"El-Rei D. Fernando e","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"enrolando laboriosamente um cigarro com o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ramagens","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"separa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tavira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"puas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cidade\n\n \n\nOliveira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"jornaleiros","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vibrou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Valle ess\n\nesso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"afflicta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas ella n\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"la-Velhas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Casco \u00e9","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Psyeh\u00e9","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"arremessaram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"como uma se-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ia'","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"recuava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"na Velhinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"veremos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma revolu\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"agora n\u00e3o deves","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"eavo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Foram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"partiram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E apressou o Bento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E eram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Avers","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Vidainhos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Noronha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"puxou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"l\u00e1 vae","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"toca a jantar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma insignia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas durante o jantar e depois na sala tomando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Capitulo I.","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"talvez","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"longas do Bastardo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Prestes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"solitaria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"saltar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"teimava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sentia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"guiava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"verso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ladeado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"colhi prisioneiro e me per-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"isso n\u00e3o \u00e9\n\n \n\n \n\numa situa\u00e7\u00e3o muito superior \u00e1 do Lucena","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"com um ramo ver-\nde","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"setenta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas Snr","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ar-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Jerusal","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"accommodou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pend\u00e3o alto na Hoste Real","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"um","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Leonez passando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gon\u00e7alo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ent\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pend\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tufava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ministerio da Fazenda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cavalleiro de novo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00e1 pedreira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Af-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mollemente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"atravez","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cama","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tenho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"frego","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nas costa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Serio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tambem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"deante do bruto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pra\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas no Domingo acordou com um lindo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"seculos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mibeirinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Troia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"m\u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tro do nosso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vam as gar\n\n \n\nannaes da sua Casa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"suba","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Aqui","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Douro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"encarou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mandar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Elei\u00e7\u00e3o do Fi-\ndalgo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sebasti\u00e3o morreu em Alcance","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gracinha enrolava lentamente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"encantos e cincoenta mil reis","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Banco Hypotheca-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"dado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sabedor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"seus arranjos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"janta\u2014","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"conhecessem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pa\u00e7os","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vencedor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"parada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"justificava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bradava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Agosto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Id\u00e9a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"chumbada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Racha do Oiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma lentid\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"todos abusavam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ainda na alegria da","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"venham","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"trazer","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rio em Villa-Clara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"apressou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ruy Ramires","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pegas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ministro das","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sessenta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Agarr\u00e1ra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Justica","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"emquanto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sim","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"queria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"A Rainha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Feitos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Batalhar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cidade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Toca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma braza ficou latejando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"volto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"voc\u00ea\n\n \n\n \n\nn\u00e3o avisou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Medieval","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"da","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ponte de\n\n \n\npau","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vermelha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Videirinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cruz","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Governo Civil","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ponta do pego","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Barr\u00f3lo gaguejou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Rie-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sete","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bocejando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas o Andr\u00e9","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Villico","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vinhamos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sopeando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mendo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Caso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bacoquice","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"java","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santa\nParecia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"torneados","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas tem cuidado com o frasco!\n\nO Bento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"emmaranhando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"terra\u00e7o do jardim e dominava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"estavam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ainda nas m\u00e3os","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E\nO homem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"clamava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sevilha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Auctoridades","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Abalou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rebenta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Casco\n\n \n\nO Fidalgo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cida","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"torcendo as","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"empurrar o port\u00e3o da Tor-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ter","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Litteratura e de Historia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"s\u00e3o balelas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Fernam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma melancolica","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bonito","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cavalleiros","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Penso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"construindo e cinzelando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Essas\n\nDomingo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas primeiramente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"dos Cunhaes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"desenhada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rece ahi","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas \u00e9","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"numero pela rama enlacada dos seus","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"o cobria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"traves","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do Cara-\n\n \n\f\nA ILLUSTRE","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nunca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"agua de Colonia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Circulo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas o Fidalgo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pasmava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"partilhando d'uma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas n\u00e3o teve resultado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Folhas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do Pa\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pa\u00e7os de\nAvellar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vianda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fila\u2014","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"atravessou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Canta-Pedra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"desmontar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma gala","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"irresistivel","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas ter\nO Fidalgo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Achegou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"caneca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"BAMIRES\n\ncerrada como uma hoste","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tartaria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pedagogicas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"RAMIRES\n\npejo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma hora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"de Saxe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma castell\u00e3 vaga","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mortificado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Truetesindos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eu sempre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Torre de D.","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Salom\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"m\u00e3e","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Arouca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"um campo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"atra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Milhares da\nSophia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"continuado por uma sebe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"s\u00e9da verde","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Na Torre o velho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"no silencio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"-\n\nE","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"penetra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tremulo agora do can\u00e7isso e da","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"para encurtar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"merece","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"passou \u00e1 varanda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Aquelas cousas do Casco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"dia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E adeus!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"desordenado do Principe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"edades","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cama\u2014","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Almas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Manso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santa Rosa\nde Lima","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"empedrada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"revestidos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"alento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"espertinho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00e1 seriedade da irm\u00e3","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cancella","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Quan-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"oiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"conseguiu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas depois tivemos o Visconde","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"DE RAMIRES\n\nn\u00e3o no seu orgulho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vaga","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas \u00e0s nove e meia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bater nas Novas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"um cofre\nde tartaruga","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Russia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tampa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"alagava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Templosinho do","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Oliveira.\u2014E sabia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Novidades","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pestanejou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mas com 0","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"enterrava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma fraqueza dos seus solarengos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"casou em 967 com Dona Declara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"C. E","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sejamos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Vidago","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"FE","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Severas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"apenas l\u00e1 dentro lhe cheirou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"redor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma surpresa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"P00","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Vi-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Lobo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma mo\u00e7a do campo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"n\u00e3o tem algum av\u00f4 carniceiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ovar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Quem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vella","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Egreja","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"parelha do Torto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Villa Clara o Manuel Duarte","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Um","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"casota","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tanto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"choupos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tanger","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"s\u00f3zinho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"A DE RAMIRES\n\ntriste carreiro n\u00e3o soprasse novas da gente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas n\u00e3o o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"h98","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"obsequiador","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sua garganta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Venha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pagar-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E ria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"surdiu com","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Acto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Novas de Tolosa e Bater","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"agua de sab\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"concordo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tina","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"goso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sen\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Villa-Velhas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E cerrava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"P","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"buda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Aqui\nsta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"estamos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fumo negro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cal\u00e7ada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"annunciando em letras","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Alto\u00e7a Ramires","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"li\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Condes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"arrastadamente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Fidalgos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Inferno","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sr,\u00ba","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Fgadelos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Casco offerecia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lh\u00e1ra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Aria-\ndo como um cutello","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"appareceria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Queria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"esteja\nquieto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Proprios Nacionaes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gon-\n\ncalo commovido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"s\u00f3 rompia a mudez","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ra\u00e7ada da sala com","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gon\u00e7alo Ramires n\u00e3o sabia O Pois","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Contrasta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tocava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ambos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"quem conhecia hoje esse Poemeto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gazeta\ndo Porto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"socego da manh\u00e3","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"entro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Della","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"retardava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pra\u00e7a e avistou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do Poemeto do tio Duarte e o\nVideirinha gemendo lielmente o seu \u00ablado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tem agora algumas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rosnou nem aqui\n\n \n\n \n\nnem em Lisboa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"meu Leonel","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ordens","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Teixeira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ti\nnete","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"DE RAMIRES\n\nDesde","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cidade de Oliveira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma raz\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"J\u00e1ra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gon\u00e7alo Ramires levantou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Castello de Santa Direita","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Banco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Annaes es-\npalhariam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Dezembro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"estava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"quarto do Barr\u00f3lo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Voc\u00eas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sua brutalidade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"V. E","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas Barr\u00f3\u00f4lo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"espesinhado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Alferes-M\u00f3r","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gon-\ncalo tentou um refugio na ideia de Justi\u00e7a e de Lei","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"espanta do Sar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Habitava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"passava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"senhores e amigos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pois","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Amanh\u00e3 no Governo Ci-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tomara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas bruscamente Barr\u00f3lo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Na abobada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"avivasse","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Constantinopla","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"zes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Hotel Branca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Val-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ramires armados","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"culta e de generosidade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"desamparo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"poeirenta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rabujava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"algum chulo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Im-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Prosa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pelas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tumulos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"resoavam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Como o sub-solo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santa Ma-\nria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"derradeiro Natal","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"trocasse","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"inverno","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"parava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rio e da lua","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mas consiste\n\n \n\nrico","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"acima","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"carga","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Porto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Portella \u00e1\n\n \n\nTorre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Torre tratada pelo Pereira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"apenas com o vi-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Matheus","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Velha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"o querido do Governo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"seio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"segurando pelo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ella","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"costado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"arqueando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Abrira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"atravez do matto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"meditou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E Gon-\n\n \n\ncalo Mendes Ramires","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lovianamente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"alvoro\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"meu pobre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"quinas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"algum av\u00f3 carniceiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Barro\u00f3lo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"achou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"seguissem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cavalleiros\n\nE","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"arranj\u00e1ra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mourisca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"trajes e alfaias","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"calo Mendes Ramires","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pego","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"carta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Fidalgo\u2014","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"operaria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"outeiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"offereceram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"apenas parou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Russo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"travando do barco do Fidalgo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Aturar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ent\u00f5o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Villa-Clara 2","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Regedor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Estrado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nunca conseguiu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"partiu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"inteiro na Flandres","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Paris","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Horroroso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pis","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rasgos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Amarante","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pa E limpa o sangue","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Remarigues","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vasta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"saudou o Snr","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"perto do logar do Herdal","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Auctor-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bar\u00e3o!\u00bb\u2014","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sua posi\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"abalar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma tarde","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Desde o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Rico-Ho-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"socegar e o rep\u00f4r no ca-\n\n \n\n \n\nmas\u00e9","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Manches Lucena","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe merecia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"puz e uma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vidros","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rica","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rece fato novo!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"levada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Conde Mordomo Mendes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas com fome","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"jarr\u00f5es da \u00cdndia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nome do Sanches Lucena!\nNada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cruz das Almas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"visita\u2014","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Annica","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas de p\u00e9","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Jogo em fumo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"preciosissimo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Desceram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Choupal","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Duquesa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Puxou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eu creio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"chammejava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Claro-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Seriptum","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"merc\u00ea","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"povo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 tratei com o Caso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tomada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"galhofou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"findou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"varria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma cabana","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Vamos l\u00e1 agora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bandeja","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mertola","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Amadis","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma azeitona","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cujo quartel tentador dominava o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pallidez","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Feliz","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"A DE RAMIRES","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tinha Ramires","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Porqu\u00ea","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Deante","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"carta de senhora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cerejeira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pendido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"chasco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Dozinas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sua ten\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tosse","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sala","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas parece","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Satanaz","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tit\u00f3","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Manches","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"corremos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"buzinas de Bar\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"com\n\n \n\n \n\nmo\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"repito","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"17\n\n \n\nA","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"crescida e verde","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Torre respirou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma risada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fio lento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Seminario Novo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas o capit\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Traz-os","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Esquadrinhou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Fran\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"galhofa\nde toda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"invent\u00e1ra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"A\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ramires de toda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"oiro por ter herdado vinte contos de um tio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Canh","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas mesmo o rheumatismo n\u00e3o \u00e9 mal","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"penna","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Andr\u00e9","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"magna no Gago... Voc\u00ea n\u00e3o quer tomar ch\u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gratid\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"b\u00f3l","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Soledad","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mas do\nBom Deus","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"socego","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Arreda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sentado na","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Panorcuna \u2014","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"soar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Silencioso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00e1quella hora toda rosada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Camara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mulo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cavalleiro uma valsa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bell\n\n \n\nUniverso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mascava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"casa do\nSnr","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"abrigados do calor d'Agosto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Appare\u00e7o \u00e2manh\u00e3","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santa Direita e terminando por affirmar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gon\u00e7alo exclamou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"calor e os moscardos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Norte em logares","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Lanhoso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"liberto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Assim","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"alguem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vol-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tenho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"procedeu \u00e1 querela","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"edificira depois do incendio do Pal-\ncio em tempo d'","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bigodeira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"murmurou apenas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"A E","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mirante","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cobria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Politico","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Barr\u00f3lo recuou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Monte\u00f3r","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"oferecendo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"considerando a Torre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"heroicas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bispo de Coimbra e do","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tancredo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ramires largam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Claro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 ribombava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bracejando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pautadas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Armas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00e1 maneira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sumido na verdura dos alamos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Rainha Branca de Castella","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Goncalo de novo lampejos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nunca antes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"toma espada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"commovido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"atravancam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ac","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"compendios da Historia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"entramos na Capella","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Remir","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"serenada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Conde","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ponte\nda Portella","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"trotou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"levantou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"coriscos d'armas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Recebedoria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Boa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"urze e rocha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"dietas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rio da sua commenda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"des-\n\ncobria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Lisboa do 5","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma linda egua","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"almen\u00e1ra luziram na","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cunhaes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cabello","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma vergastada do chicote","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"S\u00e1s","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lenta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rompia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gritando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"attrac\u00e1ra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Arcada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"derribou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 de-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pouco de vinho branco?","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do t\u00e3o longo abandono\nda Novella","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Parece","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bolos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"para se n\u00e3o affastar da querida Torre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"seriedade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"saltou \u00e1\nestrada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"luar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"confian\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do Bastardo acab\u00e1ra o denodado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"RA","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"caramba","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma remodela\u00e7\u00e3o do","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mostrou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"consultar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bar\u00e3o:\u2014mas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bar-\nbranco empinado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"faias","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"o.\nMas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"C\u00eado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas acceitei","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Po-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Goncalo em Coimbra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"menino","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santa Maria de Craquede","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"serenamente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vel\u00e1ra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"0 Snr","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Setembro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"S\u00f3 rocha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Escasso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"noite","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"clamou o primo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"erguendo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Templo e pelos Prelados","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rota","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Rebolou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"estou muito estafado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"grito","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gon-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mas o rheumatismo n\u00e3o com-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vernador","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Chelas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"l\u00e9em","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sinho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cedeu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Grande","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Egreja de S. Christo\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"arrastando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tentassem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"seguras","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fr","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"casta Affonsina","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gracejo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"canario","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"toca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"coxeando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sinto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"igrothi\n\n  \n\n \n\nMas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rapazes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bacharel","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bar\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"atirando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas D. Maria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cautela","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Alca\u00e7ova","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"F\u00f3ra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tudo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"enthusiasmos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"casta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas\npassamos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"como V. Es E depois","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mendon\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cafurnados","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"adeanta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gon\u00e7alo recuou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Marchatins","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"alto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"conchegando o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ferver","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Homem\nd'Estado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rindo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ricas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"como o con-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cavalleiro e\nenterrada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Rhetorica","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Como o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Alemtejana","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lenha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas j\u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pregando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"volta do Snr","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"saccudiu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"novo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ave-Marias","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"botica","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"apezar do antigo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gutierres Ramires","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Copinho da Moleira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Baroneza\n\n \n\n \n\nnam campos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"n\u00e3o se fallar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"panno claro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"humbreira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fizesse","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cerrou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sorrindo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tabaco do Barr\u00f3lo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"para al\u00e9m","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cidadela","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Isto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ministerio do S. Fulgencio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"leras","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Casco veio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe inc\u00e1ra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"reis","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ol-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"beije","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Vicente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas uma senhora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"So","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eleitores","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Hotel Central","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Baixa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"palmada na mesa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mes-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"seguiram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"varrido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pois desde","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"baixa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cor\u00f5a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Concelho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Casco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"peito","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Estou derreado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"admirava com","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"com as m\u00e3os","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas\nnem a boa velha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"repuxou o collete","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"trazer o bilhete ao Fidalgo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"e at\u00e9","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ti","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"S","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Porto-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"chicharia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Camisola","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma cantiga","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Monarchia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tordesillas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"hein","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"atordoados","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"crean\u00e7as","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Para","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pastnada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Casa dos Cunhnes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"femea\u00e7o mediocre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Torre com","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Denemeritos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mover-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E ahi temos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sociavel","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"DE RAMIRES\n\nmida","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do Palacete","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Henriques","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"apenas uma ascuma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Republicanis-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"malha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mato e me perco!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gon-\ncalo n\u00e3o duvidava da realidade maravilhosa!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Saber","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"votar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gon\u00e7alo berrou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pago","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma massada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"almoce","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cunhaes com.a irm\u00e3","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cuidar dos mel\u00f5es","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"marejavam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"souto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pau e","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cidad\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pass\u00e1ra o logares do Cerdal","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas 0 Tit\u00f3","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bemaventuran\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"num rude feito","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pa\u00e7os de Severim","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Z\u00e9sinho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Prior do Hospital sustentando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Alemtejo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cinza","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sei apenas palestrar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vago","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mas l\u00e1 andava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Castellos e Villas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"guarda chuva","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cognac","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"acobardar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cheio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sacudiu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Trago","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ado\u00e7\u00e1ra o sorriso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mondego j\u00e1 verdes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Thessalonica","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pelos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"amar\u2014","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ferra e","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas \u00fa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"um corpo de bois","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Visconde","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tiraram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sessenta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tellivo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sahimento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mouros\nem Enxarez","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Quem sou-\nDesse","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Aquella penuria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gran-vermelha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rega na agua-ardente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"triumphal","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"o mo\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"escancaram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E o\nFidalgo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"peras","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gra\u00e7","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Russia parece","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"primeiramente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Vomito","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Depois do alvoro\u00e7o e pasmo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Brincando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sa\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma limitada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00fa rede solta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"reinado do Sr","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"largueza do valle","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bordados","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do districto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma compra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Marquez do Conc\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gritos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lho avental branco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Voltou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tes-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bibliotheca....","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"para a ceia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bracejar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Oeiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Rei\u2014e","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"m\u00e3o do homem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"condignas da Capital","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pensou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Praga","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"coberta de","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Trez ca\u00e7adores","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Dando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Principe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"poeira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma cruz de dez covados","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Minist-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Freixos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cho das","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pend\u00e3o e caldeira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"na cidade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"funda janella","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E 0","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Assada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"culpas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Dobraram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Castella","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"arroz","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cheguei","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"coroar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Quem sabe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Minho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Se-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 antiga","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Douro e Minho por D. Jo\u00e3o IV","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Dr. Alexandrino","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"recuando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"largo-Sof","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"derradeiro trovador portuguez!\n\nPara o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do Sar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Turtesinho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cl\u00eaves","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Villa-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Barco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"agora do","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"partissem \u00fas sete","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pedregulhos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"dobrava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Alemanha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"horta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Villa-Clara\n\no apoio do Governo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ainda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"troca o Bastardo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"estou e","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cruzeiro de pedra de Gon-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eu como","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"como em tantos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Aministrador","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Elei-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"conchegando o abafo de l\u00e3","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"F","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Colo-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Livraria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ingrato","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"m\u00e3o um","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"e","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 na cidade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas anda nas almas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Enojados","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"valla","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"beijocava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nem voc\u00eas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Quando o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"regar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bandeiras","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Fado dos Ramires","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Zambezia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma castelhana","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"desenterrou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Capella","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"todos os av\u00f3s","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sa-\nredor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma quest\u00e3o de Ordem Publica","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma certeza","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tos francos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"calo Mendes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ades","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma manta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Manoel","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"av\u00f4","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pois era pena","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pano","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"accomodou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"idos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Dia de Juizo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas o Pereira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Deus","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tiram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"borda do banco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santo-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Diz","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Vendia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Estacou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"capellinas e","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Parabens","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vertigem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E subiria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"quando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"quadris","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"arranjou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Andar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Virei","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"visitaram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fumo grosso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nos Cunhaes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"senhores","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"imperturbavel","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"DE RAMIRES\n\nesticado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Monte-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"agora em Oliveira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ramires o sen reconhecimento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00e1 beira do divan","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"A\n\nA ILUSTRE","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00e1 Egreja","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"e. apenas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"trabalh\u00e1ra na sombria resolu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"linda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"transpunha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"esquecidos na Torre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Torre coberto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"abatido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ima-\u2014","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"All","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"acto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Olha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nh\u00e3","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"apparece","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Baluarte-Velho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nunca acudiram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Por\nisso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do relento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rando na algibeira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bateu as palmas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santa Direita desfilou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Fado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"certo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gago uma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sobrecasaca e apenas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Saia Menor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"n\u00f3s pensamos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bravaes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"estas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"todos be-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas esses","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"alguma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c1 mo\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gritavam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Certesa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Avesinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bazar do Asylo Novo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Visconde de","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Reaes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"El-Rei\nn\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Andorinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ramires destemido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tudo ao desamparo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Brazileiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Velha casa de Ramires","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vela","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ultrajava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Filha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nascera","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Como","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"topando com o Bar-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"malas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"annunci\u00e1ra j\u00e1 com","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"apoiava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sobre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pedra solta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Trabalha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"A ILLUSTRE\n\n \n\nA","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Emprego","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 recobria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"solto do seu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Castello de Santa Prendia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cuidadoso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9 de commover!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"J\u00e3","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ter venda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cumprira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Levado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Largue","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"abobada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"A","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 alastrada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Crispa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Castela","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"toda acairelada d'ouro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Na\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"seccava ao lume forte da lareira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas no corredor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"aldeia e d\u00e1 solidez","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Admini","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"salta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"arromba","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Collares","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Todavia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do e agitando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Leonor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 martellava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sabe\u00fara da funda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"a\u00e7cenas e lou-\nros","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gritando:\u2014","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"acompanhou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Chama","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"procedeu V.","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Fidalgo da\nTorre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"los do E","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Appareceria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sentimento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"findava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Com demora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"S abusos de poder","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fuzilar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mas ainda o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cavalleiro-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"occasi\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gon\u00e7alo passou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sobe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"em Lisboa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sentiu dentro do Mi-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma terra pequena","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rendido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do Terreiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sima Torre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"panelas\n\f\n37h A ILLUSTRE","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Com\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do\nEstado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Patriota","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sempre-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Honra de Santa Direita","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma vis\n\n \n\nna Torre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sarau","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vretardados desde alva","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Chefe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"alva","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Aquelle","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Paes-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Egreja t\u00e3o feia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"calica","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"J\u00e1 desde seculos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do Terreiro do Pa\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ultramar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"0 cora\u00e7\u00e3o n\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Almenara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cidadelhe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rijas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tro\u00e7o dos cavalleiros","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Canta-Pe-\nda!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"surdissem lividos dedos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mandou um mo\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Manuelinho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"O","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas D. Garcia deteve","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"irm\u00e3","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do Snr","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Precisa-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sangria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Vendilh","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"chupado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Felizmente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do Andr\u00e9","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sangria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Montemor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ElRei","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cidade da","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vernador detestavel","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"engilhado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Villa Clara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"conservando o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"BAMIRES\n\ncom","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lat\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Lord\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Snr","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma fritada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Castello e de ver\u00e3o\u2014as\npontas das bancas dos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"El-Rei e da rua\ndas Tecedeiras","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Senhoras Infantas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vagar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rua adormecida","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Rico-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mascara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tundo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tru-\npretendo n\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Recebera","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Honra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"V\u00e1 \u00famanha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"entreabrira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"notou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Hein","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pintainho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vivaz","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"onde n\u00e3o se conhece ninguem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"perseguido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"chiava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nunciar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Lyrico","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tende","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do Coiee","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"agora Au-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Para o acabar precisava o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"arreda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Joaquim da\nPorta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"agua","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"honesta e se\u00e9a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Fui\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gomes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"petisqueiras","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"febre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 Rica-Dona","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"aram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"doou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pelo barranco padre-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Inteiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe faz\nconfidencias","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vado na sua","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Par\u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma senhora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do Sim\u00f5es","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"amado Mordomo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00e1 claro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Conde de Monte-Agora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Depois uma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"largar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Dr.","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas\n\nE depois os bons","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eis","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Enfiou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Villa-Clara \u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Leonel","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Habito","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma risadinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Professores","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Chronicas do Imperador Clurimundo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"airoso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vena da commoda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sos do av\u00f4 Martinho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gon\u00e7alo gritou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"S\u00f3lha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"arvoredo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Riba-Cavado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pela Na\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pedras","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"idealisava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"esperasse","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vestido at\u00e9 ao pesco\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Garcia Ramires","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c7","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gritou o Barr\u00f3lo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"calor e","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E o Snr","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"abrange","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fatalmente as suas visitas aos Influentes eleitoraes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Longe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"reproduzir","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"esse Snr","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"A prima Jesuita","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Castello","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Se fosse de dia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nuca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gritou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Torto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Vem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Morreu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Administrador do Concelho da Villa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"enlevado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"dar do humbral","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Rio-Manso \u2014e sobre o\nDr. Julio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cofiava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Homem carregado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mobilia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"A\u00e7or","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nem ter familiaridades!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"calo por","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"acabou!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gal","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pousada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"exames do Lyceu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"seculos senhora em monte e valle","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"goas\u2014","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"representa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Reconheceu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"troca na Torre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"penteador","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"arquejando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Batalha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mas do\nBom Deus!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gutierres","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"esperava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santa\nCha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma fazenda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gouveia)\u2014","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"come\u00e7ou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Foi","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cacos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sacudira 0 bruto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Outro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Minho-e-Douro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas no","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"superior do Go-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas ent\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"janela","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"caminho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"chale-manta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tardias","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Affonsina","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"seduzido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"d\u00eaas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Freixomil","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cruz de pau","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Coimbra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gemer","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"os alados","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"espreitavam o Largo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Terras d'Al\u00e9m-Cord\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pedra do jardim","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"taberna da","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santa Al-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"emfim","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fugira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"prensa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rebentou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Camisola vae melhor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Colera","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas quando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Visconde contou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"chegou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bravas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Oh neto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Depois falou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"haja aventuras","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Por\ntugal","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma Ave-Maria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"batalha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bala","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"velhissimo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"escondessen","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do Fidalgo da\nTorre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"espertesa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"meu Fidalgo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"junta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"perto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tipoia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"para lettra\nchrist\u00e3","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Eh","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pend\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"janella\nperra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Hespanhoes do Conde de Venavente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"christ\u00e3","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vagarosamente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Duarte Louren-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gon-\n\ncalo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"precavido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fiada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gon\u00e7alo franziu vagarosamente o reposteiro da\nsala","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ante um perigo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cantar do Videirinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do passeio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ou-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"DE RAMIRES\n\npejo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas o fidalgo caleulava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma Casa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 n\u00e3o manava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vezeiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"com","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"alcova um mostrengo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rado do esfor\u00e7o e da emo\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"um mo\u00e7o da quinta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u2014e Oliveira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Delas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"furto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"criar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"afilhado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vivia.\u2014","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"casaco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do Caminho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"falou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"DE RAMIRES\n\nMas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"anno","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bragan\u00e7as","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"capell\u00e3o e","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sentado no banco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Casa de Ramires","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Atirou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"dito","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"parentesco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"arvu\u2014","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lobo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Alcance","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ginete","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"invejar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"e do Alvaralh\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Poemeto do tio Duarte","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ao","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pois o Fidalgo ainda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Lavrada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"O Fidalgo da Torre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"supplicante","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tancarville","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Londres","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Desde","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"e a porcaria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ramir","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"voltou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Rei de Portugal","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 sabia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"violenta do av\u00f4 Tructezindo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bocas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bebendo d'uma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Guerreiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"apesar \u201cdo antiquissimo nome","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"restava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nave\u2014","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Alvaralh\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do almo\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma ladeirenta e apertada azinhaga","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tanta curiosidade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"agora as jacobitas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cloves","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Elei\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Missa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Possuia\ncome\u00e7ou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Atraz","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"como\no","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Miles","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sebasti\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"jantamos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Can-\nta-Pedra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Poemeto do Tio Duarte","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"atroava o valle com 0 rouco preg\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Terceiro-Anno","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"contava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"presa na argola","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Parlamento e da Po-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Craqu\u00e9de","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Castello o tro\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bravo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"belleza","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"arremessou\ncom nojo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sessenta votos\nna Freguez","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vernaculo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma fl\u00f3r","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"parece","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma sebe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vestido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"A\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"semeada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do Rocio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Villa Clara e","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sem-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"soffrego","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Novembro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma anomalia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma esfaimada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"S\u00f3zinho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cruzeiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"foguetorio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"m\u00e3o no bofet","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9 pena","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Partido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"visitar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"dez horas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"balbuciava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Jamparinas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Historia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"conversando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas o Bastardo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Villa-Cl","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sul","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Entre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"quem as re","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Portugue-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"acordando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Repeti","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"meninas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pois voc\u00eas ambos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Num","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"amigos do Noronha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E Villa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"deitar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ouvir","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"apanhar o chale","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"morte do jardim","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Barr\u00f4-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Jesuita gosta de fl\u00f3res","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Caval-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cerdal","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"can\u00e7ado e j\u00e1 provid","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas todos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ultrages e ameacas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santa Irm\u2014","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"descan\u2014","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gonzaga","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Casco enrolava\nnas m\u00e3os tremulas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"combatemos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"banco alto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"contemplavam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Portugal heroico","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"O fidalgo da Torre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Duque de Cl\u00eaves","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ellas aud!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pergaminho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mouro sempre desapparece","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Lopo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pobre Gracinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"diu de novo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Visconde de Nio-Manso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"o Cap","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"por traz do\n\n \n\n \n\n \n\n  \n\f\nA ILLUSTRE","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"quem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"almofada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"esbaforidos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gosto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ramires sempre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Votos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mitos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"chasqueavam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"deante do port\u00e3o da Torr","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"allumiava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gora por\u00e9m","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma vergasta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bufarinheiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gon-\n\ncalo encontrou o lampejo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"S\u00e3o Rei","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"L\u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"alludisse","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bandeira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vermelho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Apezar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Deputado do Governo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"condiseipulo do Barr\u00f3lo em Amarante","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sempre-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"meu querido Gon\u00e7alo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Louren\u00e7al","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"atravez do Concelho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"r\u00e9is\u2014","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"varonil e sempre pura","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nunes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"chuva","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pela Arcada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"s\u00f3sinho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Magestosamente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bocejar com","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"considerados e remexedores","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pelo nosso nome!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sur","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mesmo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pobre do Caval-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mas at\u00e9 sonhava com","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pelos corredores de S. Carlos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pend\u00e3o\n\n \n\n   \n\namarello & negro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Como o sol","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Oliven","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tolher","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"voc\u00eas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Porta-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ouro na m\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Dastardo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"apanhamos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pela estrada de Conde","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"janota","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"alentado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Caro e E","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"conversas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Obra amada \u2014","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"abria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"acercava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"movimentos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sua Casa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Uma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"letra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Chamou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Christovam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ribeira-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Aquillo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"conversaram do calor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Casas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Responda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Costa Oriental","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Carcere-Rebro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"m\u00e3os enla\u00e7adas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas o Tit\u00f3","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"arred\u00e1ra os ovos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 n\u00e3o estavamos embara\u00e7ados","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do rio e da lua","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"V. Er","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"necessita uma hahilita\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"El-Rei Dom Sebasti\nO","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"aviar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"zinia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Jouvando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Alcova","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"parou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Fica-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas depois quando sahi","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"aqui ao lado da sua mulher","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pela estrada de Villa-Clara \u00e1 Torre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"F\u00ednis","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"atrav\u00e9s do matto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"m\u00e3o do Mendon\u00e7","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"campo escarlate","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Rente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma av\u00f3 Ramires","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"e em jejum","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma cerrada de lenha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"buxos do jardim","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Franziu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tojo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Goncalo ergueu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u2014J\u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bonita","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"volta de Coimbra e","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"revolviam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"o rico\n\nescandalo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"dos Ramires em servi\u00e7o das Infantas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"enxergam ao longe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"liberdade do\nCasco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pa\u00e7o com o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Esse","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"esperan\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mesquinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"devo\u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tambem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Saxe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"luecia-lima","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Por","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Atrav\u00e9s","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"trope","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sentado no\nbanco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Necessito","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"inglezas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Raras","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"crrava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Templosinho do Amor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ainda suspendeu para agradecer ao Fidalgo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"enfeitava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"conversamos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Landim","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c1 maneira antiga o\nFidalgo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"est\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"esse n\u00e3o sei qu\u00ea","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"aguda do Caminho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do canto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"furta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"D\u00e9s","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"hespanhola","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas n\u00e3o ousou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Afastou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"guez","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gouveia volvia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe passeia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Hercules","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Magnifico","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sardinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"como entulhada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"voss\u00ea","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gon-\n\n \n\ncalo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Amizade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tr\u00edcio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"N\u00e3o sabia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do fundo das\npetalas brancas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"intenso e pessoal","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma Novella","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vindes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"perdemos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tem ella a verdadeira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Vestido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bafo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"longos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"relembrando as tra\u00e7as","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"palmeiras","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Largo como","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bastardo amarrado e entalado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"soube","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"calo tentou um refugio na ideia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mo alastra\u00e1ra em Portugal","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma carta do Castanheiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vestindo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"berrou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma propriedade do Sr","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Carredes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Torre Redonda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Governador\n\nAo lado Gon\u00e7alo torcia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"deixou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"maroto do Ernesto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"DE RAMIRES\n\n\u00c1 mo\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"apedrejava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"S\u00e9","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"A Guiomar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Exploradores","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"buxo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sua Torre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Barr\u00f3linho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Syndicato Constitucional","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rasg\u00e1ra jogando o espa\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tripoli","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"conhecidas d'Oliveira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Formosa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"visivel","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"agua de Vidago","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas o Snr","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9 a Historia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"azas do A\u00e7or negrejaram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"meu fidalgo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sabe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Monge","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mendonca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Jant\u00e1mos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Fi-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sua Novella","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sempre e","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cumprirei","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sua tia D. Branca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cuidadosamente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gaia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ceuta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vae","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Immediatamente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Natal","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"esmola","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pobres","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pelo villico do Castello","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"limpos e bem arrumados!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tresanda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sentado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma das nossas antepassados","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Amizade na sua victoria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"signal da cruz","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gracas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Villa-Clara pedir","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":".","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Assem-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tru-\npretendo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"atalaiavam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"historica","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"governa agora","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"passaram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Logo \u00e1 Portella","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma rude e escura","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cabo Verde!\n\nN'essa noite","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Lis-\nbua","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nossa antiga amizade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"noivo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Borgonha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Preparatorios","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sahi","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tructezindo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rios","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"avisadissimo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Videir","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Coitado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"toda chupada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"conhece","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sobrinha do Duque de Bordo-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Escute","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00e1 janella","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"claras","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lima","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma semana","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Origem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"agora da besta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ociosas bellas-lettras","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Politica","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Castanheiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rio claro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Houve","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Por-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Depois do Natal","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ante","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"n\u00e3o appareceu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"conversa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santa Maria de Craqu\u00e9de","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bar\u00e3o\u2014","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"limpa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"aquelle","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"esvoa\u00e7am do pombal da Fabrica","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pela Rosa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do canto do divan","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E ambo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"confessou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pedra do Governo Civil","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"janella","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Patria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bravia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Valverde","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"desde o convento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"El-Rey","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"da Torre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nuno Carreira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"versos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"VI\n\nGon\u00e7alo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"papel alma\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Apparece","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"arquejar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"abobada do esguio corredor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"afogou da","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"preciso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Casimiras","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"soberana","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Merece","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"claras do Fidalgo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"descan\u2014\ngelado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Dobrada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"deante e alvo pesco\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"glut\u00e3o no Pa\u00e7o da Bemposta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pessoa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"coriscando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"setenta paginas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Esse \u00e9 o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Oliveira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sueiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"B","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Guedes e eu conversamos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"esperto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"levantando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rela\u2014","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"dora:\u2014casar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tabacaria Elevar-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Carinho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cavado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Goncalo acompanh\u00e1ra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Manrique","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"para","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"dalgo da Torre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas 0 Sanches ia insistia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"atravessaram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Fabrica","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Duello,\u2014 e vergado sobre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma salva","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9 Venus com duzentos contos!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"surpreza do\ncirculo vago","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cunhaes e a Torre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Galliza","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fechou o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Essa do Velho por\u00e9m","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Domingo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"hirto deante do por-\nt\u00e3o do Palacete","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"recuar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"conservavam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma cortina","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"m\u00e3o no cinto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"aquella imobilidade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Arminda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Larga","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Todos ouviram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Agosto coup\u00e1ra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pend\u00e3o do Bastardo surgindo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Espo-\nsendo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"chita","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"suspirando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Villa-Clara apagada e adormecida","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"torna-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cousas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"concluiu o Fidalgo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"estacando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Silves","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"esfalfados","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"simonte","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Visto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ficamos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"quintou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Rio de Janeiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Barr\u00f3lo abalou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Rematou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"arranca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"annunciando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sempre serviu d'alguma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vaes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Capitulo da Novella","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma antiga can\u00e7\u00e3o patriotica da Vendia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"acceitava as do antigo\narrendamento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"baixou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"recobria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Polyphemo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma torre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pastora Rainha\u00bb E os Ramires","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"um cavador\n\n2a repeti\u00e7\u00e3o do Bom Samaritano","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ao Snr","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"acabaram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"accesos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"justificar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lima \u2014acudiu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00e1manh\u00e3","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Winchester","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Porque Portugal","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9 da minha\npropriedade do Cotovelo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Invejas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"devota senhora\nde","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Barr\u00f3\u00f4lo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E ahi","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"inspira\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"m\u00e3o do senhor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"saudava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"governa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Lenda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cava:\u2014","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"abolados","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cora\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma gravata de seda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"N\u00e3o\nhavendo segredos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"El-Rei D. Jo\u00e3o V\ncurava males d'entranhas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cavalleiro murmurou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Lisboa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"collete branco e chapeu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mesa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Accrescentamento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"estima","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ima agua do Po\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cinta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"garrulice do Barr\u00f4lo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"calo Ramires o Cortador","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Urros e de","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"obrigado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ministro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sempre o bolso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"apezar de gentilico","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Virtude","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"o\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"agora habitava l\u00e1 outro Governador\nCivil","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"conhe\u00e7o muito","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tem agora um cavalo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gr\u00eava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gon-\ncalo!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Fructo-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"voltava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tumulos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Jer","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Era o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tens","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"San-\n\n\u2014","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sahira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma poesia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do Capell\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"esmagou a Arcada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma chucada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"V\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santa-parecia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vestido do Diferen","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"janella do caldo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"teso na estrada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Beja","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pega","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ficou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 alguma vez","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"aguentaria com o conto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"junto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"romagem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Suei-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pois sim","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"RAMIRES so\n\n \n\nDepois","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nome do Sanches Lucena","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Num pulo mont\u00e1ra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mergulhando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Dizeres","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"preparada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"exclamou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Godinho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tica","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pois nunca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Esteves","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Margem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Hotel","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"governo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"considerava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"hirto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ourique","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mostr\u00e1ra virtudes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Quinta feira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas 0 Sanches","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Anda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"banhado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"absolutamente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Perdido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do Pires","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"maneira solidaria da Salmo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Caminhavam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gon\u00e7linho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Barr\u00f4lo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"silvados com largos\n\npedregulhos aflorando na poeira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ora ahi","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"arranja","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"andava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"beijava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Lou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Guadiana","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas linda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Demais","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tosa e decidida","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rio !\n\nE","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas ainda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"onde a valsa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"secca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Graeinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Annitas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Opposi","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Quaes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nhamos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"silenciosamente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"um macio rubor transparente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ensinou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Roma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gon\u00e7alo optimo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Acabei","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rolando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"aos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"alugou em Setembro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"- E","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"arvoredos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas de\nsobre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Louca-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"columnas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Titulo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Villa Clara o acompanhava sempre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pois dia d'Elei\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sobretudo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"El-Rei approvou...","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Amizade at\u00e9\n\nmir","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"deit\u00e1ra\u2014","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ainda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Correu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"nito","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"por\u00e9m","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"saudando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Administra\u00e7\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"esteirada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"devida j\u00e1 desde","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"surgirem em Lisboa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Bando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"estabelecido nos Cunhaes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"constrangi\n\n \n\nGoncalinho em","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"notas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"egua","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do Videirinha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"jantar da Torre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas tem gra\u00e7a !","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"noite na sala","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"supplicando\n\n \n\n \n\nao","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sud-Express","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Assembleia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"humedecidos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Recesvinto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cambaleando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Marvila","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Imediatamente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Craquede e de Villa-Clara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"algum","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"S. Francisco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Queira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pelos escuros corredores da Secretaria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"clerigos e mesmo Durguezes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"menos o Sr","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"caleche da Torre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas Goncalo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"RAMIRES","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"curvo\n\n \n\n \n\nr* DE","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas D. Affonso t\u00e3o rijo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"versalhada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ma-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Debru\u00e7ada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bra\u00e7os do Gouveia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Dois","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gon\u00e7alo accudiu ingenuamente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"At\u00e9 o Sr","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do Recesvinto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Seculo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"meada\u2014","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"na Torre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Seja","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"veja","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"toda aquella turba cavallaria por cima dos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"abriu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Vendas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"amaldi\u00e7oara","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Barr\u00f3los e Ramires","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do avistou no banco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Na Torre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Guerra das Infantas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Esse vinho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"aldeia com o refulgente peso d'","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"o rio cheio corria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bem\n\n \n\n \n\naconselhada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"arrastava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"suspiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fama e fortuna","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"aquella Casa\nilustre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"correu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma aleg","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Senhor","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"J\u00e1","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gon\u00e7alo murmurou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"guardou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"confuso","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"estrada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"DE RAMIRES\n\nBar\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ditosos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Desembucha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"At\u00f3","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pobre San-\nlhes Lucena","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lanterna do mo\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"caneca vidrada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"palavra do Snr","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"bainha","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Rua Grande","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 desde","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas de manh\u00e3","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Conde de S. Rom\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Rocio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Coimbra no Hotel Mondego","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cido a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mandaram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas bruscamente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pois n\u00e3o faria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Administrador","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"diam\u2014","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cal\u00e7adinhas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Torre de Santa Energia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"m\u00e3os no cabo do\nseu guarda-sol","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Infan-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Linho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"agora lentamente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Socega","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Sexta-feira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sereno","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sua indolencia bovina","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma lamparina","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lavar","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rijas e pro-\noadas armas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"como se fugisse","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhes recebia o amor e o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"carteiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Douro e Cavado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"quarto do Violento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Com grave amisade","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Antes do luzir","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Claro-Sol","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Junho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do Administrador","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"E \u00e1 banca","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma visita","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sapato","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"monges e para donas rebeldes!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"duro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"humana","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Gra-\u2014","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"comprada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"criadagem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"toda s\u00e9ria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00e1 Torre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Alferes Af-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"\u00c9 do Castanheiro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Rossilho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do Porto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ossos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"aconselhou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"chumbo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tropel Mordomo\ngemia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"seja historia alegre!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"KAMIRES","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cu-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"estou calvo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"o encolhe","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Fatalmente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cavalleiro e o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Antes por\u00e9m","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"fazenda do Sr","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rosnando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"amigos\u2014","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Tele-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pergunta na Egreja","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"por um mo\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"capuz","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cu\u00e1ra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"agarrassem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"amento","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Porque na Torre ainda sobrevivia uma \u00abSala","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"educam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Hospedaria do Gago","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Santa\nDireita","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pe-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Almofada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cu=","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma ramada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cortina","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mas Venus","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Torre conservava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Portuguezes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"distrahido da venda do Pintainho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"opulentas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"considerou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"proximo do rio","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Portugueza","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cada","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gago","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gaiola do\nseu canario","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"longos bra\u00e7os","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"empregava na Torre","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"varanda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"larga","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"umas","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma revolta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do convento gentes com trouxa","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"capaz","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Outubro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"receber carta do Pereira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"velludo verde e\nesfregando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cortes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"muito antigo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"passou","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pend\u00e3o solto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"remoendo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"postas de carne humana","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"apresentava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"almo\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"linha do conto","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Aristoteles","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Na casa d\u00f3","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"terrivel","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cachos do seu famoso mos-\n\f\nA ILLUSTRE","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Nascente reappareceu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Est claro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Offerecia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"vidro alguma","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cido e superior","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"concluiu o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Providencia","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mestre do Templo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"esperto lavrador","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"livraria","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Seu pae ainda fora o bom\nRamires destemido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ornavam","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas prove com atten\u00e7\u00e3o!","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"madura","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sumira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Senhores","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Cerqueira","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"cincoenta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"para elle n\u00e3o esquecer o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"chama","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"empolgava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"l\u00e3","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"colhera \u00e1 cama","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Lopo de\nBar\u00e3o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"j\u00e1 com morangal","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mas por qu\u00ea","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Vamos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"mudo","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Dr. Delegado","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"CASA DE RAMIRES\n\nsumidos na","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Torre e dos Cunhaes","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"tronco","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"atraz do carro","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"eram","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mandamentos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sempre\n\n \n\ndinheiro \u2014","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"dobrando","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"umas quadras","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Genealo-","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"do alto do seu","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"rama","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Terras","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"V. Ex","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"offendido","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Templosinho","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Moscatel","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"sentar em Cortes com os","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Louren\u00e7a","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Ra-\nE","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Toda","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"uma im-\nmesa honra","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"ficava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Vivamente","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Salema","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"A cavalgadura","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"deseja","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Louren\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Estamos","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"gem","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"lhe empresta","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Estava","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"pensando\n\ndepois do almo\u00e7o","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Mares","cluster":0,"cluster_corrected":""}
{"text":"Pois o av\u00f4","cluster":0,"cluster_corrected":""}
